<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="79e58a59d5d9e700b34093a1d2e53ffb" category="summary">Bietet Informationen zur Anzeige der Risiken, die mit Unified Manager automatisch beseitigt werden können</block>
  <block id="77e1702155a3d41741a7eee390691869" category="doc">Anzeigen von Risiken, die mithilfe von Unified Manager oder Ansible Playbook automatisch gemindert werden können</block>
  <block id="45eee928d91988f1092c821e200e91e7" category="paragraph">Sie können Ihr Storage-System analysieren, indem Sie sich die Aktionen und Risiken anzeigen lassen und diese mit einem Active IQ Unified Manager oder Ansible Playbook minimieren.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Schritte</block>
  <block id="da48e8a594a1d177bf4a0a523841c6bb" category="list-text">Klicken Sie auf *Alle Aktionen anzeigen* auf dem Dashboard.</block>
  <block id="fc9f98aa0c178e3deb4bbfb52980b9ee" category="list-text">Klicken Sie auf *Aktionen* um die mit den Aktionen verbundenen Risiken anzuzeigen, klicken Sie auf *Risiken*, um alle Risiken anzuzeigen, oder klicken Sie auf *Betroffene Systeme*, um die Systeme anzuzeigen, die Aufmerksamkeit erfordern.</block>
  <block id="a07983e266ae35893ec0d3fb2fbe58ad" category="inline-image-macro">Schlüssel</block>
  <block id="1aff53cee8a7c38fb4ee3ddb6173f4e7" category="inline-image-macro">Ansible Aktualisieren</block>
  <block id="3dd705058f6fd7884922146ffb1b552a" category="paragraph">Wenn das Risiko mithilfe von Active IQ Unified Manager gemindert werden kann, wird der <block ref="b36bd34ef127641c1d7dc29907e63c31" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol wird hervorgehoben und wenn das Risiko mithilfe des Ansible Playbook minimiert werden kann, das <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol ist markiert.</block>
  <block id="9be4ecab9993242061ef9bd0e3582d94" category="cell">Zur Minimierung des Risikos mit Unified Manager</block>
  <block id="a877d704a3d55f5485ebeade7e3d7202" category="cell">Zur Minderung des Risikos mit dem Ansible Playbook</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="7fcc42d3ab47d6970d0745fc70a10ae3" category="list-text">Klicken Sie auf das <block ref="b36bd34ef127641c1d7dc29907e63c31" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="f54fc4e92c7c9524bc86ce760eeac730" category="list-text">Klicken Sie auf *Beheben Sie es*, um Active IQ Unified Manager zu starten.</block>
  <block id="4b1c75d59fccd48f1c20cdbf5faf3645" category="list-text">Klicken Sie auf *Installieren*, um Active IQ Unified Manager 9.7 oder höher zu installieren, um die Option *Beheben Sie es* zu verwenden.</block>
  <block id="55065a8829503555cfbba421bd638a00" category="list-text">Klicken Sie auf *Upgrade*, um ein Upgrade auf Active IQ Unified Manager 9.7 oder höher durchzuführen, um die Option *Fix IT* zu verwenden.</block>
  <block id="d159511cf27ee3a3fa24f2d31ff80434" category="list-text">Klicken Sie auf das <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="e8999980f2d5f8e5a193a82965648f09" category="list-text">Klicken Sie auf *Download*, um das Ansible-Automatisierungspaket der AFF und FAS-Firmware herunterzuladen.</block>
  <block id="f05b4b84106eafcc5aad0f438b841dff" category="admonition">Für die Verwendung der *Fix it*-Option und der Ansible-Playbook-Funktionen ist ein SupportEdge Advisor- oder SupportEdge Expert-Vertrag erforderlich.</block>
  <block id="e4f7548bfc57cb05ec15b81412fadffb" category="summary">Stellt Informationen zum Gesamtbestand bereit, zu dem Sie gehören.</block>
  <block id="a8c9ef5b4f3d7f23d67ca929bf6a60ee" category="doc">Anzeigen von Bestandsdetails</block>
  <block id="241d0a5c7d11b08c4b6742aafec7ad3e" category="paragraph">Das Widget *Inventory* bietet Ihnen ein Rollup der gesamten Systeme, die Sie besitzen. Dies umfasst sowohl Digital Advisor-fähige als auch nicht-aktivierte Produkte.</block>
  <block id="95cc9b63edd3c2016f97c0476635528a" category="paragraph">Sie können auch den Bericht der ausgewählten Watchlist generieren und den Bericht an maximal 5 Empfänger senden.</block>
  <block id="7a7d4a4667b4536acd427d4c99b2e845" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Inventory* auf *Systems*, um die Systeminformationen aller Plattformen anzuzeigen, oder klicken Sie auf den Plattformtyp und klicken Sie dann auf *Systems*, um die für diese Plattform spezifischen Systeme anzuzeigen.</block>
  <block id="da7363bcf69f8ff499f5f44a09b9c4ac" category="list-text">Klicken Sie auf den Node oder Cluster, um detaillierte Informationen über das System anzuzeigen.</block>
  <block id="2a533baae54ffebd2a7ae449c7f45df9" category="list-text">Laden Sie den Bericht *Inventory* herunter, um die Systemdetails im XLS-Format anzuzeigen.</block>
  <block id="c97def108b37d464e0c4a724252e49d9" category="list-text">Laden Sie den Bericht *Ansible Inventory* herunter, um die Systemdetails im Format .yml und .ini auf Region- oder Standortebene anzuzeigen.</block>
  <block id="cf9a05044c598886b8421db3045b9edd" category="paragraph">Die Ansible-Bestandsdateien können mit benutzerdefinierten Ansible-Playbook-Dateien verwendet werden, um eine Änderung der Infrastrukturkonfiguration vorzunehmen.</block>
  <block id="204efaf5593d9e611dc3c30f114be675" category="summary">Stellt Informationen zur Performance bereit.</block>
  <block id="14b9230853f4485a198aadfb867fa9d2" category="doc">Performance-Diagramme analysieren</block>
  <block id="665087aa09840ccfb70bca045f36d8db" category="paragraph">Performance-Diagramme ermöglichen die Analyse der Performance Ihrer Speichergeräte. Sie können detaillierte Performance-Diagramme für ein ONTAP Cluster oder mehrere Nodes eines ONTAP Clusters und E-Series Controller anzeigen. Diese Diagramme bieten Verlaufsdaten zur Performance, die zum Verständnis der Performance-Trends und Musteranalysen verwendet werden können. Sie können ein Datum im Kalender auswählen, um Leistungsdiagramme für einen Tag, eine Woche, einen Monat, zwei Monate und zwölf Monate anzuzeigen. Sie können mehrere Nodes auswählen, um ein bestimmtes Diagramm gleichzeitig anzuzeigen.</block>
  <block id="be879ac697bce0956116e49ae0638f3d" category="paragraph">Sie haben die Möglichkeit, Voreinstellungen festzulegen, beispielsweise können Sie entweder ein Diagramm für drei Knoten oder zwei Diagramme für drei Knoten anzeigen.</block>
  <block id="076450bd5493fb3f2b96a170a0dd6c27" category="paragraph">Beim ersten Anzeigen der Grafik ist eine 1-wöchige Registerkarte vorausgewählt. Sie enthält die Daten für eine Woche in einem grafischen Format, um das Verständnis großer Datenmengen und dessen Beziehung zwischen verschiedenen Datenreihen zu vereinfachen. Wenn Sie beispielsweise den Datumsbereich zurücksetzen möchten, können Sie auf die Registerkarte 1 Monat klicken und im Kalender Daten auswählen.</block>
  <block id="ad3bed6f42a6ad4a8833910809d6869a" category="paragraph">Sie haben auch die Möglichkeit, das Performance-Diagramm zu vergrößern; die einzelnen Datenpunkte werden angezeigt.</block>
  <block id="6c21725c2fee517428d56fd28be8dce6" category="list-text">Klicken Sie im Dashboard auf *Leistung*.</block>
  <block id="5d92b2431ee288652fa8215751a358ff" category="paragraph">Bei ONTAP-Systemen können Sie auf die Registerkarte *Knoten* klicken, um die Leistung eines einzelnen Knotens eines ONTAP-Clusters anzuzeigen. Klicken Sie auf die Registerkarte *Lokale Ebene*, um die Performance der lokalen Ebene anzuzeigen, oder klicken Sie auf die Registerkarte *Lautstärke*, um die Leistung des Volumes anzuzeigen. Standardmäßig wird die Cluster-Performance angezeigt.</block>
  <block id="6fe197718e793119bb42e7711e87af78" category="paragraph">Für E-Series Systeme können Sie die Diagramme nur auf Controller-Ebene anzeigen.</block>
  <block id="0903dad68c16a638b10bd1ddb1e0174c" category="list-text">Wählen Sie entweder einen Tag, eine Woche, einen Monat, 2 Monate oder 12 Monate aus. Im Kalender zur Anzeige von Performancedaten im grafischen Format.</block>
  <block id="7f563b85c5584569a5e770f9c808574e" category="paragraph">Wählen Sie beispielsweise die Registerkarte 2 Monate aus, um Daten für 2 Monate anzuzeigen. So können Sie je nach Ihren Performance-Anforderungen bestimmte Daten für eine Dauer anzeigen.</block>
  <block id="eb2e6c5fc48772d6045c9e2d71e988be" category="list-text">Die folgenden Performance-Diagramme mit den erforderlichen Metriken sind für ONTAP Cluster und Nodes verfügbar:</block>
  <block id="15eb8b3d9df67254274f62a83e630ab1" category="cell">Für Cluster</block>
  <block id="cc602193a0f756e266aa2bf1dae2ca4a" category="cell">Für Node</block>
  <block id="78c9b6860d330d2e926b901d5a1c5309" category="cell">Für Local Tier</block>
  <block id="b416a9f2b4ecc79e2e696a811d5fd5e2" category="cell">Für Volume</block>
  <block id="79073619fba8242703524f16870ff858" category="cell">IOPS</block>
  <block id="5e607d0dc756572764c19907ec450f92" category="cell">CPU-Auslastung – Spitzen-Performance (Reserve)</block>
  <block id="edd5221a3f19c0c3519847deb797f926" category="cell">Durchschnittlicher Durchsatz</block>
  <block id="4baa5144ebbc57fb18753b2ef76b4322" category="cell">Netzwerkdurchsatz</block>
  <block id="26ae7bdd1d6fb8c4886e6fde8d12601c" category="cell">Latenz</block>
  <block id="363feef65df9d9b2c15feec5eeae6961" category="cell">Durchschnittliche Auslastung</block>
  <block id="52d04ac041f40e180ee13d2d46edbfc6" category="cell">Protokoll-IOPS</block>
  <block id="194a23f51af9ff2576303b43382ec1b9" category="list-text">Die folgenden Performance-Diagramme mit den erforderlichen Metriken sind für E-Series Controller verfügbar:</block>
  <block id="cc2748501c3e7b4010b19883a07f8053" category="list-text">CPU-Auslastung</block>
  <block id="0b85467ebafa7ca3c47e82dc38184484" category="list-text">Durchsatz</block>
  <block id="181b78869ff3c2e1d0f13fbb85809980" category="summary">Enthält Informationen zum Ausführen des Ansible-Playbooks über das Docker-Image.</block>
  <block id="ffa09fb8e8764d736920c50362846ed7" category="doc">Ansible Playbook mit NetApp Docker Image ausführen</block>
  <block id="18e4b799fc66943cb5ca094c22421d14" category="paragraph">Bevor Sie das Ansible Playbook ausführen, stellen Sie sicher, dass die Datei *NetApp_Ansible_**.*zip* extrahiert wurde und der Webserver mit Festplatten- oder Shelf-Firmware-Dateien bereit ist.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="section-title">Bevor Sie beginnen</block>
  <block id="2e539a8b55656611ca1f039b25d5987b" category="paragraph">Vor der Ausführung des Ansible Playbook mit dem NetApp Docker sollten Sie:</block>
  <block id="6b4dbbb245371383fcc0b1b43ca85958" category="inline-link-macro">Arbeiten Sie mit der Bestandsdatei</block>
  <block id="27f8f6c7481c543f7ac1c0d9d320816e" category="list-text"><block ref="27f8f6c7481c543f7ac1c0d9d320816e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3570d1e60985f402f1d406b1bb17fabe" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass NetApp Docker installiert ist.</block>
  <block id="98b7373d39b238790c1ff24532e0131d" category="inline-link-macro">Richten Sie Docker ein</block>
  <block id="8eecd8834fb5f9cdc5f843b5d2c48c24" category="list-text">Ziehen Sie das NetApp Docker Image aus DockerHub, indem Sie den folgenden Befehl ausführen:</block>
  <block id="037827372e4837bd8ff3497c4130c640" category="inline-link-macro">Docker Pull-Dokumentation</block>
  <block id="0bc0e3827b53abf3b0f9b0fe7b6c6d6e" category="list-text">Führen Sie das Docker Image als Container aus und melden Sie sich zum Ausführen des Ansible Playbook am Container an.</block>
  <block id="7a08031c1198b73a67d7dbbfc0b2b499" category="list-text">Kopieren Sie den Pfad des Ordners, der das extrahierte Ansible Playbook und die Bestanddateien enthält, zum Beispiel *download_Playbook_path*. Das Ansible Playbook und die Bestanddateien sollten sich zur erfolgreichen Ausführung im selben Ordner befinden.</block>
  <block id="cb4d462d21cc15559dc794a881088007" category="list-text">Mounten Sie den Ordner als Volume auf dem Docker Container. Um den Ordner *Container_PATH* zu mounten, sollten Sie beispielsweise den folgenden Befehl ausführen:</block>
  <block id="b79da91e8b6cad8ff3cbbba97849f5bd" category="inline-link-macro">Docker Führen Die Dokumentation Aus</block>
  <block id="e5552704875aa395a98f606393ed284e" category="list-text">Ansible-Playbook in den Container mit dem Befehl *ansible-Playbook* ausführen:</block>
  <block id="bb478311862b399ec7fa1f80b95d035f" category="admonition">Wenn es eine Reihe von Clustern mit unterschiedlichen Anmeldedaten gibt, muss das Ansible Playbook auf jedem Cluster ausgeführt werden. Die Bestandsdatei muss nicht geändert werden, da das Ansible Playbook die Cluster überspringt, für die die Anmeldung fehlgeschlagen ist.</block>
  <block id="1714e9fb6abdf2199b4b533dbc09e449" category="inline-link-macro">Ansible Playbook-Dokumentation</block>
  <block id="722b950e7c3cbec69bb9c0beac55297d" category="inline-link-macro">Ansible: Prüfen Sie den Modus</block>
  <block id="5769cb0edb876ded60913f5ed79c0ed3" category="inline-link-macro">Validieren Der Firmware-Installation</block>
  <block id="09fb789b79f3191a076b495425e54de6" category="paragraph">Informationen zum Ansible Playbook finden Sie nach dem Ausführen des Ansible -Playbook im <block ref="e7460fd6e68b3cae327d70e23589cd2e" category="inline-link-macro-rx"></block> Für Anweisungen nach der Ausführung.</block>
  <block id="33ff2e9459330445a2f8efc828105eb4" category="summary">Enthält Informationen zum Generieren von Zeitachse-Drift-Berichten.</block>
  <block id="377be568d398496d62e94ceb54a8e1af" category="doc">Generieren eines Zeitachsenberichts</block>
  <block id="1206d2cfc5680736af341c983375f78e" category="paragraph">Sie können die AutoSupport-Daten der letzten 90 Tage vergleichen und einen Bericht erstellen, der Informationen zu den Ereignissen und den aufgetretenen Konfigurationsabweichungen enthält.</block>
  <block id="610f90ca909a7ffba0cca7c8587ce0c7" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Drift konfigurieren*.</block>
  <block id="1a13d9a0c86de95ae6f63dd3820e10c6" category="list-text">Wählen Sie den Berichtstyp *Drift Timeline* aus.</block>
  <block id="94d8a7699e6d9a94b8c7f9284a38e5c3" category="paragraph">Sie können einen Bericht sofort erstellen oder den Bericht auf wöchentlicher oder monatlicher Basis erstellen.</block>
  <block id="8037e16862d84c161a0376bf3349c34f" category="cell">Um einen Bericht sofort zu erstellen</block>
  <block id="d281137a49a54aa7802aec878d399810" category="cell">So planen Sie die Erstellung des Berichts auf wöchentlicher oder monatlicher Basis</block>
  <block id="d998ded6956eac23bfe161c9afe0ea0e" category="list-text">Wählen Sie eine Kategorie aus, und geben Sie die erforderlichen Werte für den Bericht an.</block>
  <block id="812ad8b6bb127213d73d9d6bcd0ec8d0" category="list-text">Wählen Sie *nur Drifts* Option, um nur die Änderungen der Konfigurationsabweichung herunterzuladen.</block>
  <block id="4b5d2dd70af718ebe67bfea5b43d8667" category="list-text">Klicken Sie Auf *Absenden*.</block>
  <block id="4d3bf8b6bdc26afdb2aa1d58bbe4ee2d" category="inline-link-macro">Laden Sie den Bericht zur Drift-Zeitleiste herunter und sehen Sie ihn an</block>
  <block id="0ee9ccb81e2b9003939ac6aa09488241" category="list-text"><block ref="ab5a1cc12fe7d947d0930f0a2ef72091" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3d238a330bc38f038dc62d179d5a04fb" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte *Bericht planen*.</block>
  <block id="0462e15ed17cd7dc971f1fa1cb455fff" category="list-text">Wählen Sie die Häufigkeit des Berichts aus.</block>
  <block id="1d644c91a129f4fee67bbeac164d1355" category="list-text">Wählen Sie das Startdatum und das Enddatum für den Bericht aus.</block>
  <block id="e58b12802a7d54b8bca5c0033174b2d8" category="summary">Stellt Informationen zur Anmeldung bei Digital Advisor bereit.</block>
  <block id="5a68b284b7bcd8f7a66fdc39f1dcbcd7" category="doc">Melden Sie sich bei Digital Advisor an</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">Hier</block>
  <block id="45b708abb9ee2f917c7896e31ae4c7b6" category="paragraph">Digital Advisor zeigt Systeme mit einem gültigen Supportvertrag an. Wenn Verträge verfallen, wird eine Kulanzzeit von 90 Tagen angegeben, in der die Systeme weiterhin sichtbar sind. Anschließend sind Systeme innerhalb von Digital Advisor nicht durchsuchbar oder sichtbar.</block>
  <block id="1dce4feb01121addbdaf71931c469035" category="list-text">Geben Sie Ihren Benutzernamen und Ihr Kennwort ein und klicken Sie auf *Anmelden*.</block>
  <block id="5e9c60352a0afc7b5a85da95eb674bae" category="summary">Bietet einen Überblick über AutoSupport.</block>
  <block id="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" category="doc">AutoSupport</block>
  <block id="fef2278ec58d443914c7d16d5c90ecc3" category="paragraph">AutoSupport ist ein Telemetriemechanismus, der den Zustand Ihres Systems proaktiv überwacht und Konfigurations-, Status-, Performance- und Systemereignisse automatisch an NetApp sendet.</block>
  <block id="5c711ca6514b7bc5e8b54eb7d0514b90" category="paragraph">Mithilfe dieser Daten beschleunigt der technische Support von NetApp die Diagnose und Behebung von Problemen. Zudem erkennt Digital Advisor potenzielle Probleme proaktiv und verhindert diese. Sie kann auch an interne Support-Abteilungen und Support-Partner gesendet werden.</block>
  <block id="5da64b23743d20365a812a148d09b65f" category="admonition">Digital Advisor zeigt AutoSupport-bezogene Daten nur für Systeme an, deren AutoSupport-Daten weniger als 60 Tage alt sind.</block>
  <block id="e66de45ccd9a8afefe101940b4da6485" category="inline-link-macro">AutoSupport einrichten</block>
  <block id="1bbdc300c5fbfb2d1eb6e80bff986bc4" category="paragraph">Wenn Sie AutoSupport nicht aktivieren möchten, können Sie die Funktion zum Hochladen von AutoSupport verwenden, um AutoSupport Daten manuell hochzuladen. So erhalten Sie Empfehlungen und Einblicke in Ihr Storage-Ecosystem.</block>
  <block id="a91ebd35c5ab5f4627190f49de7d7617" category="admonition">AutoSupport-Daten enthalten keine Benutzerdaten.</block>
  <block id="a6a6e60d8b343bd990173569c80a158f" category="paragraph">Weitere Informationen zu AutoSupport finden Sie in der entsprechenden Dokumentation:</block>
  <block id="82433783dcf17ee52968a7749a51c698" category="inline-link-macro">ONTAP (FAS UND AFF)</block>
  <block id="392d70ca39f31f10bd637936769788df" category="inline-link-macro">StorageGRID</block>
  <block id="78e23f0a3cc97f9e8278bd679d396bbb" category="inline-link-macro">SANtricity (E-Series und EF-Series)</block>
  <block id="cc959aa92b96d7ed4154da16e0bc5de4" category="inline-link-macro">Element (NetApp HCI und SolidFire)</block>
  <block id="67c2a0578ac58d1bcfb4fc00eb6e05ba" category="inline-link-macro">Technischer Bericht: ONTAP AutoSupport and AutoSupport On Demand</block>
  <block id="1629a9318eb60c2f7422a0ca0be6bfcb" category="inline-link-macro">Technischer Bericht: Sicherheit und Schutz von NetApp Telemetriedaten</block>
  <block id="fea651c80f853524fd5c34e4ec0610f8" category="summary">Enthält Informationen zur Installation und Durchführung von Firmware-Updates mittels Ansible Playbook.</block>
  <block id="c8cc6f58456eb3a7923573bb5d9a8b03" category="doc">Installieren und Ausführen des AFF- und FAS-Firmware-Automatisierungspakets (erfahrene Benutzer)</block>
  <block id="c35aa20a55cbeb586909eacd3abea8d0" category="paragraph">Erfahrene Benutzer können das ansible-Automatisierungspaket für AFF und FAS Firmware schnell installieren und ausführen.</block>
  <block id="2cc3e52bf2e235fe75c3143d19d34c35" category="section-title">Firmware-Update mit Ansible mithilfe von NetApp Docker Image</block>
  <block id="bfafdb377b55f8c583e98a32ccdf8474" category="list-text">Ansible Docker Image auf den Linux-Host übertragen:</block>
  <block id="8bd5159be69cec3bca8f9049d6789053" category="list-text">Führen Sie das Docker-Image als Container auf dem Linux-Host aus:</block>
  <block id="48582f003b9d46eb75cc5c0f091645cf" category="admonition">Das Ansible Playbook und die Inventardatei sollten sich im selben Pfad befinden.</block>
  <block id="b0b55cc3165f03b42b1aeb76c565fe05" category="list-text">Starten Sie das Ansible Playbook auf dem Linux Host. Die Firmware-Updates werden einige Stunden im Hintergrund ausgeführt.</block>
  <block id="a423ce4370bc5efb50a9f9b6edd15965" category="admonition">Wenn die URLs für die Festplatten-Firmware, Shelf-Firmware und die Service-Prozessor-Firmware *\http://&lt;web-server&gt;/path/all_shelf_fw.zip*, *\http://&lt;web-server&gt;/path/all.zip* und *\http://&lt;web-server&gt;/path/&lt;SP/BMC&gt;_&lt;version_number&gt;_fw.zip* lauten, geben Sie *\http://&lt;web-server&gt;/path/* als Eingabe für die Basis-URL zum Firmware-Paket an. Wenn es eine Reihe von Clustern mit unterschiedlichen Anmeldedaten gibt, muss das Ansible Playbook auf jedem Cluster ausgeführt werden. Die Bestandsdatei muss nicht geändert werden, da das Ansible Playbook die Cluster überspringt, für die die Anmeldung fehlgeschlagen ist.</block>
  <block id="4f7ce3962f437c3c5eba2302e70876be" category="list-text">Loggen Sie sich als Cluster-Administrator beim Cluster ein und überprüfen Sie, ob die neue Laufwerk-Firmware installiert wurde:</block>
  <block id="2bff8e26d2bffb6e1959b7e7a8ee7b5a" category="section-title">Firmware-Update, wenn Ansible bereits verwendet wird</block>
  <block id="112380f3f709a44ef8f75f6d665ac2c9" category="list-text">Installieren Sie Python und Ansible und laden Sie dann die Python-Pakete mit PIP herunter:</block>
  <block id="03f27531419e8390d55e5ee184b373c7" category="list-text">Installieren Sie die NetApp Ansible Sammlung:</block>
  <block id="9b838c4ce633e917e74290b161349c3a" category="list-text">Stellen Sie sicher, dass sich das Ansible Playbook und die Inventardatei im selben Pfad befinden, und führen Sie dann das Ansible Playbook aus. Die Firmware-Updates werden einige Stunden im Hintergrund ausgeführt.</block>
  <block id="ea7b2437ddd14dce6ba3f65494d634fd" category="doc">Digital Advisor Dokumentation</block>
  <block id="98fb6b15dbf8f4dbd1391e6345a22114" category="summary">Enthält Informationen zum Widget „wertvolle Einblicke“</block>
  <block id="972d710da4877c6c96be5f36ff410fe3" category="doc">Wertvolle Einblicke anzeigen</block>
  <block id="b874a602a040f316e2805e898c0a9584" category="paragraph">Das Widget *wertvoller Insights* gibt Informationen zur Anzahl von Support-Cases, zu ausstehenden Software-Upgrades, zu Einsparungen durch Storage-Effizienz, zu entschärfenden Risiken und anderen. Außerdem werden die Risikobenachrichtigungen aus dem Attribut *Wellness* proaktiv aufgelistet.</block>
  <block id="6e8eb21f5c710d91b6fa76bd91af461f" category="paragraph">Das Widget * Valuable Insights* ist auf dem Dashboard verfügbar.</block>
  <block id="07fd0f116aaad9b880128783daa7bc1a" category="list-text">Lesen Sie die Informationen im Widget, um den geschäftlichen und technischen Mehrwert zu ermitteln, den Ihr Support-Vertrag erhalten hat.</block>
  <block id="bd006ceeb17633ee0556ac28eaf949f6" category="summary">Liefert Informationen zu den im API-Katalog verfügbaren APIs.</block>
  <block id="40626d7035cc7f4a6caa9d104fd7d387" category="paragraph">Der API-Katalog ermöglicht das Durchsuchen von Kategorien und den verfügbaren APIs innerhalb jeder dieser Kategorien.</block>
  <block id="2b033bd9dec6fb568acb85aff511102a" category="paragraph">Mit einem gültigen Access Token und korrekten Eingaben für die erforderlichen Felder können Sie einen Testaufruf für eine API durchführen.</block>
  <block id="1b041cdfdc19a7bdb36e4bb710521c3b" category="list-text">Klicken Sie im Menü *Quick Links* auf *API Services*.</block>
  <block id="1dce9bd049d6c9e9c500be142e33de38" category="inline-link-macro">* Durchsuchen*</block>
  <block id="54e7835f3f1f70bc142c9b5e847e6ec9" category="paragraph">Der API-Katalog wird angezeigt.</block>
  <block id="82ee712943040cce957254912d97aba0" category="list-text">Wählen Sie eine beliebige API aus</block>
  <block id="04c8967b6880007c6fea1e2c0e66614d" category="list-text">Schieben Sie oben auf der Seite den Schalter auf „Experiment“.</block>
  <block id="835a43b0478137c574edbef583d126a1" category="list-text">Erweitern Sie in der linken Navigation die Kategorien und wählen Sie eine beliebige API, um detaillierte Informationen anzuzeigen.</block>
  <block id="fcf9335996c4ed1473286f8644d4b479" category="list-text">Erweitern Sie die API.</block>
  <block id="3bf0bb81ef29ed72536c933fd264a98e" category="list-text">Klicken Sie rechts auf die Schaltfläche *Try it out*.</block>
  <block id="10d2154e0509c65c04341184204f6715" category="list-text">Geben Sie die erforderlichen Parameter ein und klicken Sie zum Anzeigen der Ergebnisse auf *Ausführen*.</block>
  <block id="541d1e8525d813225b5812766f70549c" category="paragraph">Sie können auch den Abschnitt *Antworten* der API untersuchen, um die Daten zu verstehen, die besser zurückgegeben werden. Klicken Sie auf *Beispielwert*, um das Format der Daten anzuzeigen, oder klicken Sie auf *Modell* und klicken Sie auf die Carets, um die Abschnitte zu erweitern, um die Definition jedes Elements anzuzeigen.</block>
  <block id="dd2ac633c61d9191fba57c56e22336db" category="paragraph">Wenn Sie den Schalter in die *Code*-Ansicht schieben, können Sie Codebeispiele in verschiedenen Sprachen anzeigen.</block>
  <block id="9d094e845c465f9cb6c298c2cfa8c71d" category="summary">Gibt Empfehlungen, auf deren Grundlage fundierte Entscheidungen getroffen werden können.</block>
  <block id="571d621f51c49640d8adb2c5bb15554a" category="paragraph">Digital Advisor analysiert Ihr System kontinuierlich und gibt Empfehlungen, wie Sie die Performance, Effizienz und den Zustand Ihres Systems verbessern können.</block>
  <block id="ee8a7221101a63a879e7b11a9e134817" category="admonition">Digital Advisor navigiert Sie zu BlueXP, um die Empfehlungen umzusetzen.</block>
  <block id="19f59b74448f6a27519db281a44e4b12" category="section-title">Migration</block>
  <block id="4fc6b52f3180163cea93aa7c8da0e7dd" category="paragraph">Informationen zu den verschiedenen Workload-Typen, die innerhalb Ihres Storage-Systems verfügbar sind, und Ermittlung der Cloud-fähigen Workloads Das Verschieben von Workloads in die Cloud führt zu Kosteneinsparungen und ermöglicht eine Disaster Recovery in der Cloud.</block>
  <block id="46c5977f0ec6a34283e38ed39033952e" category="paragraph">Die Volumes, die die folgenden Kriterien erfüllen, werden für die Migration auf Cloud Volumes ONTAP (CVO) und Cloud Volumes Service (CVS) empfohlen:</block>
  <block id="4f18efd74627acd1e83311ad6a450b7c" category="list-text">Volumes sollten NFS-, SMB-, CIFS-, FCP- oder iSCSI-Protokolle verwenden</block>
  <block id="3c765c5584278c5b7d2bb8a2e48bbea0" category="list-text">Root Volumes sind ausgeschlossen</block>
  <block id="eee58b17a5b1a316e3d557e27113c69e" category="list-text">Workloads im Volume sind mit ORACLE, SAP, SAP HANA, MSSQL, MYSQL, SHAREPOINT, FILESHARE, VIRTUALISIERUNG UND TRIDENT</block>
  <block id="c1328ee3765b6fd9ea6ec610e680fd21" category="list-text">Das Alter des Systems beträgt mehr als 1 Jahr</block>
  <block id="a6d684c1e9500a6c9c813745e8e2c394" category="list-text">Supportvertrag endet in 6 Monaten</block>
  <block id="fb59e0db05d49dc1ab77a214f215e7c3" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Cloud Recommendations*.</block>
  <block id="610e13ad770f2052e464b10bf6ea8527" category="list-text">Klicken Sie auf einen beliebigen Link im Fenster *Migration*.</block>
  <block id="9cac49c92865c9a3284e5600374cfa39" category="list-text">Klicken Sie auf *in die Cloud migrieren*, um *BlueXP* zu starten.</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="section-title">Tiering</block>
  <block id="02c463794e84ded5d1c10c4e83bcc812" category="paragraph">Enthält Informationen zu Daten des inaktiven lokalen Tiers (Aggregate), inaktiven Volume-Daten, Tiering-Daten und nicht überwachten Daten. Durch das Monitoring und Tiering selten genutzter oder inaktiver Daten auf kostengünstige Objektspeicher-Tiers können Sie den Storage-Platzbedarf und die damit verbundenen Kosten reduzieren.</block>
  <block id="1ba52d4e13f2ee111637763e8fc34e61" category="admonition">Sie können Inactive Data Reporting (IDR) aktivieren, um eine ZIP-Datei mit einer Ansible-Playbook-Datei zu erstellen. Diese Informationen sind für Kunden, Standorte, Gruppen, Watchlist, Cluster, verfügbar. Und Node-Ebene.</block>
  <block id="0c245730dd874b37d12f8e5789ae7608" category="paragraph">Für das Tiering werden die Volumes empfohlen, die folgende Kriterien erfüllen:</block>
  <block id="c9386bad11bf78c9c46c82639aed3b42" category="list-text">Volumes sollten NFS-, SMB- oder CIFS-Protokoll verwenden</block>
  <block id="e59435b98864e38b0a5fd790ad3f9213" category="list-text">Inaktive Daten betragen mehr als 50 %</block>
  <block id="3785a1cc5e81e3b99e7d2b0287e9c3b0" category="list-text">Die aggregierte Kapazität beträgt mehr als 50 %</block>
  <block id="c052aa26952758956923ba904ca5f96a" category="list-text">Klicken Sie auf einen Link im Fenster *Tiering*.</block>
  <block id="044be2af3d7a8e5a1f40d130d2438c9f" category="list-text">Klicken Sie auf *Tier Data*, um *BlueXP* zu starten.</block>
  <block id="8d051a62e2d203f6829d7d7282bfaad2" category="inline-link-macro">FabricPool Best Practices in sich vereint</block>
  <block id="f2b4569bc3667af0074e035180a43ef3" category="section-title">Backup Und Archivierung</block>
  <block id="ed0d607dcab8c81dc440cde601ff66d5" category="paragraph">Stellt Informationen zu den Systemen bereit, die in der Cloud gesichert werden sollten. Mit NetApp Cloud Backup können Ihre Systeme gesichert und bei Bedarf wiederhergestellt werden.</block>
  <block id="711f2c81f17519fb6501c1fd6a2ec0bf" category="paragraph">Für die Datensicherung in der Cloud empfehlen wir die Volumes, die die folgenden Kriterien erfüllen:</block>
  <block id="58fd2779462a85717972aef01a3e851e" category="list-text">Keine Quell-Volumes, Zielsysteme und Volumes mit SnapVault Backups</block>
  <block id="8e508c78b6f8cdee2edbb3ccef2f99e0" category="list-text">Klicken Sie auf einen beliebigen Link im Fensterbereich *Backup &amp; Archiv*.</block>
  <block id="d47e8f11a965b60f93af502da96f983a" category="list-text">Klicken Sie auf *Backup in Cloud*, um *BlueXP* zu starten.</block>
  <block id="8c340dc334134096f68b880b42a8692c" category="section-title">Replizierung</block>
  <block id="a1ca393b9475ac14fc86fe05bb65fa30" category="paragraph">Enthält Informationen zu den Daten, die in die Cloud repliziert werden sollen, um sie bei Ausfällen zu unterstützen.</block>
  <block id="8a442914a9cdda78003d67734f13fd54" category="paragraph">Für die Replizierung in die Cloud werden die Volumes empfohlen, die folgende Kriterien erfüllen:</block>
  <block id="c54cd2366c0770abd7582f7fd94c3e4d" category="list-text">Es werden keine SnapMirror Quell-Volumes berücksichtigt</block>
  <block id="4cb8aabcf131d734977ab53c8a2ca120" category="list-text">Ziel-Volumes von SnapMirror (Volume-Typ LS und DP) sind ausgeschlossen</block>
  <block id="a883cf21600271d7200622fa1132d9b8" category="list-text">Klicken Sie auf einen Link im Fenster * Disaster Recovery*.</block>
  <block id="75bbd62b379d56356d9a8bb6cfdedb8d" category="list-text">Klicken Sie auf *in Cloud replizieren*, um *BlueXP* zu starten.</block>
  <block id="a0a811ca28574ec3a01b64693e2fe336" category="summary">Enthält Informationen zum Dashboard, zu Zustandscores, zu Funktionen und zu den Widgets.</block>
  <block id="0283692678f3caa0a73dcdba11b167a0" category="paragraph">Dieses Dashboard bietet eine Übersicht über die installierte Basis über die folgenden Widgets:</block>
  <block id="820ed668f5824044ba24b743388d94f8" category="list-text">*AutoSupport Adoption*: Zeigt die Anzahl und den Prozentsatz der Systeme an, für die AutoSupport aktiviert ist. Sie können auch Systeme mit der Kennzeichnung ‘Decliniert’, solche mit *HTTPS* und *AutoSupport on Demand* sowie *Signalverlust* für Systeme ansehen, die in den letzten 7 Tagen nicht mehr AutoSupport-Daten senden. Klicken Sie auf das Widget *AutoSupport Adoption*, um Ihre Bewertung und Informationen zu den Systemen in Ihrer Installationsbasis anzuzeigen.</block>
  <block id="5a203b8ad736b84e1741fd3d04b50fd8" category="list-text">* Empfohlene Konfiguration*: Zeigt Systeme an, die konform und nicht kompatibel sind, wie im Widget * Recommended Configuration* beschrieben. Es hilft Ihnen, Maßnahmen zu ergreifen, um sicherzustellen, dass Ihre Systeme an Ihrer gesamten installierten Basis gut konfiguriert sind. Sie können den auf dem Dashboard bereitgestellten Wert anzeigen und anhand der Empfehlungen, die nach Priorität angegeben wurden, Maßnahmen ergreifen.</block>
  <block id="e94ebb58e29dcb4765fa5c479c8e07d7" category="list-text">*Empfohlene Software*: Zeigt eine konsolidierte Liste aller Software- und Firmware-Upgrades und Währungsempfehlungen an. Sie können sich die Systeme mit aktivierter AutoSupport anzeigen lassen, die entweder die Mindestversion oder die neueste Software oder die neueste Firmware aufweisen sollten.</block>
  <block id="63d26e96496f498e8ddc517162407ad9" category="list-text">*Support &amp; Ansprüche*: Zeigt Supportverträge an, die abgelaufen sind und deren Ablauf innerhalb von 6 bis 12 Monaten erreicht wird. Er zeigt End-of-Support-Plattformen, Festplatten, Shelfs, Einhaltung von Berechtigungen, ausstehende Ablaufs, Und das Ende des Supports für Plattform und Hardware ist nicht zutreffend. Sie können die im Dashboard angegebenen Systemcheck-Ergebnisse anzeigen und anhand der wichtigen Empfehlungen Maßnahmen ergreifen, die nach Priorität umgesetzt werden. Um detaillierte Informationen zu Supportverträgen anzuzeigen, klicken Sie auf das Widget *Support &amp; Ansprüche*. Sie können Ihre Support-Verträge auch über dieses Widget verlängern.</block>
  <block id="022a011d9b874fb921f0168799a144d0" category="list-text">*Best Practices*: Zeigt die Bewertung der Systemüberprüfung an, indem Sie die Best Practices-Attribute Ihres Storage-Systems bewerten: Schwachstellen bei Performance und Effizienz, Verfügbarkeit und Schutz, Kapazität, Konfiguration und Sicherheit. Die NetApp Best Practices tragen dazu bei, den Systemzustand zu erhalten, wodurch die Performance Ihrer installierten Basis optimiert wird.</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link-macro">NetApp Support Website</block>
  <block id="1e3c19e3742fbfc0e6dd22bb91d109a3" category="inline-image-macro">Upgrade Advisor</block>
  <block id="36b9a40607be4fe5327a83c15f10355e" category="summary">Bietet Informationen zum Vergleich einer Konfigurations-Drift-Vorlage.</block>
  <block id="07bccdf47af12c51bb370278a660f033" category="doc">Vergleichen Sie eine Konfigurations-Drift-Vorlage</block>
  <block id="5a8fec4938d8693af6506cce2afba55d" category="paragraph">Sie können die System- und Cluster-Konfigurationen vergleichen und Konfigurationsänderungen nahezu in Echtzeit erkennen.</block>
  <block id="3d768fbe606a71f8b806879ad00eba22" category="list-text">Wählen Sie eine der vorhandenen Vorlagen aus, oder klicken Sie auf *Vorlage hinzufügen*, um eine neue Vorlage hinzuzufügen.</block>
  <block id="0f4b62d6f9a595aef4041b063db627c2" category="list-text">Generieren eines Konfigurations-Drift-Berichts</block>
  <block id="e5a357b5d9e14c026e56b048d8d30481" category="inline-link-macro">Laden Sie den Konfigurations-Drift-Bericht herunter, und zeigen Sie ihn an</block>
  <block id="3fe3e6cae45cdc7f363823f66ac8cff4" category="list-text"><block ref="9904fa624af53322bf0cb3a29f4aca11" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="385c42157f7dfc3d457c05af35c0f3e3" category="list-text">Führen Sie ein Ansible Playbook (Bestandteil des Konfigurationsdrift-Berichts) aus, um die Drifts zu minimieren.</block>
  <block id="da46c99001fe56b84201c7d1c1bb16f1" category="paragraph">Eine E-Mail mit den Details der Konfigurationsabweichung zwischen den ausgewählten Systemen wird gesendet.</block>
  <block id="d33c547719b131d3de1a17847217be28" category="summary">Enthält Informationen zur Validierung der Firmware-Installation.</block>
  <block id="19f3cc5c7d290cca42fee095792dee18" category="doc">Validieren der Firmware-Installation</block>
  <block id="43cf401c92f61570be3a8b8af451acf3" category="paragraph">Melden Sie sich nach der Ausführung des Playbook als Cluster-Administrator beim Cluster an.</block>
  <block id="3d4609be21bd67626ea8848d17b975ec" category="section-title">Validieren der Installation der Festplatten-Firmware</block>
  <block id="3083d2c1ae7f9607307c4933fafac051" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass die Laufwerk-Firmware installiert ist:</block>
  <block id="4a291709986e76671c4e1ef51ec0498d" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass die neue NVMe Flash Cache Firmware installiert ist:</block>
  <block id="66db453df531af0a73add1cbbef1ceb6" category="section-title">Installation der Shelf-Firmware validieren</block>
  <block id="894f02f1db5e6fbe18ce3d45767d3756" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass die neue Shelf-Firmware aktualisiert wird:</block>
  <block id="2d77282afafc6d5db219df50ea65e332" category="paragraph">Vergewissern Sie sich in der Ausgabe, dass die Firmware jedes Shelfs auf die gewünschte Ebene aktualisiert wird. Beispiel:</block>
  <block id="416af856ff2ea6b6a1bf3e9296eb34d8" category="list-text">Überprüfen Sie, ob die neue ACP-Firmware aktualisiert wird:</block>
  <block id="f1ac933796d7e8a621dc4f778e1ca2a9" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass der gewünschte ACP-Modus konfiguriert ist:</block>
  <block id="7803d493a86a46af8da6da871f5b8190" category="list-text">Ändern des ACP-Modus (Kanal):</block>
  <block id="0ec4134b90582cc935ee8837f4b79494" category="section-title">Validieren der SP/BMC-Firmware-Installation</block>
  <block id="3caae258f0b7b1933ce92f0c03955521" category="paragraph">Das Ansible Playbook für Updates der Service-Prozessor/BMC-Firmware wird mit der Option aktiviert, um zu überprüfen, ob die Installation der neuesten SP/BMC-Firmware auf dem Controller installiert ist. Nach Abschluss der Überprüfung (die Updates können maximal zwei Stunden in Anspruch nehmen) wendet das Ansible Playbook interne Firmware-Updates für Switches an, indem eine Verbindung zur SP/BMC-Konsole hergestellt wird.</block>
  <block id="b80d891d0b3572cb38b140778c2439e6" category="paragraph">Fehler- und Erfolgsinformationen bei der Installation der SP-/BMC-Firmware und der internen Switch-Firmware werden am Ende der Ausführung des Ansible Playbook benachrichtigt. Befolgen Sie die im Ansible Playbook genannten Schritte, falls die Installation der SP/BMC-Firmware/interner Switch-Firmware fehlschlägt.</block>
  <block id="f839cdbae8d80bc224d943c9c45a46f0" category="summary">Stellt Informationen zur Verfügung, mit denen Sie den Wellness-Bereich Ihres Storage-Systems anzeigen und analysieren und Risiken minimieren können.</block>
  <block id="0e3a68f1f6b2f1d1d9fe331b11c5efa2" category="paragraph">Sie können die Wellness-Attribute Ihres Storage-Systems analysieren, indem Sie sich die damit verbundenen Maßnahmen und Risiken anzeigen lassen. Sie sollten die entsprechenden Korrekturmaßnahmen anzeigen und das Risiko manuell minimieren.</block>
  <block id="9bbf83543e304f4973370a44626c0d09" category="list-text">Klicken Sie im Dashboard auf das Widget *Wellness* oder klicken Sie auf *Alle Aktionen anzeigen*, um die Liste aller Aktionen und Risiken anzuzeigen.</block>
  <block id="09cf3ca5d8f7efac34773df93eb9049a" category="list-text">Sehen Sie sich die mit dem Wellness-Attribut verbundenen *Aktionen* und *Risiken* an.</block>
  <block id="4c1501034b347258e5d755cf7e7fb1a3" category="list-text">Klicken Sie auf den Namen des Risikos, um Informationen zum Risiko anzuzeigen.</block>
  <block id="f2681bd59cd373759d660366f9539908" category="list-text">Klicken Sie auf die entsprechenden Korrekturmaßnahmen, und folgen Sie den Informationen, um das Risiko zu beheben.</block>
  <block id="05bc37729c4a94d83e8b67e8d6af6202" category="paragraph">Die Schritte zur Minderung der Risiken sind für alle Wellness-Attribute gleich. Sie können das folgende Video anzeigen, um sicherheitsbezogene Probleme zu überwachen und zu beheben:</block>
  <block id="460143bcf999273db551806a244f984a" category="doc">Integration von Digital Advisor in BlueXP</block>
  <block id="8c36f4cc3d20ca0b82973d5efc0db5f7" category="paragraph">Mithilfe von BlueXP können IT-Experten und Cloud-Architekten ihre hybride Multi-Cloud-Infrastruktur zentral managen. Sie benötigen lediglich ein NSS-Konto (NetApp Support Site), um auf Digital Advisor in BlueXP zuzugreifen.</block>
  <block id="ef968e276f61485a7817ba225a8c20b6" category="section-title">Überblick über die Integration</block>
  <block id="8a31c46450be3e07eb3a415a38403202" category="paragraph">Ab November 2022 wird Digital Advisor Benutzern empfohlen, Digital Advisor in BlueXP zu verwenden. Von BlueXP haben Sie Zugriff auf dieselbe Digital Advisor-Oberfläche, die Sie gewohnt sind, und mehr. Mit BlueXP können Sie Cloud-Storage erstellen und verwalten (z. B. Cloud Volumes ONTAP), Datenservices von NetApp (z. B. Cloud-Backup) sowie viele lokale und Edge-Storage-Geräte steuern.</block>
  <block id="1e4e863e9bb066c5ea215c0e2d8f2294" category="section-title">Greifen Sie auf den Digital Advisor in BlueXP zu</block>
  <block id="e6511c2050ba50e9735ddc384cd6c266" category="paragraph">Sie können über BlueXP auf Digital Advisor zugreifen, um den Cluster zu verwalten.</block>
  <block id="9b9477e579c3b44dd623d5a6e1ea8d78" category="inline-link">BlueXP</block>
  <block id="3d8ba78e98400d1897334797f80e1dae" category="list-text">Wählen Sie *Melden Sie sich mit Ihren Anmeldedaten für die NetApp Support Website* an, und geben Sie Ihre Zugangsdaten ein.</block>
  <block id="7bf7a114c4d9a11615b02eb4c0feafa4" category="paragraph">Wenn Sie zuvor einen BlueXP-Login mit einer E-Mail und einem Passwort erstellt haben, müssen Sie diese Login-Option stattdessen weiter verwenden.</block>
  <block id="468fcd95163fdf7aa102458d21bf0cf2" category="list-text">Melden Sie sich bei der entsprechenden Aufforderung mit Ihren Anmeldedaten für die NetApp Support Site an.</block>
  <block id="f5fa28b6af542125a18f0d6aeb5096f2" category="paragraph">Diese Anmeldung unterscheidet sich von der Anmeldung in Schritt 2. In Schritt 2 haben Sie sich bei der BlueXP-Plattform angemeldet. Jetzt melden Sie sich bei Digital Advisor an.</block>
  <block id="600901e70afccc50e18676048766ba78" category="paragraph">*Ergebnis*</block>
  <block id="87fb1e35365d1159833f632569b95ca4" category="paragraph">Alle Ihre bestehenden Watchlisten und Konfigurationen werden angezeigt, und Sie können Digital Advisor jetzt verwenden, wie Sie es normalerweise tun.</block>
  <block id="78d1c9f9c86eecd86f5f568cfe0c0721" category="section-title">Erfahren Sie mehr über BlueXP</block>
  <block id="a4a905679dfffb1a3a7838893b13c23e" category="inline-link">Weitere Informationen finden Sie in der Dokumentation zu BlueXP</block>
  <block id="cc035831ceccd9eaf04a71fd720c7f1f" category="summary">Stellt Informationen zu den virtuellen Maschinen in Cloud Insights bereit</block>
  <block id="d152c939b222bcd3e796ea901ac07554" category="doc">Integration in Cloud Insights zur Anzeige von Details zu Virtual Machines</block>
  <block id="79017d339350abc9b4fad94b4618ddbe" category="paragraph">Digital Advisor ist jetzt in die Cloud Insights Basic-Version integriert, um Kunden einen vollständigen Stack-Bestand und Interoperabilitätsprüfungen zu bieten.</block>
  <block id="7988a3af08a9ab5c3313f24277fd8cdb" category="paragraph">Vorteile dieser Integration:</block>
  <block id="d73fc2f93b0cf7e6d3bf78fb70bff2a8" category="list-text">Vereinfachtes SaaS Monitoring von ONTAP</block>
  <block id="05bffae7acee1d751495fb2f8a0701fe" category="list-text">Übersichtlichkeit des VMware Full-Stack-Monitoring</block>
  <block id="c1541ad2124531ef89e365336511a23e" category="list-text">Produktivitätseinsparungen für Kunden durch automatisierte Interoperabilitätsprüfungen zur Unterstützung der ONTAP-Upgrade-Planung. Dadurch werden ONTAP-Upgrades reibungsloser und die Risiken einer Inkompatibilität mit Hosts minimiert.</block>
  <block id="ed4e4f8de723a17e6e6c4047c2858152" category="admonition">Diese Funktion ist nur für Upgrade-Verträge mit SupportEdge Advisor, SupportEdge Expert und Digital Advisor verfügbar.</block>
  <block id="cf14d774d8d0c6d9907931e44af83d21" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Inventory* auf *Virtuelle Maschinen*, um die in Cloud Insights verfügbaren Daten anzuzeigen.</block>
  <block id="5292d19ab11993bca39a0810f62fdc4d" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte *Virtual Machine Overview*.</block>
  <block id="e0c81bd049581387caad2e365f631ca6" category="list-text">Klicken Sie auf die Schaltfläche *Anzahl der ESX Hosts*, um Informationen über den Host anzuzeigen.</block>
  <block id="79fc7fc3d1c3888f0da7bea1712b7cb0" category="list-text">Klicken Sie auf den *ESX-Namen*, um zu Cloud Insights zu navigieren, um weitere Informationen anzuzeigen.</block>
  <block id="834e689bebc0737b35009981790fcddc" category="summary">Stellt Informationen zum Wellness-Bereich und zu den Risikoarten bereit, um Ihr Storage-System zu verbessern.</block>
  <block id="bda4a48b47a4d90e94b87697e6455bb9" category="doc">Wellness verstehen</block>
  <block id="16ae463ae4f1266939a871f237f322a5" category="paragraph">Wellness-Widget bietet detaillierte Informationen zu Ihrem Speichersystem. Es bietet Informationen über die verschiedenen Attribute Ihres Storage-Systems, z. B. Performance und Effizienz, Kapazität, Konfigurationseinstellungen, Sicherheitsprobleme, Verlängerungen, Und anderen.</block>
  <block id="fce1523be4b4cc1966774ce59fd20610" category="inline-image-macro">Wellness-Workflow</block>
  <block id="32a4a6962e2e1ab900312c2d4eefa0de" category="paragraph"><block ref="32a4a6962e2e1ab900312c2d4eefa0de" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="15d214cfadac5e15f2d227c604756873" category="paragraph">Das Wellness-Widget enthält auch Informationen zu den Risiken und den Maßnahmen, die ergriffen werden sollten, um das Risiko für die einzelnen Wellness-Attribute zu verringern. Die folgenden Risikoarten und die damit verbundenen Folgen für jedes Risiko sind:</block>
  <block id="8a26f5b6df6fd966e5e5f4be5ec0b4ba" category="cell">Risikotyp</block>
  <block id="5aad20220e2659425b35295326ac2658" category="cell">Konsequenz</block>
  <block id="278d01e5af56273bae1bb99a98b370cd" category="cell">Kritisch</block>
  <block id="68fa7bfff8ce78be9cbd246eb41afab3" category="cell">Datenverlust, Datenbeschädigung, Cluster-Ausfall, persönliches Sicherheitsproblem oder potenzielle Compliance-Probleme.</block>
  <block id="655d20c1ca69519ca647684edbb2db35" category="cell">Hoch</block>
  <block id="28037ae0dd486449990f163b8d634614" category="cell">Kurzfristiger Verlust eines Datenzugriffs oder andauernder Verlust von Node-Redundanz</block>
  <block id="87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5" category="cell">Mittel</block>
  <block id="86bccbec674d694a44a874890a3a8185" category="cell">Performance-Verschlechterung oder kurzfristiger Verlust von Node-Redundanz</block>
  <block id="28d0edd045e05cf5af64e35ae0c4c6ef" category="cell">Niedrig</block>
  <block id="b5e8505881a879de37f6dcea9188eabf" category="cell">Szenarien mit geringen Auswirkungen</block>
  <block id="39d9903201320a83d45d3b36d512f051" category="cell">Best Practices In Sich</block>
  <block id="3c1579e4105c256057f7f7b8f1c3f947" category="cell">Abweichungen von dokumentierten Best Practices</block>
  <block id="6fe43a0bc5267b501dd5c7825c17e1be" category="paragraph">Im folgenden Video erfahren Sie mehr über die Bedeutung der Wellness-Attribute:</block>
  <block id="cfe3edab2601e99b9745cec9fd8ad086" category="summary">Erfahren Sie, wie Sie Support-Verträge für Ihre Systeme verlängern können.</block>
  <block id="fba041f597391cccf20df624e451614c" category="doc">Verlängern Sie Ihre Support-Verträge</block>
  <block id="55c259bf51c9908c5e33fc4b248b3f61" category="paragraph">Sie können die Punktzahl und Zusammenfassung aller aktiven Support-Verträge im Dashboard anzeigen. Sie können Maßnahmen auf Basis der wichtigsten Empfehlungen ergreifen, die in der Reihenfolge ihrer Priorität bereitgestellt werden.</block>
  <block id="4dc41be6abef4ee242883df1a57fb262" category="list-text">Klicken Sie im Dashboard für die Integritätsprüfung auf das Widget *Support &amp; Berechtigungen*.</block>
  <block id="195a1e51a63db10df6d13350df648daf" category="list-text">Wenn einer Ihrer Supportverträge abgelaufen ist oder sich dem Ablauf nähert, klicken Sie auf das Widget *Active Support Contracts*.</block>
  <block id="f166a7d8aa57a3dbeef11dc2e8abe7a8" category="list-text">Aktivieren Sie die Kontrollkästchen, und klicken Sie auf *verlängern*, um den Erneuerungsprozess für die ausgewählten Systeme zu initiieren.</block>
  <block id="23ed0325a3e4b1fb0cb88618017f6637" category="doc">Ansible Playbook ohne NetApp Docker Image ausführen</block>
  <block id="a7f5f35426b927411fc9231b56382173" category="inline-link-macro">Python</block>
  <block id="d51d5ee15f404c2f4f7863bebcde1fac" category="inline-link-macro">Ansible</block>
  <block id="e7c02bb7153fb9b42ed0dd17ac63ab65" category="list-text">Installieren Sie die erforderlichen Python-Pakete mit *pip*:</block>
  <block id="bc9eaf8dbca65e51b0aa7bd8ddc04278" category="list-text">Installation der NetApp Ansible-Sammlung mit dem Befehl *ansible-Galaxie*:</block>
  <block id="5834961728fb1e8689bb80975152a998" category="inline-link-macro">Ansible-Galaxy-Dokumentation</block>
  <block id="509364058559184a4e13280292a2e466" category="inline-link-macro">NetApp Ansible Collection-Seite</block>
  <block id="338486320c79b4d1c52d4b4142a79ae2" category="list-text">Ansible Playbook mit dem Befehl *ansible-Playbook* ausführen:</block>
  <block id="207d610de4ff42212b921026752872d2" category="paragraph">Lesen Sie nach dem Ausführen des Playbooks das <block ref="e7460fd6e68b3cae327d70e23589cd2e" category="inline-link-macro-rx"></block> Für Anweisungen nach der Ausführung.</block>
  <block id="3be360a5cb329666d65e17b5ecd32b3c" category="summary">Stellt Informationen zum Arbeiten mit der Bestandsdatei bereit.</block>
  <block id="69e0d4a3abb68d55b51aa1e3824395d1" category="doc">Mit Bestandsdatei arbeiten</block>
  <block id="d9d85047436d37abb6c5c8deca6fe036" category="paragraph">Die Inventardatei besteht aus den LIFs für das Cluster-Management der Systeme, die für Firmware-Updates qualifiziert sind. Er enthält gegebenenfalls eine Liste der Cluster mit einem Dateinamen der Festplatten- und Shelf-Firmware.</block>
  <block id="d6c78c605ec5b1cf9ed3237663470e46" category="paragraph">Für das Update der Service Processor-Firmware sind Node-Hostnamen und SP/BMC IP in der Bestandsdatei enthalten.</block>
  <block id="4bfcc6f41dca1008b82bd33b35e9028c" category="section-title">Inventurdateiformat</block>
  <block id="fe8a16b14aa3ee9b81fea5b3d12d7502" category="paragraph">Im Folgenden finden Sie ein Beispiel für eine Bestandsdateiformat mit Updates der Festplatten- und Shelf-Firmware:</block>
  <block id="dfd53194ddb4429fa3de6c8de298ffa3" category="paragraph">Im Beispiel gelten Updates der Shelf- und Festplatten-Firmware sowohl für Cluster-1 als auch für Festplatten- und SP/BMC-Firmware auf Cluster-2.</block>
  <block id="d641c6af52d8237b407874f343977ddf" category="section-title">Löschen eines Clusters aus der Bestandsdatei</block>
  <block id="439cd58655da1c45e5e152c25dfb0733" category="paragraph">Wenn Sie keine Firmware-Updates für ein bestimmtes Cluster anwenden möchten, können Sie das Cluster aus der Bestandsdatei entfernen.</block>
  <block id="16b271c335b653efcece7dadc13b916b" category="paragraph">Wenn Sie beispielsweise keine Festplatten-Firmware-Updates auf Cluster-2 anwenden möchten, können Sie sie mit dem folgenden Befehl aus der Bestandsdatei entfernen:</block>
  <block id="b19674d12a203b0c80b8202ba4bf9303" category="paragraph">Sie können beobachten, dass alle Daten für Cluster-2 gelöscht wurden.</block>
  <block id="b860f6d4e359bd2f759cab9711936f2d" category="paragraph">Wenn Sie nur Aktualisierungen der Festplatten-Firmware auf Cluster-1 und nicht auf Updates der Shelf-Firmware anwenden möchten, können Sie dies mit dem folgenden Befehl durchführen:</block>
  <block id="75a224357589706495901ad497cb3098" category="paragraph">Sie sehen, dass der Schlüssel „_Shelf_fw_file_“ und der Wert aus „Cluster-1“ entfernt wurden.</block>
  <block id="dd2f14a8d126300e4d4b5f68789f76c1" category="admonition">Das manuelle Hinzufügen von Clustern oder Controllern wird nicht unterstützt.</block>
  <block id="81a8efa642a6a389343d5ea66b3628e4" category="summary">Bietet Informationen zu Systemrisiken und zur Anzeige der Wellness-Geschichte.</block>
  <block id="aedc21ab40ffa5085f7e9bc68e9ec4b8" category="doc">Anzeigen der Wellness-Geschichte</block>
  <block id="74d76c2b05d8452b29d401847b93bccc" category="paragraph">Sie können sich die in den letzten drei Monaten auftretenden Systemrisiken ansehen, so dass Sie lernen, wie sie Überstunden machen.</block>
  <block id="683c34920d11092541e7486d67c4de2d" category="paragraph">Diese Risiken werden unter vier Arten von Risiken klassifiziert – *ungelöst*, *neu*, *gelöst* und *anerkannt*. Sie werden durch verschiedene Farben dargestellt. Die Zusammenfassung dieser Risiken wird durch einen *Risikoverlauf*-Diagramm dargestellt.</block>
  <block id="c31d5a309fdc7a8394fd5eac13c0d06a" category="list-text">Klicken Sie im Dashboard im Fenster *Wellness* auf *Alle Aktionen anzeigen*.</block>
  <block id="d5eb5666e73a1145b1e29132fcbd61e7" category="list-text">Klicken Sie Auf *Wellness-Geschichte*.</block>
  <block id="a0131598041c59b5aec9b6bdcb8a9431" category="list-text">Klicken Sie im Diagramm * Risikoverlauf* auf die Kategorie, für die Sie den Risikoverlauf anzeigen möchten.</block>
  <block id="5e1ec40828b897d199a44619b575caa9" category="paragraph">Wenn Sie den Mauszeiger über die farbigen Balken bewegen, werden Informationen zur Anzahl der Risiken in jeder Kategorie angezeigt. Wenn Sie auf die jeweilige Risikokategorie klicken, werden die Informationen in der Tabelle *Risikoinformationen* angezeigt.</block>
  <block id="37c39a7ebbd06bad10e2b0f330cec68b" category="paragraph">Sie können die Risikoübersicht auch in einem Excel-Arbeitsblatt herunterladen.</block>
  <block id="fba1e9100df562973f55a49a6269cc88" category="summary">Liefert Informationen zur Ermittlung von Systemkapazität, Software und Hardware, die auslaufen.</block>
  <block id="6aacc84d89dc86cac8838dbdb3de2def" category="doc">Verstehen der Planung</block>
  <block id="ab0938c0a634e7b9a0c32175dab66cbf" category="paragraph">Mit dem Widget *Planning* können Kunden Kapazitätsanforderungen ermitteln, die eine Kapazität von mehr als 90 % oder eine Kapazität von knapp 90 % haben, und die Software und Hardware identifizieren, die in den nächsten 6 Monaten abgelaufen sind oder deren Ablauf nahe steht. Sie können eine Anfrage senden, die Kapazität Ihres Storage-Systems zu erhöhen und die Hardware und Software zu erneuern.</block>
  <block id="7fffffd83e81207eb469a895955d2d8a" category="summary">Enthält Informationen zu den verschiedenen Berichtstypen, die dem Benutzer zur Verfügung stehen.</block>
  <block id="5205cb2f3582e719834d2230589ba0f6" category="doc">Berichtstypen</block>
  <block id="0e7d981aa2a68d23eec3e0bd5998b81a" category="paragraph">Digital Advisor bietet eine Vielzahl von Berichtsoptionen, mit denen Sie den Systemzustand und den Betrieb überwachen und verwalten können.</block>
  <block id="729ee1fe065c2a9eddbc991953f9e9ea" category="paragraph">Die folgenden Berichtstypen sind in Digital Advisor verfügbar:</block>
  <block id="fb988f484e2c15b2a450e5b4c6255e46" category="cell">Berichtsname</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Beschreibung</block>
  <block id="32a07c6643e39bb3fe494292db9ae233" category="cell">Wellness</block>
  <block id="8d4f3dea5577dce7739de17b3c022f16" category="cell">Enthält Informationen zu ausstehenden und anerkannten Risiken, Risikodetails, Korrekturmaßnahmen und betroffenen Systemen.</block>
  <block id="117d48eb5d133fd5a508d66f884c3c85" category="cell">Wellness – Zusammengefasst</block>
  <block id="df67990129d3bd9cbda01755e666bbee" category="cell">Bietet eine Zusammenfassung der offenen Risiken und der Anzahl der betroffenen Systeme.</block>
  <block id="206b11a774f63418bae21625e6f6d2fb" category="cell">Ansible-Bestandsaufnahme</block>
  <block id="f34a643181d75dbba89d10d14f0d8041" category="cell">Bietet eine Ansible-Bestandsdatei, in der alle Details zum Systembestand nach Region oder Standort aufgelistet sind. Diese Datei kann zur Automatisierung verwendet werden.</block>
  <block id="55449fd175613962d882ab450cfc5f3c" category="cell">FabricPool</block>
  <block id="7eaee357275d531796b5348076c7abaa" category="cell">Stellt Informationen über inaktive, kalte, aktive, heiße, Tier-basierte, Und nicht überwachten Daten speichern. Dieser Bericht enthält außerdem ein Ansible-Playbook zur Aktivierung der inaktiven Datenberichterstellung für deaktivierte Aggregate.</block>
  <block id="4d604dd8f008145471dc845683399189" category="cell">Inventar</block>
  <block id="2a414d2cb2f384ea04369dd0623dab64" category="cell">Enthält Informationen über die Installationsbasis für eine ausgewählte Watchlist, einen Kunden, einen Standort und eine ausgewählte Gruppe. Dieser Bericht kann entweder direkt von der Seite Bestandsdetails heruntergeladen oder von der Seite Berichte generiert werden.</block>
  <block id="945bdabc5825ce732fb5d22e7dd80610" category="cell">Enthält Informationen zu Controllern, Shelfs und Festplatten, für die EOS (End-of-Support) erreicht ist.</block>
  <block id="8a12eef10db15850c4fa22387e8a4ff9" category="cell">Empfohlene Konfiguration</block>
  <block id="c829d71ff8f116d3f11dc69d03aa4c34" category="cell">Enthält Informationen zu den verschiedenen empfohlenen Konfigurationslücken für Remote-Management-Konfiguration, Ersatzteile und Laufwerke, HA-Paar und SVM-Zustand.</block>
  <block id="fca571dd1b59c732f4bccd0d20435b5d" category="cell">Technische Case-Details</block>
  <block id="d6cb167525a6b69100791b38c109bfe9" category="cell">Zeigt einen jährlichen Bericht zu allen technischen Support-Fällen und ihrem Status an.</block>
  <block id="5cbae6debb1f76f9bf4bec9196da5dc6" category="cell">Upgrade-Empfehlungen (Software &amp; FW)</block>
  <block id="9932f2379db681a01520e32c482a3ddb" category="cell">Bericht über die Währung der Software und der Firmware mit mehreren Registerkarten und empfohlene Versionen für jeden Controller oder jedes Seriell in den Suchkriterien.</block>
  <block id="7ba03c87de2b2098f95107674c8477ff" category="cell">ClusterViewer-Bericht</block>
  <block id="acaaa059ccc549a29b26a0c1ad515bba" category="cell">Bietet Informationen über einzelne oder mehrere Cluster auf Kunden- und Watchlist-Ebene. Sie können diesen Bericht nur für Watchlist mit bis zu 100 Knoten generieren.</block>
  <block id="2d99f2b259d1d48f91090cd494f911f9" category="cell">Kapazität Und Effizienz Zu Steigern</block>
  <block id="5da3b92de536337b0597bb58ef5868ac" category="cell">Bietet Informationen zur Kapazität und Effizienz auf Cluster-, Kunden-, Standort-, Gruppen-, Watchlist- und Node-Ebene.</block>
  <block id="7780a058aaed86fab91b6e7629c71e93" category="cell">Volume Performance Report</block>
  <block id="2bc63cd07b97ee266354dc14df194285" category="cell">Bietet Informationen zur Performance-Details der Volumes auf Cluster-Ebene.</block>
  <block id="f7ced170f0a650cade73ee4d9d2d75de" category="cell">Performance-Bericht</block>
  <block id="a26bfd54d2d0360c1432f1b51ff336ad" category="cell">Hier erhalten Sie Informationen zu der Performance eines Clusters, Nodes, der lokalen Tier (Aggregat) und eines Volumes auf Watchlist-Ebene. Sie können diesen Bericht nur für Watchlist mit bis zu 100 Knoten generieren.</block>
  <block id="93ae395e2672dbc470bc375ec78e11e4" category="summary">Bietet einen Überblick über die Konfigurationsdrift-Funktion</block>
  <block id="039bebff198c8cd18e071d60368ea6a5" category="doc">Verstehen der Konfigurationsabweichung</block>
  <block id="1a4bd064e1cb8fcdad31574facf63def" category="paragraph">Die Funktion Config Drift identifiziert Konfigurationsabweichungen, indem eine Systemvorlage mit einer „goldenen“ oder einer Systemvorlage verglichen wird. Sie können wöchentliche oder monatliche Drift-Berichte planen oder diese nach Bedarf generieren. Sie können einige Abweichungen minimieren, indem Sie die Ansible Playbooks verwenden, die im Konfigurationsdrift-Bericht aufgeführt sind.</block>
  <block id="00c936ae5068ea9685cb242934d6e619" category="paragraph">Diese Funktion steht nur für Systeme mit Advisor und Expert Support-Verträgen zur Verfügung.</block>
  <block id="c66fe758a8cf22beffdabb8f048395bc" category="paragraph">In der folgenden Abbildung wird der Workflow erläutert, um Konfigurationsabweichungen zu identifizieren und den Bericht zu erstellen.</block>
  <block id="ae388a363ae9fad14e8ddbb635cf11a9" category="inline-image-macro">Konfigurations-Drift-Workflow</block>
  <block id="bd7c8ab041a2ad665bf462b1a7a3644f" category="paragraph"><block ref="bd7c8ab041a2ad665bf462b1a7a3644f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="07bdeb694d8afc8ca3ac40f7f85ed9e7" category="paragraph">Sie können das folgende Video dazu ansehen, ein Ansible Playbook zu erstellen und auszuführen, um die Konfigurationsabweichungen zu beheben:</block>
  <block id="b1151aae9531d2f5e85d085e8878cea6" category="summary">Diese FAQ kann Ihnen helfen, wenn Sie nur nach einer schnellen Antwort auf eine Frage suchen.</block>
  <block id="066ec3a176aff9b4f9af4ff3ece3ded7" category="doc">Häufig gestellte Fragen zu Digital Advisor</block>
  <block id="d081980d8864e66b493d75e555fbb3e9" category="paragraph">Die folgenden Fragen beantworten Ihre häufigen Fragen zu Digital Advisor.</block>
  <block id="73cbb404e3fdd583d819be0e2eb8034e" category="section-title">Nicht-technische Support-Cases</block>
  <block id="b09ac678fb70485b6003259d225086ea" category="paragraph">*Was ist ein nicht-technischer Fall?*</block>
  <block id="49b0363cd6699cf55e78d722000a5e8c" category="paragraph">Probleme wie unfähige Systeme im Bestand, falsche Vertragstermine usw., die nicht technisch sind, werden als nichttechnische Fälle klassifiziert.</block>
  <block id="53184e7a4bde7d1975ba90074c0a52d3" category="paragraph">Es sollte ein nicht-technischer Case für die folgenden Fälle erstellt werden:</block>
  <block id="9f289da80756bc405e29b49d51ac81d8" category="list-text">Fehlende Systeme im Bestand</block>
  <block id="7f03ee6a26eada8c343d4876fe635184" category="list-text">Außerbetriebnahme eines Systems von der Installationsbasis</block>
  <block id="e8298308fc4d536ad5a50bc21152434f" category="list-text">Falsche oder fehlende Vertragslaufzeit</block>
  <block id="6fece82477cde8bae9bdb844907c3dc2" category="list-text">Inkorrektes Support-Angebot</block>
  <block id="8d561f83f3c24e7d066a3cd084ed3764" category="paragraph">*Wie erstelle ich einen nicht-technischen Fall?*</block>
  <block id="b881d2001fba3b1062cec6417c32bb74" category="list-text">Wählen Sie die entsprechende Kategorie aus der Dropdown-Liste *Feedbackkategorie* aus.</block>
  <block id="12330277a5f9a61a6bc1beddec10eeff" category="list-text">Geben Sie die erforderlichen Angaben ein und geben Sie zusätzliche Informationen in das Feld „Kommentare“ ein.</block>
  <block id="014b609750aa0ccedbb6b4212fb3f2df" category="paragraph">Es wird ein Case erstellt und Ihnen wird eine Case-Nummer zur Verfügung gestellt.</block>
  <block id="78922dd3155059d302d1fdc4e6e2d629" category="paragraph">*Wie kann ich Feedback geben oder andere Fragen im Zusammenhang mit Digital Advisor stellen?*</block>
  <block id="ac028435b37412dea24f9b1040cc0dc4" category="paragraph">Um Feedback zu geben oder Fragen zu stellen, senden Sie eine E-Mail an mailto:ng-activeiq-feedback@netapp.com[.underline]#ng-activeiq-feedback@netapp.com#].</block>
  <block id="fd18465573ec21a6218982055981f6b1" category="section-title">Storage-Effizienz</block>
  <block id="8ddbb4960ae1ce3eafd141c7e16ad702" category="paragraph">*Wie erhalte ich Zugriff auf Storage Efficiency in Digital Advisor?*</block>
  <block id="f079f17b0940258743d34e7b771c715f" category="inline-link-macro">Digital Advisor</block>
  <block id="1f7190b58ba77336a9e9c5d8010a216d" category="list-text">Über das Suchfeld oben rechts nach Kunden, Standorten, Gruppen, Clustern oder Nodes suchen, um das entsprechende Dashboard zu erreichen.</block>
  <block id="f30fbe64196609d84d8615d57fc452c4" category="list-text">Klicken Sie in der linken Navigationsleiste auf *Storage Efficiency*.</block>
  <block id="b9fc81c6a264c571164cb5ed34f3d618" category="admonition">Die mit einer Watchlist erstellten Dashboards werden im Widget „Storage-Effizienz“ nicht angezeigt.</block>
  <block id="2206003195e83e7dfa4c2c9011926729" category="paragraph">*Zeigt Digital Advisor Verhältnisse für alle ONTAP Systeme an?*</block>
  <block id="2c66ccfb9136989ebd0b2f7794383ba0" category="paragraph">Digital Advisor zeigt Verhältnisse für Systeme mit ONTAP 9.1 und höher an.</block>
  <block id="83f45cad5e6f535ff10e564a526baad0" category="list-text">Deduplizierung</block>
  <block id="82af841589057aa8922b1ac3bb4a28a4" category="list-text">Komprimierung</block>
  <block id="14c3c56ff2a98d1a9c47b63a917f67a3" category="list-text">Data-Compaction</block>
  <block id="999cc42b236c7aee1157ff02d6f1bcd5" category="list-text">Klone</block>
  <block id="9147e5e61a7b9260dec09f3a6eb3e5be" category="list-text">Snapshots</block>
  <block id="4607346b33eee4e6a2891bed9f7bd75f" category="paragraph">*Was werden physische Daten verwendet und logische Daten verwendet?*</block>
  <block id="fa23175e7bcd622e3124ac47ad2ac225" category="list-text">Physische Blöcke Verbraucht/Physische Daten Genutzt</block>
  <block id="eccc5f12f48e88329c29d59f7fb7399f" category="list-text">Der Speicherplatz, der aktuell für Daten verwendet wird (und nicht für zukünftige Verwendung reserviert),</block>
  <block id="c299ceefe4739c6609844682b86349c4" category="list-text">Umfasst den von Aggregat-Snapshot-Kopien verwendeten Speicherplatz</block>
  <block id="fa72b749302bf3b8957c8abf2acf2d82" category="list-text">Der tatsächlich vom Client verbrauchte/geschriebene Speicherplatz</block>
  <block id="de71714b6d790e6f2a901c6c63045604" category="list-text">Insgesamt Verwendete Logische Daten</block>
  <block id="522573efa17813e55f87c7cbae5c665d" category="list-text">Zeigt die im Aggregat verwendete logische Größe an.</block>
  <block id="76961ec33cf185290a8b0dced033a18b" category="list-text">Dies schließt Volumes, Klone und Snapshots im Aggregat ein.</block>
  <block id="43f302f7ba1d2f90ab1fb1a174f89e61" category="list-text">Die logische Größe wird basierend auf der physischen Nutzung (echter Schreibvorgänge) und den im Aggregat erzielten Einsparungen berechnet.</block>
  <block id="770b033112d1f3ec483eae3f0376cba5" category="list-text">Enthält keinen Speicherplatz, der für zukünftige Verwendung reserviert ist</block>
  <block id="fee1bf4ad7d1f9d9f0b5840dbdfc417a" category="list-text">Root-Aggregate</block>
  <block id="174527e8830337d88ba77cf782633189" category="list-text">Offline-Volumes</block>
  <block id="872d1e8c2f7648403bbfc1b139c3b484" category="list-text">Root-/Admin-Root-Volumes von Vserver</block>
  <block id="2e3f400b5c42bd491bb0b106dbc41434" category="list-text">MCC Konfigurations-Volumes</block>
  <block id="5104ffb6ada9a72f38b9cfe6696d45ef" category="paragraph">Ohne Snapshot-Kopien (zuerst berechnet für pro Aggr):</block>
  <block id="aee8bfb2d0d5d3e3c92513c62e58c58e" category="cell">*Betrieb*</block>
  <block id="fa556b827144248698e8b0105e5108b3" category="cell">*Formel*</block>
  <block id="8cc25718cb08fca5f9a9711a17f71e9b" category="cell">AGGR-logisch genutzt ohne Snapshot-Kopien</block>
  <block id="93e1642b9a2163d0e286ed5b4dd986a4" category="cell">Von Volumes, Klonen und Snapshot Kopien im Aggregat verwendete logische Größe – durch Snapshot Kopien verwendete logische Größe</block>
  <block id="c13349c903de3c465840d6a0c76af43c" category="cell">AGGR physisch ohne Snapshot Kopien verwendet</block>
  <block id="08cef9a368702eeeac7161ce30e64036" category="cell">Effizienzverhältnis für Kunden ohne Snapshot Kopien</block>
  <block id="f567b2b8924d3eb6ec09c5dc410cbffc" category="cell">Summe [Aggr logisch genutzt ohne Snapshot Kopien für alle Aggregate und für alle Knoten eines Kunden] / Summe [Aggr physisch genutzt ohne Snapshot-Kopien für alle Aggregate und für alle Knoten eines Kunden] : 1</block>
  <block id="202ef30b2f3a15d4c82c8b78c06fa753" category="paragraph">Mit Snapshot Kopien:</block>
  <block id="888f76b18cd7638b969e9ac5eebc981e" category="cell">Logische Größe des Kunden mit Snapshot Kopien</block>
  <block id="5e172371942a821fe719bb9927e028ac" category="cell">Summe [logische Größe, die von Volumes, Klonen, Snapshot Kopien für alle Aggregate und für alle Nodes eines Kunden verwendet wird]</block>
  <block id="ad553b325f74022f6cdb9816eef8e372" category="cell">In Snapshot Kopien verwendete physische Größe des Kunden</block>
  <block id="caac557a2f6913ad1dc30764cebdcb51" category="cell">Summe [physische Gesamtgröße verwendet für alle Aggregate und alle Nodes eines Kunden]</block>
  <block id="ef57ca9e5d4bfb77cfc6e251d21a1763" category="cell">Effizienzverhältnis des Kunden mit Snapshot Kopien</block>
  <block id="94ac4db23e5bf0c5c79c132d9e499226" category="cell">Logische Größe des Kunden mit Snapshot Kopien und Klonen / physische Größe des Kunden, die mit Snapshot Kopien und Klonen verwendet wird : 1</block>
  <block id="504e36e2268a4abc438382c6e58210df" category="paragraph">Berechnungen der Tabellen für Effizienzfunktionen:</block>
  <block id="b12bcb5d643bed309360544737bf24d4" category="cell">Physikalischer Speicherplatz Des Kunden</block>
  <block id="d27940afaa3670698836aa97aaaf5284" category="cell">Summe des physischen Speicherplatzes, der vom Aggregat für alle Aggregate und aller Nodes eines Kunden verwendet wird</block>
  <block id="625abfc517917229cf36b11cf3bdec00" category="cell">Logische Größe des Kunden ohne Snapshot-Kopien</block>
  <block id="cac9b390967d1a57de89a94a58768553" category="cell">Summe der von Volumes, Klonen und Snapshot Kopien verwendeten logischen Größe – von Snapshot Kopien verwendete logische Größe für alle Aggregate aller Nodes eines Kunden</block>
  <block id="35861b17dd609cc6e380a872314d8539" category="cell">Mit Snapshot Kopien verwendete logische Größe des Kunden</block>
  <block id="f4c53520bd67a034cfda9f5ab6850807" category="cell">Summe der von Volumes, Klonen und Snapshot Kopien im Aggregat verwendeten logischen Größe für alle Aggregate aller Nodes eines Kunden</block>
  <block id="32fe127357a619e7e7f62af1d2f3819c" category="cell">Insgesamt Eingesparter Speicherplatz</block>
  <block id="39769b329c3be86894154b7e697acdb4" category="cell">Insgesamt Genutzter Logischer Speicherplatz – Physischer Speicherplatz</block>
  <block id="755336e4aa89a7752f104b5a608365fc" category="cell">Einsparungen Durch Deduplizierung</block>
  <block id="6d5145b44af8f83cad3a06be23c01bf0" category="cell">Summe des durch Volume-Deduplizierung eingesparten Speicherplatzes + durch Inline-Zero-Mustererkennung jedes Aggregats aller Nodes eines Kunden eingesparte Speicherplatzes</block>
  <block id="8a78a23b30fd79b77d26a6d6c4c6c250" category="cell">Einsparungen Durch Komprimierung</block>
  <block id="a2669e6da9e376c46aca3cf4e89b013a" category="cell">Summe des durch Volume-Komprimierung eingesparten Speicherplatzes für alle Nodes eines Kunden</block>
  <block id="08d4c45c5e7b197f80414c4bc9c995db" category="cell">Einsparungen durch Data-Compaction (für ONTAP 9.1)</block>
  <block id="af9b35e9306bf26cb8e0020d360bd317" category="cell">Summe des durch die aggregierte Data-Compaction in jedem Aggregat aller Nodes eines Kunden eingesparten Speicherplatzes</block>
  <block id="8041e90b5e40701b98194ae34ade011e" category="cell">Einsparungen durch Data-Compaction (für ONTAP 9.2 und höher)</block>
  <block id="f993bf4d6ca0d3b79d12f8965352feb2" category="cell">Summe des durch aggregierte Datenreduzierung in jedem Aggregat aller Nodes eines Kunden eingesparten Speicherplatzes</block>
  <block id="57b49fee86d691b1f71efb03f0ec9eb6" category="cell">FlexClone Einsparungen</block>
  <block id="0399cea9f76ca035b776ca55a99908ef" category="cell">Summe (logische Größe wird von FlexClone Volumes verwendet – von FlexClone Volumes genutzte physische Größe) jedes Aggregats aller Nodes eines Kunden</block>
  <block id="9eb91200dfeecc085364dc670f2b9143" category="cell">Einsparungen bei Backups mit Snapshot Kopien</block>
  <block id="1f5c59c0f85bb3e3a1746576ff27a1f2" category="cell">Summe (logische Größe, die von Snapshot Kopien verwendet wird – von Snapshot Kopien verwendete physische Größe) aller Aggregate eines Kunden</block>
  <block id="3b8f7696879f77dfc8c74aa8df8db24b" category="section-title">Kapazität</block>
  <block id="b158ad6d14f96b16232682ec9719f63d" category="paragraph">*Wie werden Kapazitäten in Digital Advisor berechnet?* die Kapazitäten in Digital Advisor werden für Cluster und Knoten berechnet – ausgenommen Root und inklusive Snapshot Kopien</block>
  <block id="97b94c75518b90d30aeab5f6ccdd903e" category="cell">* Kapazität*</block>
  <block id="2c132960410953edab40f07fdeedf275" category="cell">*Berechnet durch Hinzufügen jedes Aggregats…*</block>
  <block id="e09dc7945acb6ec6caf41c962f679916" category="cell">Bruttokapazität</block>
  <block id="73473b3d1d1b3b64d410b6de201d3909" category="cell">Alle Phys (MB/blks) von „SYSCONFIG -R“</block>
  <block id="1d9a663a8048fa4c70d3b7da3290365f" category="cell">Nutzbare Kapazität</block>
  <block id="032fda64e6a0bf795c5f692ec81e0058" category="cell">Kbytes (zugewiesen) von „DF -A“</block>
  <block id="9c18925cc3ac1106267e0a7fbc74457c" category="cell">Genutzte Kapazität (mit Reserve)</block>
  <block id="d65d7272cd3fe27671fc7ae777508c45" category="cell">Verwendung von „DF -A“</block>
  <block id="6af63b14f64f6cb255988d8fde2e0437" category="cell">Verfügbare Kapazität</block>
  <block id="401d8c6db38975663ee901e5d7fc92c4" category="cell">Verfügbar von „DF -A“</block>
  <block id="6bec843fabf7f6cd4135638b444c3d76" category="cell">Physische Kapazität (Tatsächlich)</block>
  <block id="bb5423bbb1fc0323b5236bc5dc1d9e20" category="cell">Gesamte physikalische Nutzung von „AGGR-EFFICIENCY.XML“</block>
  <block id="1e1a0981d9d71863eca6149c902bbb20" category="cell">Logische Kapazität (Effektiv)</block>
  <block id="dcf1f48a16982fe7600e5723a145d50f" category="cell">Logische Größe, die von Volumes, Klonen und Snapshot Kopien im Aggregat von „AGGR-EFFICIENCY.XML“ verwendet wird</block>
  <block id="c3b80bbabb8e4b1ce4ee6427b05862ed" category="paragraph">*Für den lokalen Tier (Aggregat mit Snapshot-Kopien)*</block>
  <block id="0316961c4a7633e0b942acc96b6339e9" category="cell">*Berechnet mit…*</block>
  <block id="2c5ce898cb91b251aea8073cb30504b1" category="cell">Kbytes (zugewiesen) von „DF -A“</block>
  <block id="b91181e4331aac3998cc67a3414d845b" category="paragraph">*Für Volume (Volume mit Snapshot-Kopien)*</block>
  <block id="69ba447dc5e9ab1619f330f106eabbf3" category="cell">Volume-Kapazität</block>
  <block id="031c81f326ba7c94b87e1cb512182696" category="cell">Volume-Größe von „VOLUME.XML“</block>
  <block id="dbaabc345dc2b075bd176cd810e7ab94" category="cell">Verwendete Größe von „VOLUME.XML“</block>
  <block id="b33d54bb708c74cc416bf123ae545639" category="cell">Verfügbare Größe „VOLUME.XML“</block>
  <block id="e8033cbde923aa19e823cc81296cb836" category="cell">Gesamtzahl der von „Vol STATUS -S“ verwendeten physischen</block>
  <block id="fdb37ac8fa68749263ace18445e10547" category="cell">Logische verwendete Größe von „VOLUME.XML“</block>
  <block id="64e47ccdb67c7b45896bb9a787a2786d" category="paragraph">*Was sind physische Kapazität (tatsächlich), logische Kapazität (effektiv) und genutzte Kapazität (mit Reserve)?*</block>
  <block id="1448ed2e9691c778e30c89c96cf71c8f" category="list-text">Verbrauchte Physische Blöcke/Genutzte Physische Kapazität (Tatsächlich)</block>
  <block id="9f949105f5563a86c9335097398679a2" category="list-text">Der tatsächlich vom Client benötigte Speicherplatz oder geschriebene Speicherplatz</block>
  <block id="9132eec7c7956d6b79d64f13ce5ce15e" category="list-text">Genutzte Logische Kapazität (Effektive) Logische Daten</block>
  <block id="2f5b8aad51a721e7769a29a26b16a760" category="list-text">Zeigt die im Aggregat verwendete logische Größe an</block>
  <block id="e02b370212cb3372e44be273e3f9dd04" category="list-text">Das Aggregat enthält Volumes, Klone und Snapshot Kopien.</block>
  <block id="c1430459f384e529728a1369a5ad1347" category="admonition">Er enthält keinen Speicherplatz, der für zukünftige Verwendung reserviert ist.</block>
  <block id="acf8af6ea046a9190f032ee604a25ac1" category="list-text">Genutzte/genutzte Gesamtkapazität (mit Reserve)</block>
  <block id="f220560d0803053aa622dc91a4c63fc2" category="list-text">Die Summe des gesamten Speicherplatzes, der im Aggregat verwendet oder reserviert ist, durch Volumes, Metadaten oder Snapshot Kopien</block>
  <block id="004016a613c0ec93cc34b1dd36fd4bfc" category="admonition">Sie beinhaltet Speicherplatz, der für Volumes reserviert ist, die sich aus Datei- oder Volume-Garantietypen befinden. Dazu gehören Delayed Frees, aggr Blog und Metadaten zusätzlich zu den Reserven. Es wird als genutzter Speicherplatz angezeigt, bis die verzögerten freien Blöcke gelöscht werden. Nach dem Säugen verringert sich der verwendete Speicherplatz.</block>
  <block id="00de952105fc077b1333ac55d8d0bb98" category="paragraph">*Wie wird die Kapazitätsprognose berechnet?* die Kapazitätsprognose verwendet die im letzten Jahr verwendeten Kapazitätsdaten, um die durchschnittliche wöchentliche Wachstumsrate eines Systems zu berechnen. Diese Änderungsrate für die Systemnutzung wird dann auf die aktuelle genutzte Kapazität extrapoliert, um zu zeigen, wie sich die Systemauslastung in den nächsten 6 Monaten voraussichtlich ändern wird (vorausgesetzt, die nutzbare Gesamtkapazität bleibt unverändert).</block>
  <block id="62b464a696f86c90363b4594cfca87f4" category="paragraph">*Warum passt die zusätzliche genutzte Kapazität jedes Volumes nicht zur aggregierten genutzten Kapazität auf Node-Ebene?* die genutzte Kapazität auf Node-Ebene enthält Speicherplatz, der von Volumes, Metadaten und Snapshot Kopien reserviert ist. Sie beinhaltet außerdem den für Volumes reservierten Speicherplatz – garantietyp Datei oder Volume. Daher können beide nicht übereinstimmen.</block>
  <block id="d7a018b0994fcd8c73438187d3cd257d" category="paragraph">*Werden Kapazitäten in Digital Advisor Base 2 oder Base 10 angezeigt?* Alle Kapazitäten im Digital Advisor werden als Base 2 (dividieren Sie sich durch 1024) angezeigt und stellen Kapazitäten in gib/tib dar. Der ONTAP Storage und andere NetApp Produkte zeigen zudem in Base 2 die Kapazitätsauslastung an.</block>
  <block id="5144b142028342a902f17914b7d8eeb1" category="paragraph">Bei StorageGRID werden die Kapazitäten in Basis 10 angezeigt und die Kapazitätseinheit wird in TB angegeben.</block>
  <block id="a6f53b7c2d98e66115a149a04939e113" category="list-text">Neue Systeme dauern einen Tag, bis sie in Digital Advisor reflektiert werden, sobald sie in SAP hinzugefügt oder aktualisiert wurden.</block>
  <block id="490faa3ce28cbfbdad8226dd7dc88a66" category="list-text">Die Systeme sind sicher und Sie sind nicht berechtigt, die sicheren Systeme anzuzeigen.</block>
  <block id="fff04069266603da7d63522615d51f31" category="list-text">Sie sind nicht berechtigt, die Systeme anzuzeigen.</block>
  <block id="202e46041652836ed8241309090e3360" category="inline-link-macro">Erstellen eines nicht-technischen Case</block>
  <block id="8e52de0d4b03d5fe87dc88da09616c7f" category="inline-xref">Hier.</block>
  <block id="e0f076d59e2092bdbab66e81920ec8bf" category="summary">Stellt Informationen zur Erstellung von Berichten bereit.</block>
  <block id="7ecd0726b721e17d74d280fdd93e49f8" category="doc">Berichte generieren</block>
  <block id="c18954481ec7b1ca7731f10fe88f17e0" category="paragraph">Sie können Berichte sofort erstellen oder einen Bericht auf wöchentlicher oder monatlicher Basis erstellen. Die Berichte können in unterschiedlichen Formaten generiert werden. Basierend auf dem ausgewählten Bericht werden die verfügbaren Formate angezeigt.</block>
  <block id="78166ce4ccceeedfbf6aeb8682851072" category="paragraph">*Über diese Aufgabe*</block>
  <block id="7b8ca3eb07a8240bd90e77dc0b6b4b64" category="list-text">Die Berichte können nicht im Digital Advisor bearbeitet werden. Sie sollten den vorhandenen Bericht löschen und einen neuen Bericht erstellen.</block>
  <block id="b9078cbffeaf57a288d7d58d7ed02317" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Berichte*.</block>
  <block id="cf2b00ffa5bd73f45aa8d81c2b6127eb" category="list-text">Klicken Sie auf *Bericht erstellen*, um einen neuen Bericht zu erstellen.</block>
  <block id="bb8c427c31e76f816f767bd2cad87cfc" category="list-text">Wählen Sie den Berichtstyp aus, und geben Sie die angeforderten Werte für den Bericht an.</block>
  <block id="43c47648912b14ae2e4dae66c4c94e6f" category="list-text">Wählen Sie das Format des Berichts aus.</block>
  <block id="b38cbc17f5d9a4695d51db9473e7dffd" category="admonition">Der Bericht wird 3 Tage lang im Digital Advisor gespeichert.</block>
  <block id="fbdbbae9b17b34243807f99738e169e7" category="admonition">Die vorhandenen geplanten Berichte werden bei der Erstellung der neuen Berichte ersetzt.</block>
  <block id="35e66ec67a2e099ca561a914e3070a54" category="summary">Stellt Informationen zur Verwaltung von Vorlagen bereit.</block>
  <block id="50265178fa957fba00e89ee31583eda9" category="doc">Managen Sie eine Vorlage</block>
  <block id="111b7a31750f76bdbff754725d0a891f" category="paragraph">Sie können eine Vorlage klonen, eine Vorlage freigeben, die Details einer vorhandenen Vorlage bearbeiten und eine Vorlage löschen.</block>
  <block id="fb9ec4a767166de614d7b27285754a9b" category="paragraph">Durch die gemeinsame Nutzung einer Vorlage sparen Sie Zeit und Aufwand bei der Erstellung und Anpassung einer Vorlage, die bereits von einem Benutzer erstellt wurde. Gemeinsam genutzte Vorlagen können von gemeinsam genutzten Benutzern geändert werden, sodass mehrere Benutzer Änderungen an einer einzigen goldenen Vorlage vornehmen können.</block>
  <block id="f4c12685c854edc2a70b55cda1355928" category="list-text">Der Zugriff auf freigegebene Vorlagen kann jederzeit widerrufen werden.</block>
  <block id="604e4b03afa73e998c83987a965bf62f" category="list-text">Freigegebene Benutzer können diese Vorlage jederzeit aus ihrem Konto löschen.</block>
  <block id="d329fd777726c300d7a044e482b967e7" category="inline-image-macro">Klon</block>
  <block id="6f2f86dbd151feaab096b96a9b0c37eb" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="3b55c23dfb4079e2af5dd3be6ef65a9e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Um eine Kopie der Vorlage zu erstellen.</block>
  <block id="85e47ac07ac9d6416168a97e33fa969a" category="inline-image-macro">Share</block>
  <block id="30486c4de149468d64f86f131cbfba0a" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="e99ba43207c50943c58f4200e8020746" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Und geben Sie die Benutzernamen ein, mit denen Sie die Vorlage teilen möchten.</block>
  <block id="595120ebe2be774fab22543291877b24" category="admonition">Wenn Sie die E-Mail-Adresse des Benutzers anstelle des Benutzernamens eingeben, wird die Vorlage nicht freigegeben.</block>
  <block id="de95b43bceeb4b998aed4aed5cef1ae7" category="inline-image-macro">Bearbeiten</block>
  <block id="0865a774e1174481df7273cee252f86b" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="d17ae34269ddc9b756c90c8b4fb41e88" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Um die Details der Vorlage zu aktualisieren.</block>
  <block id="099af53f601532dbd31e0ea99ffdeb64" category="inline-image-macro">Löschen</block>
  <block id="a9345dca2427f7f88c526df2640684ed" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="26fc5ebf2c3c934a9aae5c740ff267ef" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Zum Löschen der Vorlage.</block>
  <block id="ba5f7135032775c8c999ecabfd7ec65b" category="summary">Enthält weitere Informationen zu Digital Advisor.</block>
  <block id="bf07f432276ee2fe7e55f9ea12c2ba5a" category="doc">Weitere Informationen</block>
  <block id="3334f093f94c914eeabb709448d36d67" category="paragraph">Hier erhalten Sie Hilfe und weitere Informationen über verschiedene Ressourcen.</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="inline-link-macro">NetApp Community</block>
  <block id="2250dada69ecec08ffc29ac659683495" category="inline-link-macro">Dokumentationsressourcen</block>
  <block id="2fc27556f44d8a6724ac003effded441" category="inline-link-macro">Sicherheit und Schutz von NetApp Telemetriedaten</block>
  <block id="338fec277abf8dd8a9f3f83288b2911d" category="inline-link-macro">ONTAP AutoSupport und AutoSupport on Demand</block>
  <block id="144deae4a5b0b4c9284528157c461f6c" category="summary">Dieser Service bietet Informationen dazu, wie Sie den Schutz vor Hackern und Ransomware-Angriffen verbessern.</block>
  <block id="e3f44fedccc2711587690bd9581827ed" category="paragraph">Digital Advisor nutzt Telemetriedaten und veröffentlichte Produktsicherheitsratschläge, um Sicherheitsprobleme bei abgedeckten* und Support-berechtigten Produkten zu erkennen. ProduktTelemetriedaten müssen über AutoSupport an NetApp übermittelt werden, damit der digitale Berater Risiken erkennen kann.</block>
  <block id="820369c7769d4f36cf2076f618fe371d" category="paragraph">*Covered Products: ONTAP 9 (On-Prem und Cloud), SANtricity OS Controller Software, NetApp SolidFire (Element Software), StorageGRID, Active IQ Unified Manager, ONTAP Tools für VMware (OTV)</block>
  <block id="6c0397360aa8b37bbbe1fa3a38744674" category="list-text">Melden Sie sich bei Digital Advisor an.</block>
  <block id="9e49d2928b0f9c506afa91618789cc95" category="inline-image-macro">Widget mit Sicherheitsschwachstellen</block>
  <block id="c17e33981c0b062b393672808567a4ab" category="paragraph">Folgen Sie den empfohlenen Maßnahmen zur Aktualisierung des Betriebssystems, um die Sicherheitsrisiken zu minimieren.</block>
  <block id="75b13b2a3ff2cb52d35b06fcc7348713" category="inline-image-macro">Spalte „Korrekturmaßnahme“</block>
  <block id="d13ac08a85c268be8e12fb2c5fc6a61f" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte * Unique risks* und dann auf den Link in der Spalte *Corrective Action*.<block ref="b8e4538a50e97a4603efab53e7672864" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ac7de22f816f2710cfe2e83f6abc78bf" category="inline-image-macro">Registerkarte „Korrekturmaßnahmen“</block>
  <block id="159d95fb8858b00a76199e1c9300be15" category="paragraph">Das Risiko ist in ONTAP 9.7P8 und höher behoben.<block ref="4975e5a0a99336b95db3342c05516170" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ca249192c36cc85e44209b65bfb3ec3d" category="list-text">Der wichtigste Schritt ist die Planung eines OS-Upgrades im *Upgrade Advisor* in Digital Advisor.</block>
  <block id="d30bc95f114574e4f302ff7d56c38197" category="summary">Stellt Informationen zum Hosten der Firmware-Dateien über einen Webserver bereit.</block>
  <block id="e8d8e943135c6833b6747d1c1486332b" category="doc">Hosten Sie Firmware-Dateien mithilfe des Webservers</block>
  <block id="dc3625ebff827af69b299c8e6fea1420" category="paragraph">Nach dem Download des Automatisierungspakets sollten die Firmware-Dateien auf einem Webserver gehostet werden.</block>
  <block id="5129ab853bf297d4240fcbf65f9e0d46" category="inline-link-macro">Webserver mit Python</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="list-title">Schritt</block>
  <block id="f48786c9c76c96752daaf8192b199d06" category="list-text">Speichern Sie die Basis-URL des Webservers. Wenn die URLs für die Festplatten-Firmware, Shelf-Firmware und Service Processor-Firmware *\http://&lt;web-server&gt;/path/all_shelf_fw.zip*, *\http://&lt;web-server&gt;/path/all.zip* und *\http://&lt;web-server&gt;/path/&lt;SP/BMC&gt;_&lt;version_number&gt;_fw.zip* lauten, speichern Sie *\http://&lt;web-server&gt;/path/* als Basis-URL.</block>
  <block id="5d15b41ee5ac810b6e7268188476648c" category="paragraph">Der Dateiname wird automatisch vom Ansible Playbook erkannt.</block>
  <block id="27c0c1bb0cadc9e37385f3ef549226cb" category="summary">Enthält Informationen zum Dashboard, zu Watchlisten und zu den Widgets.</block>
  <block id="d3e5b7c94097697f92f75fe7c9a676ee" category="doc">Watchlist verstehen</block>
  <block id="fdcefef7d938550393c7f560b2c30cac" category="paragraph">Wenn Sie zum ersten Mal auf Digital Advisor zugreifen, können Sie entweder eine Watchlist erstellen oder nach Kundennamen, Standortnamen, Gruppennamen, StorageGRID, Hostnamen suchen. Cluster, Seriennummer oder System-ID.</block>
  <block id="dece35eb22b3654f47ea7b34c8d28b05" category="paragraph">Sie sollten auch die Farben kennen, die auf die Karten angewendet werden, die den Schweregrad und die Art der Risiken angeben.</block>
  <block id="ca2539d7307d0d34f3e2f7bbef6876a0" category="summary">Bietet einen Überblick über die API-Servicefunktion.</block>
  <block id="de3992e6ea5d74abcf945b6f9ab19c22" category="doc">API Services verstehen</block>
  <block id="8fe538800aeef2cc4ce4a036305bf264" category="paragraph">Digital Advisor API Services nutzt Automatisierung, um die Effizienz Ihrer Workflows zu steigern. Innerhalb der API-Dienste befindet sich der *API-Katalog*, der über 100 verschiedene API-Endpunkte beschreibt, die in mehr als 20 verschiedene Dienstbereiche gruppiert sind. Diese APIs stehen Ihnen als NetApp Kunde zur Verfügung und umfassen unterschiedliche Interessengebiete, z. B. Systeminformationen, Storage-Effizienz, Performance, Zustand und Upgrades.</block>
  <block id="b55b7f8ad3b486e6903c05d80410b389" category="paragraph">APIs sind Schnittstellen, mit denen Sie einfachen Code schreiben können, der sich programmatisch an Digital Advisor wenden und Daten in die Computing-Umgebung zurückholen kann. Sie können Code so schreiben, dass er täglich Kontakt mit Digital Advisor aufnimmt und die neuesten Daten in den Bereichen liefert, die für Sie von Interesse sind. Sie können diese Daten dann zum Befüllen Ihres Ticketsystems oder zur Erstellung Ihrer eigenen Dashboards, Webseiten oder Berichte verwenden. Der Digital Advisor API Catalog hat sowohl Codebeispiele als auch eine Möglichkeit, die APIs im Browser auszuprobieren.</block>
  <block id="2eba3fd530b8be90290c1ea2652f4310" category="paragraph">Die Automatisierung mit APIs bietet eine hervorragende Möglichkeit, die Effizienz und Genauigkeit täglicher oder wöchentlicher Aufgaben zu erhöhen. So werden Ressourcen frei, die komplexere Aktivitäten oder die Automatisierung neuer Workflows ermöglichen. Wenn Sie beispielsweise Systemgesundheitsrisiken haben, die behoben werden müssen, können Sie zumindest den Ausweg dieser Elemente von Digital Advisor und den Push-in Ihr Ticketsystem automatisieren.</block>
  <block id="272eb6d717938719a6643dde54a455f1" category="section-title">API-Katalog</block>
  <block id="609b94093c96779bd697e437a237dada" category="paragraph">Mit dem Umschalten oben auf der Seite kann der Benutzer zwischen den beiden Modi wechseln, um den Katalog anzuzeigen. Die Codeansicht konzentriert sich auf die erforderlichen Eingabeparameter, den Inhalt und das Format der Rückgabedaten sowie Codebeispiele, um den Benutzer mit der Platzierung von Code zu beginnen. Die Experimentieransicht bietet dem Benutzer die Möglichkeit, die API im Browser mit einem generierten Token, das von der Hauptseite der API Services erhalten wurde, „auszuprobieren“.</block>
  <block id="e06ee5f4d38e3f442020774d590dd8ae" category="paragraph">In beiden Ansichten kann der Benutzer mithilfe des Navigationsfensters links durch die verfügbaren Elemente navigieren. Die Artikel sind alphabetisch sortiert. Innerhalb eines bestimmten Dienstes können Sie die Überschrift erweitern, um die einzelnen API-Endpunkte anzuzeigen. Wenn Sie auf die Service-Überschrift oder einen API-Endpunkt klicken, gelangen Sie zu diesem Abschnitt des Katalogs im mittleren Fensterbereich.</block>
  <block id="32389560c3f1a6bf5e949c0c90761d9b" category="section-title">Verwenden der APIs</block>
  <block id="39560be2ac4b28448572ca6aff31945e" category="paragraph">Sobald Sie autorisiert sind und Token generieren können, können Sie die Token nutzen, um programmatische Abfragen zu erstellen und Daten abzurufen. Sie können auch eine API aus dem API-Katalog testen, um aus erster Hand zu sehen, wie die Abfrage funktioniert und welche Daten zurückgegeben werden. Auf diese Weise können Sie sicherstellen, dass Sie verstehen, wie eine API funktioniert, bevor Sie das Code-Framework in Ihrem System erstellen.</block>
  <block id="23fc079b14c319bb82e85f2e815d0f03" category="summary">Enthält Informationen zur Erstellung von Token für den Zugriff auf APIs.</block>
  <block id="bdddfc6c707fca332fdc31a6f26637d2" category="doc">Token zur Verwendung von APIs generieren</block>
  <block id="3a2fdf84bfcc3c891b43f0d51724ccde" category="paragraph">Es ist einfach, sich für API Services zu registrieren und Token zu generieren.</block>
  <block id="9909e23ede42f2318acada35ac10bd3e" category="list-text">Klicken Sie Auf *Registrieren*.</block>
  <block id="d3ea808b3d55f3adc011ccc0b25a4a36" category="list-text">Füllen Sie das Genehmigungsformular aus und klicken Sie auf *Absenden*.</block>
  <block id="ee67d4518095f8899eb8244097de7a35" category="paragraph">Die Aktivierung erfolgt automatisch und sollte sofort erfolgen. Nachdem Sie die Berechtigung zur Verwendung der Digital Advisor-APIs erhalten haben, können Sie Token generieren, die Sie bei programmatischen API-Aufrufen verwenden können. Sie können diese Token auch verwenden, um „ausprobieren“ aus dem API-Katalog auszuführen. Bei programmatischer Erhaltene Tokens werden immer zwei Sätze verwendet: Ein Access Token und ein Refresh Token. Das Access Token muss übergeben werden, um alle APIs erfolgreich verwenden zu können (mit Ausnahme eines - das Refresh Token wird verwendet, um programmgesteuert einen neuen Satz von Tokens zu erhalten).</block>
  <block id="e26d70ef5011218a0e0d472d10f783bb" category="list-text">Klicken Sie auf der Seite Main API Services auf *Token generieren*, um das Zugriffstoken anzuzeigen und herunterzuladen und das Token zu aktualisieren, um APIs aufzurufen.</block>
  <block id="99a9cfa523a42e23621796dfca6edb0a" category="paragraph">Das Portal bietet Ihnen mehrere Möglichkeiten, ein oder beide Token im Set zu speichern. Sie können sie in die Zwischenablage kopieren, als Textdatei herunterladen oder als Klartext anzeigen.</block>
  <block id="30a3a5781ffac6a88cce2ccd6925d533" category="doc">Schutz der Systeme vor Ransomware-Risiken</block>
  <block id="a65c2a1d83d8e29315151edd9cb20614" category="paragraph">Sie können die Risiken von Snapshot-Erstellung, -Aufbewahrung und -ONTAP einsehen und dann Maßnahmen ergreifen, um sie zu beheben.</block>
  <block id="5e0e2c126796ee31f891f0f923d864f9" category="list-text">Überprüfen Sie die Auswirkungen auf die angezeigten Risiken und befolgen Sie die empfohlenen Maßnahmen.</block>
  <block id="9468b2f5ff83e6a3ed59b51e8ca38dc2" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte eindeutige Risiken und klicken Sie auf den Link in der Spalte *Korrekturmaßnahmen*.</block>
  <block id="719f031257428b8b9c9c34ee45a1c9ae" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte *Betroffene Systeme*, um Systeme mit Risiken anzuzeigen.</block>
  <block id="0733f4fb920038885a10cd7d7528474a" category="list-text">Befolgen Sie Maßnahmen zur Problembehebung, die zum Schutz der Systeme empfohlen werden.</block>
  <block id="a789bbd5cd15d75a39f05ef8f875cf51" category="summary">Enthält Informationen zur Erneuerung der Software und Hardware Ihres Speichersystems.</block>
  <block id="7c6137cde05014e7fab83f78a553dffa" category="doc">Analyse der Einsparungen bei Kapazität und Storage-Effizienz</block>
  <block id="d05dbf74dd4a436186ee08c15e9b81d8" category="paragraph">Sie können sich die Kapazitätsdetails und die Einsparungen durch Storage-Effizienz in Ihrem System anzeigen lassen und entsprechende Maßnahmen ergreifen. Die Informationen zur Kapazität und Storage-Effizienz können entweder auf Cluster-Ebene oder auf Node-Ebene angezeigt werden.</block>
  <block id="17c1d72dbea38c3c03aed0e08dbb37f9" category="admonition">Diese Funktion wird auf Systemen der E-Series nicht unterstützt.</block>
  <block id="1b7b69815feec90db643b8ced3964b38" category="paragraph">Das Kapazitäts-Dashboard zeigt Kapazitätsdetails und die Kapazitätsprognose für das System an. Kapazitätsprognose verwendet historische Kapazitätsinformationen zur Ermittlung der Auslastung jedes Systems. Auf der Grundlage der historischen Daten (falls verfügbar für ein Jahr) der genutzten und zugewiesenen Kapazität, berücksichtigt der Algorithmus die aktuelle Auslastung jedes Systems und erstellt eine Prognose für die Nutzung des Systems in den nächsten 1 bis 6 Monaten.</block>
  <block id="ee810de9566deba98dbe4a46fbcf7410" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Kapazität und Effizienz*.</block>
  <block id="672a98e16d598ad5d32b32f96bbf4db5" category="paragraph">Standardmäßig ist die Registerkarte *Capacity* ausgewählt.</block>
  <block id="283c169bd8b723905691a0368b1eaf2a" category="list-text">Anzeigen der Kapazitätsinformationen auf Cluster- und Node-Ebene</block>
  <block id="be131fcebf48482dd72ea96add51f0e0" category="list-text">Sehen Sie sich die Kapazitätsprognose auf Node-Ebene an.</block>
  <block id="c08f4fce6d9fc3b55b586bec7ed0c778" category="paragraph">Bei ONTAP-Systemen sind Informationen über ROHKAPAZITÄT in ClusterViewer verfügbar.</block>
  <block id="03c660c2768c96f05e2acdb21cf61ebb" category="list-text">Klicken Sie auf *Kapazität hinzufügen*, um eine Benachrichtigung an NetApp oder Ihren Partner zu senden, um Kapazität hinzuzufügen.</block>
  <block id="6d01d6a00b896623fe1252dcd728f7d4" category="list-text">Anzeige der Storage-Effizienz und der Einsparungen Ihres Storage-Systems</block>
  <block id="f4211b7ee285529c0082b53f3b17de86" category="list-text">Wenn das Storage-Effizienz-Verhältnis Ihres Storage-Systems über dem durchschnittlichen Storage-Effizienzverhältnis liegt, klicken Sie auf *Teilen Sie Ihre Erfolgsgeschichte*, um uns die folgenden Best Practices zu erläutern.</block>
  <block id="7e4e265e9120fa2dfd6ce41588f5706a" category="list-text">Wenn das Storage-Effizienz-Verhältnis Ihres Storage-Systems unter dem durchschnittlichen Storage-Effizienz-Verhältnis liegt, klicken Sie auf *Kontakt* um uns die Konfigurationen Ihres Storage-Systems mitzuteilen.</block>
  <block id="ec51503b0f35cbc8702985e4aa3ca3c5" category="paragraph">Weitere Informationen über Kapazität und Storage-Effizienz finden Sie unter <block ref="de007cfc8081d514ce95fa7f06caeee8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9ca3a412ada6ce6666248783cc1577f6" category="summary">Enthält Informationen zu den neuen Funktionen in der Version.</block>
  <block id="ddd5bde8e3e027f9a9efab7fcfa90542" category="doc">Was ist neu in Digital Advisor</block>
  <block id="67b15699a3be9f040c8687b7005f0de8" category="paragraph">Die folgenden Funktionen und Verbesserungen wurden in Digital Advisor eingeführt:</block>
  <block id="ae90f5ddd6bedf0784aa3f4496ea1cad" category="section-title">01. November 2022</block>
  <block id="8170292c601a72e4a24d3cbac63d8070" category="section-title">Digital Advisor Integration mit BlueXP</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="inline-link-macro">Weitere Informationen .</block>
  <block id="58ca82356452d9a9a7ccfcd96b19f5cf" category="section-title">25. August 2022</block>
  <block id="3348dcc393bde37af6464ca44f92a231" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie</block>
  <block id="2eec6525cedefe6316db600adeaf337c" category="section-title">Multi-Hop-Upgrade</block>
  <block id="01b9a3f3b3303730f5c2525f136ad86b" category="paragraph">Bei einigen automatisierten unterbrechungsfreien Upgrades (ANDU) auf nicht benachbarte Versionen können Sie das Software-Image für eine Zwischenversion sowie die Zielversion installieren. Bei der automatischen Aktualisierung wird das Zwischenbild im Hintergrund verwendet, um die Aktualisierung auf die Zielversion abzuschließen. Wenn beispielsweise auf dem Cluster 9.3 ausgeführt wird und Sie ein Upgrade auf 9.7 durchführen möchten, würden Sie die ONTAP Installationspakete für 9.5 und 9.7 laden und ANDU dann mit 9.7 initiieren. ONTAP führt dann automatisch ein Upgrade des Clusters zuerst auf 9.5 und dann auf 9.7 durch. Während des Prozesses sollten mehrere Takeover-/Giveback-Vorgänge und damit verbundene Neustarts erwartet werden.</block>
  <block id="0e1335531f896df953b41fb40e52c70e" category="section-title">14 Juli 2022</block>
  <block id="2e6276e69ded861b20ecfa19303091d4" category="section-title">Dashboard Für Zustandsprüfung</block>
  <block id="703e1ace2a23931c8fffe15a7d94076f" category="list-text">Sie können sich nun die Details zu technischen Cases ansehen, die für Cloud Volumes ONTAP Systeme erstellt wurden, im Health Check Dashboard anzeigen lassen.</block>
  <block id="bf392ea3db062ee21bd43f90458c912a" category="list-text">Es wurden neue Registerkarten für die Plattform hinzugefügt, die Ihnen eine einfache Navigation zwischen den KPIs verschiedener Plattformen ermöglichen.</block>
  <block id="6b068f0a943d421535c7d8d412ee3522" category="section-title">E-Series Systeme</block>
  <block id="4485be220070dac75e317d3e08e5d652" category="paragraph">Sie können die Version des Betriebssystems SANtricity in der empfohlenen Version und den KPIs für die Integritätsprüfung anzeigen.</block>
  <block id="1166b0654d50f1afb6e9769be090407f" category="paragraph">Einführung von Farbcodierung zur schnellen und einfachen Identifizierung von Systemen, für die keine Software- oder Firmware-Versionsupgrades erforderlich sind.</block>
  <block id="8693aef17f2d371968a29ad0e0dff726" category="section-title">Upgrade-Workflow</block>
  <block id="f04030f456776755903c2312553427bf" category="paragraph">Jetzt können Sie sich Upgrade-Empfehlungen für E-Series Systeme anzeigen lassen.</block>
  <block id="caf1252a3f30072a722120f9f4845208" category="section-title">22. Juni 2022</block>
  <block id="a23d1d4ae4ec88d0e3d45bcb6cfa40ac" category="paragraph">Information Lifecycle Management (ILM) für StorageGRID wurde im GRID Viewer enthalten.</block>
  <block id="76ad5352af956a4d0d16558d3d763073" category="section-title">Cloud-Empfehlungen</block>
  <block id="c91c7b93c28cd18741b71f727ee81ee3" category="section-title">Berichte An</block>
  <block id="f2ca08481f9cb688103b90a756b0c613" category="list-text">Sie können jetzt Berichte mit den für einen bereits erstellten Bericht definierten Kriterien erstellen.</block>
  <block id="db9b022851e15c130528bb7ffa01c31a" category="list-text">Sie können jetzt 3 Versuche wiederholen, fehlgeschlagene Berichte zu erstellen.</block>
  <block id="318d37e2adcbd404d2708622a356f2c5" category="list-text">Die Aufbewahrungsdauer der erstellten Berichte hat sich von 3 Tagen auf 90 Tage erhöht.</block>
  <block id="95f841026c30d747102e348f792a2a3e" category="section-title">01. Juni 2022</block>
  <block id="a620ec8d73813dc8557698991cfb2b95" category="list-text">Sie können jetzt die Informationen für Vertriebsmitarbeiter für Systeme in Inventory anzeigen.</block>
  <block id="141c7ce1e6e924787a29d62d1abc74fd" category="list-text">Astra Control Center-Systeme sind jetzt im Inventar erhältlich.</block>
  <block id="390e66de0b25a9d9b226d4ede6fa20b5" category="section-title">12 Mai 2022</block>
  <block id="9ce6137128fa3150f0b3f3b8f9f5d110" category="paragraph">Weitere Kapazitätsmetriken werden in den Kapazitäts- und Kapazitätsberichten von StorageGRID enthalten.</block>
  <block id="8d1c3a552ad49163efb4753de2a95773" category="section-title">ClusterViewer</block>
  <block id="412b4661c99e365493b34061a41311d4" category="paragraph">Zusammenfassung zu SnapMirror (Datenschutz) für Cluster ist jetzt im ClusterViewer enthalten.</block>
  <block id="5b416e1633d16aad217a2e0fc2d097f8" category="section-title">Workflow-Upgrade</block>
  <block id="30477aac7de696f872a4af4a6aff4a5e" category="paragraph">Mit dem Upgrade-Workflow können Sie jetzt Upgrade-Empfehlungen und eine Zusammenfassung der neuen Funktionen anzeigen, die in Ihrer E-Series Zielversion verfügbar sind.</block>
  <block id="3974e26b26a740068e57eaa72b547d14" category="list-text">Die Ansible Playbooks wurden erweitert, um das Risiko einer Softwarekonfiguration zu minimieren.</block>
  <block id="a47a4bf50c391a1c178847e49446d5d9" category="list-text">Die Filter wurden in den Wellness-Aktionen und -Risiken konsolidiert.</block>
  <block id="23bfe468015bf5d3034031a6c8dc0d0e" category="section-title">07. April 2022</block>
  <block id="1de44a557b304229f4217b29677a5336" category="list-text">Die Bewertung der wichtigsten Empfehlungen für die aktuelle Betriebssystemversion und die 6-monatigen KPIs für Support-Verträge und das Ende des Supports wurde verringert, um der Dringlichkeit der Problemlösung gerecht zu werden.</block>
  <block id="63ed1cad11240bab739f30f048ea3624" category="list-text">Die wichtigsten Empfehlungen für Remote-Management und HA-Paar (Empfohlene Konfiguration) wurden aktualisiert und umfassen nun URLs auf die NetApp Support-Website für den Self-Service durch Kunden.</block>
  <block id="246416981c0bc5059f44e80fed33fe3f" category="section-title">31 März 2022</block>
  <block id="c058a29a15264f27580683a21135dedb" category="paragraph">Informationen zu Mandanten und Buckets können im GRID Viewer angezeigt werden.</block>
  <block id="d0fae250da4b7045c7ff7f8d51ced9ec" category="section-title">24 März 2022</block>
  <block id="96fff307c63b4a63d8ad632126d7cbfa" category="list-text">Verbesserungen und Fehlerbehebungen zur Health Assessment Executive Summary PPT.</block>
  <block id="a3b957b59d881117bf09ee6ca7366bb9" category="list-text">Fähigkeit, einen mindestens empfohlenen Upgrade-Plan für die Version zu erstellen.</block>
  <block id="93023f3e4204331d859903eed4894e42" category="list-text">Verbesserung der Kacheln zur Integritätsprüfung zur Ermittlung der Anzahl der Knoten, die für jeden KPI Aufmerksamkeit erfordern.</block>
  <block id="a6c3d2af64b360b39a28cdb59292357b" category="paragraph">Sie können Details zur Rasterkonfiguration im RASTER Viewer anzeigen.</block>
  <block id="f668b17ee05cd74c11dbf1d1d949072e" category="paragraph">BlueXP-Benutzer können nun, sofern zutreffend, Links zu Digital Advisor in neuen Registerkarten öffnen, ähnlich wie bei den vorhandenen Funktionen in Digital Advisor.</block>
  <block id="d5fe749824528d36ebfda1e6d68028c4" category="section-title">12 Januar 2022</block>
  <block id="2ffefe6c8c1d57527c2c86448a467c08" category="section-title">Konfigurationsdrift</block>
  <block id="1f11edbc13f039765fac872c257a9a13" category="list-text">Sie können eine Vorlage klonen, um eine Kopie der Originalvorlage zu erstellen.</block>
  <block id="1e6a2df5d81ec0be4913d5a6cc31e753" category="section-title">Bis 15. Dezember 2021</block>
  <block id="f551e29085dd1ae672a5c22b16dd5231" category="list-text">*Cluster Viewer Report*: Dieser Bericht liefert Informationen über einen einzelnen Cluster oder mehrere Cluster auf Kunden- und Watchlist-Ebene. Sie können den ClusterViewer-Bericht verwenden, um alle Informationen in einer einzelnen Datei herunterzuladen. Sie können diesen Bericht nur für Watchlist mit bis zu 100 Knoten generieren.</block>
  <block id="32323c520058568cf459c9c091b6302a" category="list-text">*Leistungsbericht*: Dieser Bericht enthält Informationen über die Performance eines Clusters, Knotens, einer lokalen Ebene (Aggregat) und eines Volumens in einer einzelnen ZIP-Datei. Jede ZIP-Datei enthält Performance-Daten für einzelne Cluster. Dadurch kann der Benutzer die Daten jedes Clusters analysieren. Sie können diesen Bericht nur für Watchlist mit bis zu 100 Knoten generieren.</block>
  <block id="e7495c352afe82777cef53d3f7d2534f" category="section-title">Integration in E-Series Systeme</block>
  <block id="de07e5fcc39a7c8a7ee2ef456f8e167e" category="paragraph">In Digital Advisor können Sie die Kapazitätsdetails und das Performance-Diagramm eines ausgewählten E-Series Systems anzeigen.</block>
  <block id="bff8e0727b4c9b257312f2cbb6fcce4d" category="section-title">18. November 2021</block>
  <block id="91b681e174a782226d26fb4056e14081" category="section-title">Storage-Effizienz</block>
  <block id="2837fa943ed77aa7de5f931fc0d9ddb0" category="paragraph">Sie können die Details zur Storage-Effizienz für von NetApp Cloud Insights verwaltete und überwachte Nodes anzeigen.</block>
  <block id="45b18c343d43ec682e557426d44cda54" category="section-title">11. November 2021</block>
  <block id="1c4dbaa68e9004b45ad08f1cf5f157a1" category="list-text">Symbole in den Kacheln „Health Check“ wurden hinzugefügt, die nur für Systeme mit SupportEdge Advisor und SupportEdge Expert Support-Angeboten gelten. Die Verbesserungen wurden in den Abschnitten Empfohlene Software-Währung und Firmware-Währung, empfohlene Konfiguration und Best Practices vorgenommen.</block>
  <block id="0762a98733fb0259b2c034300821b8eb" category="list-text">Auf dem Bildschirm Digital Advisor–Reports wurde ein Banner mit vertraulichen Daten für interne und externe Benutzer (Kunden und Partner) hinzugefügt.</block>
  <block id="ec4db24b3963d4a0b276c998be9a81bc" category="section-title">Wellness und Upgrade Widgets</block>
  <block id="54454ba57239406365ebc84a4d7bd111" category="paragraph">Erweiterung des Dashboards mit Upgrade-Empfehlungen zur E-Series und Datum, an dem die Spalte „Wellness-Aktionsverlauf“ hinzugefügt wurde</block>
  <block id="9dc83864364276e0f933b83aba5a7e53" category="paragraph">Das ClusterViewer-Modul zur Stapelvisualisierung wurde um die Funktion Vergrößern/Verkleinern und Speichern von Bildern erweitert.</block>
  <block id="3085ac0389f450e4cca3a2b286aaf59f" category="paragraph">Sie können die Details zur Storage-Effizienz für Systeme anzeigen, die von NetApp Cloud Insights gepflegt und überwacht werden.</block>
  <block id="4f4438730e3b3e658fec82d94c8dd2c9" category="section-title">Oktober 14 2021</block>
  <block id="f6ba2adb39c05d434ab52c6ad161a40d" category="section-title">Berichterstellung für inaktive Daten (IDR)</block>
  <block id="6f815aa2f2eb28995c59dd2d2b0af600" category="section-title">Zeitleistenbericht Drift</block>
  <block id="cb3f8f484c3b350e78e56ea72f491137" category="section-title">Kompatible Systeme Umschalten</block>
  <block id="25158a1dfe0d3c798ddbe50ec410b4c1" category="paragraph">Das Dashboard für die Integritätsprüfung wurde um eine Umschaltung für die Registerkarten „Betriebssystem“ und „Letzte Betriebssysteme“ erweitert, sodass Sie die für die Anforderungen der empfohlenen und neuesten Version erforderlichen Systeme anzeigen können.</block>
  <block id="726d553e79fbb6d2f511fe1bd60fb931" category="section-title">Zusammenfassung Der Wichtigsten Empfehlungen</block>
  <block id="1d1be840f4bc6297746dee2a3bb5547a" category="paragraph">Im Dashboard „Health Check“ können Sie eine Zusammenfassung der 5 wichtigsten Empfehlungen anzeigen.</block>
  <block id="b00f197330b8c03d51bcc9ff737bf029" category="section-title">Tabs für NetApp Cloud Volumes ONTAP und E-Series Plattformen</block>
  <block id="823e0682a919056e63060941206cbbd0" category="paragraph">Das Dashboard für die Integritätsprüfung wurde um die Registerkarten Cloud Volumes ONTAP ** und E-Series erweitert, sodass Sie die KPIs und Details zu den Integritätsprüfung für diese Plattformen anzeigen können.</block>
  <block id="b47109f6e8c3654beb551c1dc5b17f5e" category="paragraph">Zusätzlich zu den anderen Plattformen, die nun aktiviert sind, wurde auch eine Registerkarte für „ONTAP“ hinzugefügt.</block>
  <block id="df47487af8662ffcf5c1cb4c764b23fc" category="paragraph">Sie können sich die Kapazitätsdetails zu den NetApp Cloud Volumes ONTAP-Systemen in Digital Advisor anzeigen lassen.</block>
  <block id="bab881e7a77679bf1ae1e0e5dcb3ec3e" category="paragraph">Die Berichtszeitachse wurde auf 12 Monate verlängert. Sie erhalten außerdem eine Benachrichtigung, wenn der Terminplanbericht bald abläuft.</block>
  <block id="01577a026e7abe02a9ba236a3d4f679b" category="section-title">30. September 2021</block>
  <block id="5548552a90db4c3921de9d1e9c9fb3e3" category="section-title">Vom Kunden Qualifizierte Version</block>
  <block id="1a55a42fef82760b4bf1c9a610731b20" category="paragraph">In einer vom Kunden qualifizierten Version kann ein Support Account Manager (SAM) einen Teil der Installationsbasis seines Kunden verwalten, der folgende Applikationen hostet:</block>
  <block id="a6cfeafd34fe6f642483207974dd04a7" category="list-text">Eine frühere und manchmal nicht unterstützte Version von ONTAP</block>
  <block id="1b7190e71bf87b797608810a3fa80d64" category="list-text">Oder die installierte Basis eines Kunden wurde getestet und für die Verwendung einer bestimmten Betriebssystemversion zertifiziert.</block>
  <block id="f40998631af1af360155366585f115c8" category="section-title">Workflow Für Technische Cases</block>
  <block id="41705b7e1f487807deb1b3b4480313a9" category="paragraph">Sowohl im Dashboard als auch im Drill-down-Bildschirm wurden grafische Verbesserungen am Datendiagramm und Liniendiagramm vorgenommen. Sie haben auch die Möglichkeit, diese Daten in einem Balkendiagramm anzuzeigen. Im Liniendiagramm können Sie Diagramme in beiden Benutzerschnittstellen anzeigen, auswählen und deaktivieren.</block>
  <block id="875d9c5afda791a40017daaed49334d2" category="section-title">Performance-Grafiken</block>
  <block id="3bea15cd61ddb06da5da3c9da21af174" category="paragraph">Sie können jetzt zusätzlich zum CSV-Format die Leistungsdiagramme im PNG- und JPG-Format herunterladen.</block>
  <block id="93c8a6e17d9d5f6fe358eb0ccb598e13" category="section-title">EOS-Controller (End of Support) werden über einen Zeitraum von 12 Monaten hinaus angeboten</block>
  <block id="2fab76159eccef44ca8dd94e1dee4665" category="paragraph">Das Health Check Dashboard wurde um eine Registerkarte erweitert, auf der Controller mit einer EOS von mehr als 12 Monaten angezeigt werden.</block>
  <block id="1201772d73bae2bd2ca29d21ab61238f" category="section-title">16. September 2021</block>
  <block id="e334c16b25916f028d0cccfe5500fd69" category="list-text">Das Ransomware Defense-Widget ist jetzt Teil des Wellness-Workflow statt eines eigenständigen Widgets.</block>
  <block id="0452e82e921087d7b1a83c2f02b68e57" category="list-text">In der Wellness Review E-Mail finden Sie Informationen über die Ransomware Defense statt Renewals.</block>
  <block id="c397a59d56241a37734ccf60bff818c1" category="paragraph">Sie können sich die Kapazitätsdetails zu den NetApp ONTAP® Select Systemen in Digital Advisor anzeigen lassen.</block>
  <block id="9ee1a0b7aa28c278380f54797be2bc29" category="paragraph">Auf der Registerkarte Visualisierung von ClusterViewer können Sie Verkabelungsfehler und andere Fehler anzeigen.</block>
  <block id="6be3e4cc137acae41c32679736c4a678" category="section-title">06. September 2021</block>
  <block id="b3133741a2e146480d59529cf245b52d" category="list-text">View AutoSupport: Zeigt die AutoSupport-Protokolle für die StorageGRID und die zugrunde liegenden Nodes an.</block>
  <block id="be2ca2c828948202cf80b4f5a05562a9" category="list-text">Details zu StorageGRID Appliance: Anzeigen von Details zu StorageGRID Appliances wie Node-Typ, Appliance-Modell, Laufwerkgröße, Festplattentyp, RAID-Modus, Und so weiter im ABSCHNITT GRID Viewer - GRID Inventory.</block>
  <block id="89bcdbae8ce3c1ee510be773259789e7" category="list-text">Renewals: Zeigen Sie die Liste der Gitter und zugrunde liegenden Knoten an, deren Erneuerung fällig ist.</block>
  <block id="d5ce3696c490cfd2eb9bd24f1aec7d29" category="list-text">E-Series SANtricity Risiken: Anzeigen von SANtricity Risiken für die zugrunde liegenden Nodes im ABSCHNITT „GRID Dashboard – Zustand“ der E-Series</block>
  <block id="acc29a7b7f23045f357b49f3a37a34bf" category="section-title">Kapazitätsprognose</block>
  <block id="aefb7a7993c510ef70b2a8e8af0c8a8d" category="section-title">26. August 2021</block>
  <block id="1bc6efb38e5452ae483607b4cb3f390b" category="section-title">Digital Advisor Mobile Application</block>
  <block id="8782b3b7fd5ab9d892fbb6380e74d09a" category="paragraph">Sie können nun die biometrische Authentifizierung auf der mobilen Digital Advisor-Anwendung aktivieren. Die verfügbaren Optionen für die Authentifizierung variieren je nach den von Ihrem Mobiltelefon unterstützten Funktionen.</block>
  <block id="c5529581775c24c48ba966fe62c380ea" category="inline-link-macro">Digital Advisor Mobile Application (Android)</block>
  <block id="d2bb1a06f3434afc8ca9c8ea68155750" category="inline-link-macro">Digital Advisor Mobile Application (iOS)</block>
  <block id="b5007357b4e518744cbd11c21e6102ff" category="paragraph">Wellness-Widget wurde mit Ransomware Defence Attribut verbessert. Sehen Sie sich jetzt Risiken und Korrekturmaßnahmen an, die mit der Erkennung, Vermeidung und Recovery von Ransomware verbunden sind.</block>
  <block id="5c3849b33a3b6bf738dbe72c0348f10c" category="section-title">16. August 2021</block>
  <block id="ba0619dd0f47665766133e60320fb439" category="section-title">Wellness Review</block>
  <block id="c9de0ec49084be05fec9ba7b0f4a6b26" category="paragraph">Sie können jetzt den On-Demand-Bericht generieren. Außerdem können Sie den zuletzt geplanten Bericht über den Bildschirm Wellness-Übersicht-Abonnement herunterladen.</block>
  <block id="2beb2ab0c9df0a1b1c7b89d28d94b394" category="paragraph">Auf der Registerkarte „Rasterinventar“ können Sie nun die Knotendetails basierend auf Standortebene in einem erweiterbaren und ausklappbaren Format anzeigen.</block>
  <block id="9d8ce84c0bf081ce006dd3eb8e15fffe" category="section-title">Kennzeichnung Von Clustern Mit Gemischtem Modell</block>
  <block id="eb2249e8ced682cca59b7347422fd3ae" category="paragraph">Bei Clustern mit gemischten Hardware-Modellen ist die auf das Cluster angewendete Betriebssystemversion diejenige, die alle Nodes verwenden können. Infolgedessen kann die Betriebssystemversion einiger Nodes aktuellerer Hardware-Modelle nicht so weit sein, wo sie sein sollten. Um diese Cluster mit gemischtem Modell sichtbarer zu machen, haben wir ein Symbol für „gemischtes Modell“ eingesetzt.</block>
  <block id="cc85a81e9d6e17fbea80420c8dbe7efa" category="section-title">Empfohlene Konfiguration/Storage Virtual Machine (SVM) – Systemzustand: Zusammenfassung auf Volume-Ebene</block>
  <block id="3a48ac5fd188547db06b9f51266e7df6" category="paragraph">Wenn Sie in der SVM-Tabelle auf das blaue Feld ‘Volume Summary’ klicken, werden in einem „Pop-out“ detaillierte Informationen zu den Volumes angezeigt, die gehostet oder an die spezifische Seriennummer oder den physischen Knoten angeschlossen sind.</block>
  <block id="a9fc8b0c7515ed8f092626e8b6dfe6ae" category="section-title">12 Juli 2021</block>
  <block id="5d74c31f1e66f6dedf097f9a9ae5f31d" category="section-title">System-Firmware</block>
  <block id="18f3c6e410315e65fda0ade6fb1eb520" category="paragraph">Sie können jetzt Informationen über die System-Firmware anzeigen, die zusammen mit den Haupt- und Patch-Versionen von ONTAP geliefert wird. Sie können diese Funktion über das Menü „Quick Links“ aufrufen.</block>
  <block id="26db7511cb508f017d3895c34683014b" category="list-text">Das Health Check Dashboard wurde um ein blaues Banner erweitert, das Benutzern mitteilt, dass die Systeme, die nicht von SupportEdge Advisor und SupportEdge Expert unterstützt werden, bei der Berechnung des Integritätsbewertungen nicht berücksichtigt werden.</block>
  <block id="a097fce76ab040d673bff883e300bb1b" category="list-text">Das Widget „Recommended Configuration“ wurde erweitert. Es bietet eine eingehende Analyse der fehlgeschlagenen Prüfungen für Ihre Storage VM (SVM). Außerdem können Sie die empfohlenen Korrekturmaßnahmen für jedes Risiko ergreifen.</block>
  <block id="03f3109a0c0bb83b15258634e3f61278" category="list-text">Die empfohlene ONTAP-Zielversion ist jetzt für alle Nodes in einem Cluster identisch, das mit unterschiedlichen Hardware-Modellen konfiguriert ist. Die Zielversion wird auf allen Nodes unterstützt.</block>
  <block id="d3c1f787ff63a25609fa946fe06088e0" category="list-text">Sie können das EOS-Zeitachse für Controller, Festplatten und Shelfs jetzt durch den Kauf von PVR verlängern. „PVR-Daten und Erweiterungsdetails“ können nach dem Kauf im Widget „End-of-Support“ angezeigt werden. Die PVR-Details sind auch Bestandteil des EOSL-Berichts.</block>
  <block id="11654a7c9bfe622e8f0c2bd5fa18720b" category="paragraph">Auf der detaillierten Bestandsseite können Sie die Enddaten der Support-Verträge für Ihre Hardware, Software und Non-Returnable Disks anzeigen.</block>
  <block id="fc6d3ceb7c84059ca7f2eb808bff5479" category="section-title">Upgrade Des Support-Angebots</block>
  <block id="d78a9201b5a1da34052eb6d1da7c7414" category="list-text">Die Benutzeroberfläche wurde erweitert, um das spezifische Support-Angebot anzuzeigen, das Sie in Digital Advisor abonniert haben.</block>
  <block id="bd0328b259e09ba57ed30da815f4cc42" category="section-title">25. Juni 2021</block>
  <block id="3ec6287c56b9bb68a36e7c97f53e3f6b" category="list-text">Wenn Sie sich für ONTAP Collector entschieden haben, Daten zur Kapazitätsnutzung zu erhalten, können Sie die Details Ihrer Dateifreigaben und Laufwerke auf den Registerkarten Freigaben und Festplatten anzeigen. Sie können Speicherplatz einsparen, indem Sie die sich der Kapazitätsgrenze nähert.</block>
  <block id="04831b0867d81afad6e918c11ee8b449" category="list-text">Die auf dem Keystone angezeigte Kapazitätsauslastung – Dashboard für die Kapazitätsnutzung – wird zur Abrechnung verwendet – basiert nun auf der logischen Kapazität.</block>
  <block id="499ac45a8abad3e414323681b6865993" category="section-title">17. Juni 2021</block>
  <block id="726b79341207e0305865ddd07bd220e5" category="paragraph">Sie können jetzt unabhängig von Tag, Woche oder Monat Performance-Berichte für Aggregate Volumes in einer Storage-VM generieren.</block>
  <block id="57f3de4c026e78c595235fda67e74088" category="section-title">E-Mail zur Wellness-Überprüfung</block>
  <block id="804abf6ff56cc508e60ea3b78aeebd9a" category="paragraph">Die E-Mail zur Wellnessüberprüfung enthält Informationen über den Support und die Berechtigungen der Health Check- und Upgrade-Aktionen.</block>
  <block id="11be918415b47960a3e622906e9b1142" category="list-text">Die Benutzeroberfläche wurde erweitert, um Ihnen eine Tabellenansicht der Informationen zu bieten.</block>
  <block id="ac2b13c9e8ac3e212fb8de487c09ccf0" category="list-text">Sie können jetzt Informationen über das Ende der Unterstützung für die ONTAP-Version im Bildschirm „Upgrade Details“ anzeigen.</block>
  <block id="b6679b1c6146963df7846e6abe20fb56" category="list-text">Config Drift unterstützt jetzt mehr als 200 AutoSupport-Abschnitte zum Erstellen von goldenen Vorlagen und zum Generieren von Drift-Berichten über Kunden, Standorte, Gruppen, Watchlist, Cluster Und Host.</block>
  <block id="23c2940abe14c5f014c90d156a3d6aa7" category="list-text">Durch config Drift können Sie Abweichungen mit Ansible-Playbooks abmildern, die in den Konfigurationsdrift-Berichten enthalten sind.</block>
  <block id="709097c77412d5597cf70b901f0b3daa" category="paragraph">Diese Funktion wurde erweitert, um Ihre Storage-VM (SVM) mit einem vordefinierten Risikokatalog zu vergleichen, um Lücken zu ermitteln und die entsprechenden Korrekturmaßnahmen zu empfehlen.</block>
  <block id="987fe606ef6419240a7e3345ba0c565f" category="section-title">09. Juni 2021</block>
  <block id="aca33dafdae7a3f67c7dfa9a5df0dc66" category="paragraph">Sie können jetzt die Anzahl der Systeme anzeigen, auf denen die Integritätsbewertung berechnet wird. Diese Erweiterung gilt für alle Attribute im Health Check Dashboard.</block>
  <block id="3c8ecaee4178e4a25eef65be6cd5cad3" category="section-title">20 Mai 2021</block>
  <block id="1efec69d62920635bf002f71b17c18dd" category="section-title">Drift-Chat für Anträge zum Hinzufügen von Kapazitäten</block>
  <block id="f0cf1727349620562c13360528ab8936" category="section-title">29. April 2021</block>
  <block id="b7fd11efbe4b08f9789db43e656aae94" category="section-title">07. April 2021</block>
  <block id="e057979f7791f37ec4a8704baa00923d" category="section-title">Watchlist</block>
  <block id="606d45bc02a4e58356236313e91bb72f" category="paragraph">Wenn Sie zum ersten Mal auf Digital Advisor zugreifen, sollten Sie jetzt statt eines Dashboards eine Watchlist erstellen. Sie können das Dashboard auch für verschiedene Watchlisten anzeigen, die Details einer vorhandenen Watchlist bearbeiten und eine Watchlist löschen.</block>
  <block id="3fc3e2eabeba0d4fc1cd1cd29feb8f53" category="section-title">24 Februar 2021</block>
  <block id="28218bb56d995c803dfa66937720289f" category="paragraph">Diese Version bietet folgende Funktionen:</block>
  <block id="774bd29c6c04ea222762ebe419b8682f" category="list-text">Fähigkeit zum Bearbeiten von Attributen bei der Vorlagenerstellung.</block>
  <block id="bd98aae9d6874e5b22af9007ec29d40c" category="list-text">Gruppierung von AutoSupport-Abschnitten.</block>
  <block id="3a38eeff0f77465a7a5489b58303e64b" category="paragraph">Sie können Kapazitäts- und Effizienzberichte generieren oder planen, um detaillierte Informationen zu den Kapazitäts- und Storage-Effizienzeinsparungen Ihres Systems anzuzeigen.</block>
  <block id="39b6eb402b8871cdc35121d26ca117cb" category="section-title">10 Februar 2021</block>
  <block id="42bee64e260cf6b08834a028608fd5b9" category="paragraph">Das StorageGRID-Dashboard wird über das NextGen-API-Framework aktiviert.</block>
  <block id="d7bc8a5613552d326ad02be20ff346df" category="paragraph">Sie können das StorageGRID Dashboard zur Anzeige von Informationen auf der Ebene „Watchlist“, „Kunde“, „Gruppe“ und „Standort“ verwenden.</block>
  <block id="7a02010f1fdbb3243b633245324dbadf" category="list-text">*Inventory Widget:* Anzeige des Inventars von StorageGRID-Systemen, die auf der ausgewählten Ebene verfügbar sind.</block>
  <block id="b9928cfa30ad75fb5efb2c79cc8b812e" category="list-text">*Wellness-Widget:* Sehen Sie alle Risiken und Aktionen an, einschließlich der mit StorageGRID verbundenen, wenn sie auf der Grundlage der bestehenden ARS-Regeln für die verfügbaren Systeme anwendbar sind.</block>
  <block id="5c9ed548c23a9e1a91cf1c652e779a1a" category="list-text">*Planungs-Widget:*</block>
  <block id="5ad57484a0088c331d00073cc0508f63" category="list-text">*Kapazitätszugabe:* für alle NETZSTANDORTE, die die Schwelle von 70% der bestehenden Kapazität überschreiten, werden Sie benachrichtigt. Sie haben die Möglichkeit, Kapazität für die StorageGRIDs am Standort für die nächsten 1, 3 und 6 Monate hinzuzufügen, wenn der Kapazitätsschwellenwert wahrscheinlich 70 % überschreitet.</block>
  <block id="b1022932a0a6c2bc62b19907e4e14bea" category="list-text">*Erneuerungen:* für alle StorageGRID-Systeme, für die der Lizenzvertrag abgelaufen ist oder sich in den nächsten 6 Monaten dem Ablauf nähert, werden Sie benachrichtigt. Sie können ein oder mehrere Systeme auswählen, um eine Anfrage an das NetApp Support-Team zu dessen Verlängerung zu stellen.</block>
  <block id="c4e80074735e6ff2daec051071dbc429" category="list-text">*GRID Dashboard:* das GRID Dashboard bietet Wellness-, Planungs- und Konfigurationsdetails für das ausgewählte RASTER.</block>
  <block id="b71490eeea3abb6f9a0c159a3418dd5e" category="list-text">*Konfigurations-Widget:* enthält grundlegende Details der ausgewählten StorageGRID im Widget, wie Z.B. GRID-Name, Hostname, Seriennummer, Modell, Betriebssystemversion, Kundenname, Versandort und Kontaktdetails.</block>
  <block id="a22fe4c7486ab7ffb8d4bc05dcab6336" category="list-text">*RASTER Viewer:* aus dem Widget *Configuration* können Sie die GRID-Konfiguration detailliert anzeigen, indem Sie auf den Link *GRID Viewer* klicken. Über das Widget *Konfiguration* können Sie die Websitedetails und Kapazitätsdetails für die ausgewählte StorageGRID herunterladen, indem Sie auf die Schaltfläche *Download* im Bildschirm *Raster-Viewer* klicken.</block>
  <block id="8952273932d18fb81102eabf38cabbd1" category="list-text">*Standortdetails:* auf dieser Registerkarte finden Sie die Grid Summary und Storage Nodes, die für jeden Standort verfügbar sind.</block>
  <block id="666d5831344c81a6bb17a82cba51d507" category="list-text">*GRID Summary:* enthält grundlegende Informationen, wie Lizenztyp, Lizenzkapazität, Anzahl der installierten Nodes, Support Term (Datum der Beendigung des Lizenzvertrags), Primary Admin Node und Primary Site of the Primary Admin Node. Auf dieser Registerkarte finden Sie auch den Standortnamen und die Anzahl der Speicherknoten, die unter der entsprechenden Website markiert sind. In diesem Release können Sie die Liste der Node-Namen anzeigen, wenn Sie auf den Hyperlink klicken, der zur Anzeige von Speicher-Nodes für den entsprechenden Standort verfügbar ist.</block>
  <block id="d2f225914092c41360983fad88f32684" category="list-text">*Registerkarte „Kapazitätsdetails“:* enthält die für DAS RASTER konfigurierten Angaben zur Rasterebene und Standortkapazität. Details zur Kapazität, z. B. installierte Storage-Kapazität, verfügbare Storage-Kapazität, insgesamt genutzte Storage-Kapazität und die für Daten und Metadaten genutzte Kapazität Diese Details können sowohl auf der Grid- als auch auf der Site-Ebene angezeigt werden.</block>
  <block id="67cd8350911a2c5c4d5ea70ff9f7a77e" category="section-title">FabricPool Advisor</block>
  <block id="e07c66941c84e7feebe88312021581ff" category="paragraph">Die Schaltfläche „Tiering Data“ wurde dem FabricPool Dashboard hinzugefügt. Sie können Daten unter Verwendung von NetApp BlueXP auf kostengünstige Objekt-Storage Tiers verschieben.</block>
  <block id="5c1cbbba646e78bf69e01be8602cbe41" category="section-title">Cloud-fähige Workloads</block>
  <block id="b07b6b80fae4b5c609f71c937ae1f913" category="paragraph">Es werden die verschiedenen Workload-Typen angezeigt, die in Ihrem Storage-System verfügbar sind, und die Workloads, die Cloud-fähig sind, identifiziert.</block>
  <block id="e68cf4e683901ace045287e72cebd33c" category="section-title">Bis 21. Dezember 2020</block>
  <block id="aa5994392f8a093dc1c41223c074d356" category="paragraph">Die folgenden Widgets wurden dem Dashboard hinzugefügt:</block>
  <block id="1bc4226bb477b9de81539a5228f031c5" category="list-text">Empfohlene Software: Dieses Widget enthält eine konsolidierte Liste aller Software- und Firmware-Upgrades und Währungsempfehlungen.</block>
  <block id="665aadbe4be879e060b8e8fac4ef8d2d" category="list-text">Verlust des Signals: Dieses Widget bietet Scores und Informationen über die Systeme, die aufgehört haben, senden AutoSupport-Daten aus irgendeinem Grund. Sie bietet Informationen, wenn innerhalb eines Zeitraums von 7 Tagen keine AutoSupport-Daten von einem Hostnamen empfangen wurden.</block>
  <block id="241b4f2209980b6ad5d063befe23d87b" category="section-title">12. November 2020</block>
  <block id="8c0d8ca7bc36fd1c788f07ffdf479f1a" category="section-title">Integration von Daten mithilfe von APIs</block>
  <block id="624736396a8b3a77e9c686953fd15366" category="section-title">Wellness - aktualisiert Widget</block>
  <block id="8dbd4b3ccf50a85cd67f91386a8bb3d0" category="paragraph">Mit den Registerkarten „Enhanced Risk Advisor“ und „Upgrade Advisor“ können Sie alle Systemrisiken anzeigen und ein Upgrade planen, um alle Risiken zu minimieren.</block>
  <block id="202bdb919d7843a2b9915cfbbdc58b90" category="paragraph">Das Widget „Recommended Configuration“ wurde dem Dashboard hinzugefügt. Es bietet eine Zusammenfassung der Anzahl von Systemen, die auf Risiken für Remote-Management, Spares und ausgefallene Laufwerke sowie HA-Paar-Risiken überwacht werden.</block>
  <block id="43c0aba84cc47baeb81702f63ea56f52" category="paragraph">Sie können den Storage-Platzbedarf und die damit verbundenen Kosten reduzieren, indem Sie die Cluster überwachen, die in vier Kategorien eingeteilt wurden: Daten mit inaktivem lokalen Tier (Aggregat), inaktiven Volume-Daten, Tiered Data und solche, die nicht für IDR aktiviert sind.</block>
  <block id="9d66e07285d95331a9e3c8ef9b211743" category="section-title">Lokalisierung in vereinfachtem Chinesisch und Japanisch</block>
  <block id="423dd400f697bb08eca274e1e810b26e" category="paragraph">Digital Advisor ist jetzt in drei Sprachen verfügbar: Chinesisch, Englisch und Japanisch.</block>
  <block id="ff0ca88c2de09857272e1e64c6d20635" category="section-title">Oktober 15 2020</block>
  <block id="6d842379317d540dc2fdadff80691eac" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie eine Konfigurations-Drift-Vorlage hinzufügen</block>
  <block id="d1544e43fa9e4a2e0901961974335791" category="paragraph">Sie können Ihre AutoSupport-Daten anzeigen und die Details überprüfen.</block>
  <block id="96147dc3de69ed13a10770c1738dd171" category="section-title">Wellness-Review-Abonnement</block>
  <block id="dfa592421ec2584a960f077610eb19bd" category="inline-link-macro">Melden Sie sich jetzt an</block>
  <block id="152dbe546ff9aa1627c8b40ce14b12f6" category="section-title">Manueller AutoSupport-Upload</block>
  <block id="dae11fc59da97a669ccb5077d15f9feb" category="paragraph">Der manuelle AutoSupport-Upload wurde verbessert, um die Benutzerfreundlichkeit zu verbessern. Für Anmerkungen zum Upload-Status wurde eine zusätzliche Spalte bereitgestellt.</block>
  <block id="54074209636092245fcad58469e0b60b" category="section-title">30. September 2020</block>
  <block id="c0b0c57bf06a60b6c879938a236e3641" category="section-title">AFF und FAS Firmware mit Ansible Playbook</block>
  <block id="23a0f65d52d06cfe6d43d8793a09161e" category="paragraph">Die Dokumentation wurde erweitert und enthält Informationen zum Herunterladen, Installieren und Ausführen des ansible-Automatisierungspakets für die AFF und FAS Firmware.</block>
  <block id="d2e6f4969f726dbd7ac32c021857b523" category="inline-link-macro">Informieren Sie sich, wie Sie die AFF- und FAS-Firmware mithilfe des Ansible Playbook aktualisieren</block>
  <block id="1455047a6476c0ea270b790e52d7abea" category="section-title">18. August 2020</block>
  <block id="9446a98ad14416153cc4d45ab8b531bf" category="section-title">Leistung</block>
  <block id="b508e68cd0507ef1be2149928ccfb5d2" category="paragraph">Der Bildschirm für die AFF- und FAS-Firmware wurde verbessert, um die Benutzerfreundlichkeit zu erhöhen.</block>
  <block id="e72cacaacd11735a1ef668ea40561f48" category="section-title">17 Juli 2020</block>
  <block id="6faaeb6717e56f197c068bbdcc1dafe6" category="paragraph">Die Leistungsdiagramme wurden verbessert, damit Sie die Leistung der lokalen Tier beurteilen können. Sie können in demselben Bildschirm zwischen der Registerkarte Node, der Registerkarte Cluster und der Registerkarte lokalen Ebene navigieren und die Option wechseln.</block>
  <block id="2e20192b38422171b2798484dac41923" category="paragraph">Die Wellness-Attribute wurden verbessert, um alle betroffenen Systeme anzuzeigen, ohne sich auf die Maßnahmen und Risiken zu informieren.</block>
  <block id="a040552380bded0d96728cb16d577b09" category="section-title">19. Juni 2020</block>
  <block id="f2b088c89a4551e93c99ac6a2e50ce00" category="section-title">Bericht für Bestand erstellen</block>
  <block id="07804c57460fb69b448ea03e4f7e4a5b" category="paragraph">Die Performance-Diagramme wurden verbessert, damit Sie die Cluster-Performance des Storage-Systems bewerten können. Sie können auf demselben Bildschirm zwischen der Registerkarte Node und der Registerkarte Cluster navigieren und die Option wechseln.</block>
  <block id="f67b3b7c63db378874cf3c9f28add752" category="paragraph">Das Storage-Effizienz-Widget wurde verbessert, um das Storage-Effizienzverhältnis und die Einsparungen auf Cluster-Ebene anzuzeigen. Sie können auf demselben Bildschirm zwischen der Registerkarte Node und der Registerkarte Cluster navigieren und die Option wechseln.</block>
  <block id="08f72fff0f0812bdbc9fc2474685218d" category="section-title">Aktualisieren Sie die Standard-Homepage</block>
  <block id="7a528fe08556f70d64e31f51b17654f7" category="paragraph">Sie können jetzt Ihr Feedback abgeben und uns mitteilen, warum Sie den Standardbildschirm für die Startseite von Digital Advisor aktualisieren.</block>
  <block id="29fbfd86c80e15b164b8f105fd5ddd93" category="section-title">Aktualisieren Sie das Widget „Inventar“</block>
  <block id="a392fcca4182f7d6c6748c76a6e192ac" category="paragraph">Das Inventory Widget wurde verbessert, um die Benutzerfreundlichkeit zu verbessern, indem benutzerfreundliche Datumsformate, zusätzliche Spalten für die Unterstützung von Plattformen und die Unterstützung von Endversionen bereitgestellt werden.</block>
  <block id="5a0f42f64fb533926accae7152c26173" category="section-title">19 Mai 2020</block>
  <block id="c43f08e4b3393556316dfdcf0ac2adec" category="section-title">Legen Sie die Standard-Startseite fest</block>
  <block id="242af7c119838a4ad767c52325947075" category="paragraph">Sie können jetzt den Standard-Startseitenbildschirm für Digital Advisor festlegen. Sie können es entweder auf Digital Advisor oder Classic einstellen.</block>
  <block id="5c38b1bfe8fc19ace289c4b181898cc3" category="paragraph">Performance-Diagramme ermöglichen es Ihnen, die Performance Ihrer Speichergeräte in verschiedenen wichtigen Bereichen zu beurteilen.</block>
  <block id="79a857f77fa2d44ca5fa8f7eb514d82b" category="section-title">Upgrades der AFF und FAS Firmware mithilfe des Ansible Playbook</block>
  <block id="71bfa4dc9b5da9a689d2f3e561ce94a2" category="paragraph">Aktualisieren Sie die AFF und FAS Firmware mit Ansible auf Ihrem Storage-System, um die erkannten Risiken zu minimieren und Ihr Storage-System auf dem neuesten Stand zu halten.</block>
  <block id="f96522e1ff649962254ca83d5f0ccbc6" category="section-title">Deaktivieren der Wellness-Score-Funktion</block>
  <block id="b8b301824f50a2466b05d0e265e26b92" category="paragraph">Die Wellness-Score-Funktion wird vorübergehend deaktiviert, um den Bewertungsalgorithmus zu verbessern und die allgemeine Erfahrung zu vereinfachen.</block>
  <block id="1366d33389e2c07fe5eb0f36d050d4e3" category="section-title">02. April 2020</block>
  <block id="9a6e9ab02b089e4597f04c993e0c7c7b" category="section-title">Video zur Onboarding-Übersicht</block>
  <block id="6a561fa96a3d1a7ca7d1a2e1d651de71" category="paragraph">Das Onboarding-Video hilft Benutzern, sich schnell mit den Optionen und Funktionen von Digital Advisor vertraut zu machen.</block>
  <block id="a73d4602bef933dd262bf00fe9698547" category="section-title">Wellness-Score</block>
  <block id="9affd4fcaf6ae8cd1f13ff85ee04639a" category="paragraph">Mit diesem Wellness-Ergebnis können Kunden anhand der Anzahl hoher Risiken und abgelaufener Verträge eine konsolidierte Punktzahl ihrer installierten Basis erzielen. Das Ergebnis kann gut, durchschnittlich oder schlecht sein.</block>
  <block id="586072113125e441fad32377fb3b55fc" category="section-title">Risikozusammenfassung</block>
  <block id="cf64d5515732b199da1e16fc842fc5f6" category="paragraph">Die Risikoübersicht bietet detaillierte Informationen über das Risiko, die Auswirkungen des Risikos und die Korrekturmaßnahmen.</block>
  <block id="c3a9eb28399cadc0f072f330b4efb065" category="section-title">Unterstützung bei der Anerkennung und Nichtbedenkung von Risiken</block>
  <block id="074b117837e20fe90877bbbcfbb2c836" category="paragraph">Bietet die Möglichkeit, ein Risiko zu bestätigen, wenn Sie das Risiko verringern möchten oder nicht mindern können.</block>
  <block id="0c562b4902e013a94d95961f9d6c5aa4" category="section-title">19 März 2020</block>
  <block id="c35f526b5bc5e4a0bea7fb374721a1af" category="section-title">Wertvolle Einblicke</block>
  <block id="81ab2e271e95304e9636d948311780aa" category="inline-link-macro">Jetzt mehr erfahren</block>
  <block id="33c22a10574cad1dbba382fa84bb9e8d" category="section-title">Details anzeigen</block>
  <block id="7fad2d7a0f06323ca7ccbbdb8a8d8128" category="paragraph">Bietet detailliertere Informationen, die eine leistungsstarke Möglichkeit bieten, sich näher mit den Daten zu informieren und bei Bedarf sofortige Einblicke in das Make-up aggregierter Informationen zu erhalten.</block>
  <block id="2cb4ae28b8163c737793ba547c7720f7" category="section-title">Kapazitätszuwächse</block>
  <block id="f7296b933ffd5f3db1ad54487be159f2" category="paragraph">Sie können proaktiv Systeme identifizieren, deren Kapazität überschritten wurde oder deren Kapazität knapp 90 % erreicht wurde, und eine Anfrage zur Erhöhung der Kapazität senden.</block>
  <block id="01b86650af0bcf4537bb6beccd306928" category="section-title">29 Februar 2020</block>
  <block id="ab7938419e5054f4058775c5af52206b" category="section-title">Verbesserte Benutzeroberflächen</block>
  <block id="d6a9e7c7d5d1f7c1e1914573b3f70321" category="paragraph">Die neuesten Digital Advisor Dashboards bieten ein personalisiertes Erlebnis. Es ermöglicht eine reibungslose und nahtlose Navigation, mit seiner Intuitivität, in verschiedenen Dashboards, Widgets und Bildschirme. Es bietet ein All-in-One-Erlebnis. Sie kommuniziert Vergleiche, Beziehungen und Trends. Das Tool bietet Einblicke, mit deren Hilfe Sie wichtige Beziehungen und aussagekräftige Unterschiede erkennen und validieren können, basierend auf den Daten, die in unterschiedlichen Dashboards dargestellt werden.</block>
  <block id="26816f83580825737543b7ee34f72751" category="section-title">Individuell anpassbare Konsolen</block>
  <block id="cd8fb73c97a7d30cae83d4fc877ecd00" category="paragraph">Unterstützt Sie bei der Überwachung Ihrer Systeme auf einen Blick, indem Sie auf einer oder mehreren Seiten oder Bildschirmen wichtige Erkenntnisse und Analysen zu Ihren Daten liefern. Außerdem können Sie bis zu 10 Dashboards erstellen und effektive Geschäftsentscheidungen treffen.</block>
  <block id="49e793f563ecf7cab7768c1ec94950d2" category="section-title">Verringerung von Risiken mit Active IQ Unified Manager</block>
  <block id="50eac2c95951f5d6d4bb21c54979f288" category="paragraph">Liefert detaillierte Informationen über den Status Ihres Speichersystems, die in die folgenden 6 Widgets unterteilt sind:</block>
  <block id="6627855b1a63b303727d96a2650ca948" category="list-text">Performance Und Effizienz Zu Erlangen</block>
  <block id="99fd9198bb44a91d96aabfecbcf66151" category="list-text">Verfügbarkeit Und Sicherung</block>
  <block id="254f642527b45bc260048e30704edb39" category="list-text">Konfiguration</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="list-text">Sicherheit</block>
  <block id="61583caaac5d274ab78d4c71e3dc0ae8" category="list-text">Verlängerungen</block>
  <block id="479fc92d9846f74321dfe4a9903dbc40" category="inline-link-macro">Analyse der Wellness-Attribute</block>
  <block id="6a46e3c3984001a8a2d4481982e69a8f" category="section-title">Intelligentere und schnellere Suchfunktion</block>
  <block id="d9c7072ff9d902e7ac9964e95c163d94" category="paragraph">Ermöglicht die Suche von Parametern, wie Seriennummer, System-ID, Host-Name, Standortname, Gruppenname, Und Cluster-Name über die Ansicht eines einzelnen Systems. Sie können auch nach Systemgruppen suchen. Außerdem können Sie nach Kundennamen, Standortnamen oder Gruppennamen nach Systemgruppen suchen.</block>
  <block id="cf03e3b283bc7fa70a7713acb40de102" category="doc">Abonnieren Sie die E-Mail zur Wellnessüberprüfung</block>
  <block id="21ad3730eb42f0e7e97440864d89b224" category="paragraph">Sie können die E-Mail zum Wellness-Programm abonnieren, um eine monatliche E-Mail zu erhalten, die den Wellness-Status aufweist, Systeme, die sich bald erneuern, Systeme, für die ein Upgrade für die NetApp Produkte in Ihrer installierten Basis erforderlich ist. Sie erhalten eine E-Mail zur Überprüfung des Wellness-Wohlbefindens, damit Sie sich eine monatliche Zusammenfassung ansehen und Maßnahmen für Ihre Systeme ergreifen können. Darüber hinaus stehen Ihnen Optionen zum Anzeigen, Bearbeiten, Weitergeben und Löschen Ihrer Abonnements zur Verfügung. Wenn Sie sich entscheiden, die E-Mail nicht zu erhalten, können Sie sich jederzeit vom Erhalt von E-Mails abmelden.</block>
  <block id="74bac88334325995c9ac3011aacb8ce6" category="paragraph">Wenn das Abonnement aktiviert ist, sollten Sie beim Hinzufügen eines Abonnements ein Startdatum auswählen. Die monatliche E-Mail-Zusammenfassung bietet einen Überblick über ausstehende Maßnahmen in den Bereichen Wellness, Erneuerung, Upgrade und Health Check. Sie können die E-Mail-Adresse bestätigen und die E-Mail an die angegebene E-Mail-Adresse senden. Sie haben auch die Möglichkeit, Abonnements zu löschen.</block>
  <block id="758be7d229b841d1130a3c7c210ffbdf" category="admonition">Diese Funktion ist nur über die Serviceangebote von NetApp SupportEdge Advisor und SupportEdge Expert verfügbar.</block>
  <block id="e7b254db09865dd430cfc8b7b0677352" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Wellness-Übersicht*.</block>
  <block id="2e732ac605c2ed9156bbd850efb40083" category="list-text">Klicken Sie Auf *Abonnement Hinzufügen*.</block>
  <block id="5fc44cddfe7ebd9f1c1db179221f47cf" category="list-text">Geben Sie die erforderlichen Informationen in den Feldern *Name des Abonnements*, *Kategorie wählen*, *Kunden suchen* und *E-Mail* im Dialogfeld *Neues Abonnement hinzufügen* an.</block>
  <block id="85bb97cf1fc6a37ea1a5e97e0e2e1a8b" category="list-text">Klicken Sie Auf *Abonnieren*.</block>
  <block id="59986442c027a30a72ff51fcf5ad3c9b" category="paragraph">Nach erfolgreichem Abonnement erhalten Sie eine *Abonnement wurde hinzugefügt* Nachricht.</block>
  <block id="4bf24111ed7846edf31112cd54f977f7" category="summary">Hilft Ihnen, die Workflows zu verstehen und den Einstieg in Digital Advisor zu ermöglichen.</block>
  <block id="9df05130b53153d473ac75b8468832e2" category="doc">Schnellstart für Digital Advisor</block>
  <block id="e343dbdc5c146bf7201ffb387c076db1" category="paragraph">Digital Advisor wurde verbessert und neu gestaltet, um Ihnen bei der effektivereren Ausführung von Aufgaben zu helfen. Die Benutzeroberfläche wurde entwickelt, um Sie bei der Durchführung Ihrer gewünschten Ziele zu unterstützen.</block>
  <block id="57a12a643f6d5e73b46f069efe90b7a2" category="paragraph">In der folgenden Abbildung finden Sie Informationen zu den Workflows von Digital Advisor.</block>
  <block id="905902c19ab6d4d3f9448f10df9d50f0" category="inline-image-macro">Workflow für Digital Advisor</block>
  <block id="6772c3598d37823b8896ecdd3c1dadc1" category="paragraph"><block ref="6772c3598d37823b8896ecdd3c1dadc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52d4996b42fe03a547cbeb424690436d" category="paragraph">Sie können sich das folgende Video für den Einstieg in den Digital Advisor ansehen:</block>
  <block id="baa9525000e838978ad307d2ffa6ce17" category="paragraph">Alle Digital Advisor Widgets werden nicht auf allen Plattformen unterstützt. Digital Advisor identifiziert die Plattform Ihres Speichersystems und zeigt nur die Aufgaben an, die auf Ihrem Speichersystem ausgeführt werden können.</block>
  <block id="6fda8feb3296b57c0c20a9ab7542ac2a" category="paragraph">Lesen Sie die folgenden Informationen, um sich über die Widgets zu informieren, die auf Ihrem Speichersystem unterstützt werden.</block>
  <block id="fa0a9488678326eeee7398751bbe2d01" category="cell">* Widget*</block>
  <block id="ca4ae4faff37f22c0ffe6a214e8a4b08" category="cell">* Kunde*</block>
  <block id="f72e303ceb317ddb2d49f55359f01d75" category="cell">* Cluster*</block>
  <block id="04eaef0c64f7604067332b0b05e598d3" category="cell">*Knoten*</block>
  <block id="fe40d8b49a8a95c2a28179b7ef3039d6" category="cell">Unterstützung auf allen Plattformen</block>
  <block id="28e26766a62bd9ef329986f7963b6357" category="cell">Kapazitätszuwächse</block>
  <block id="7c3098d5e7bbe4908e01ab684d9cd021" category="cell">Nur auf Clustered Data ONTAP unterstützt</block>
  <block id="240f9686efc9548a1d556d924c143924" category="cell">Upgrades</block>
  <block id="6134af206850e07eeb1d6838aae2ceb5" category="paragraph">Sie können proaktiv die Software und Hardware erkennen, die bereits abgelaufen sind oder in den nächsten 6 Monaten bald ablaufen, und einen Antrag auf Erneuerung der Hardware und Software stellen.</block>
  <block id="86592c16b8e8d8d0b3cfdda42cfb12b9" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Planung* auf *Renewals*.</block>
  <block id="0d9283785cad0930c05662c95f72d63d" category="list-text">Wählen Sie die Systeme aus, die Sie erneuern möchten, und klicken Sie auf *verlängern*.</block>
  <block id="f3a5f842bf6c3b73bcf58318a3511acf" category="list-text">Geben Sie optional zusätzliche Anmerkungen ein.</block>
  <block id="2939fe6c5b77679da5984bbe596d4b9a" category="list-text">Klicken Sie Auf *Senden*.</block>
  <block id="6d18f9cdd03d3a175d54504f01f0c78b" category="summary">Enthält Informationen zu den Einschränkungen in der Version.</block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="doc">Bekannte Einschränkungen</block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="paragraph">Bekannte Einschränkungen identifizieren Plattformen, Geräte oder Funktionen, die von dieser Version des Produkts nicht unterstützt werden oder nicht korrekt mit dem Produkt zusammenarbeiten. Lesen Sie diese Einschränkungen sorgfältig durch.</block>
  <block id="30c68d7c9821acafb85ce89d3dd5cf9e" category="paragraph">Es gibt folgende Einschränkungen:</block>
  <block id="6f4abdbff187f79e2ea1ac06a9e104b5" category="list-text">Für Data ONTAP Storage-Systeme mit 7-Mode (Data ONTAP Storage-Systeme mit 7-Mode nähern sich dem Ende ihrer Support-Lebensdauer)</block>
  <block id="e10f6958064ae5f36e8b132d4142e626" category="list-text">Performance-Diagramme</block>
  <block id="2a6091be36acbf3db3bd34443d143abf" category="list-text">Upgrade Advisor unterstützt keine Upgrade-Pläne für Clustered ONTAP vor 9.0.</block>
  <block id="d429c03a130ff961e12409aee8fa2b9a" category="section-title">Das Bearbeiten einer Watchlist kann 60 Minuten dauern, um sie in Digital Advisor wiederzugeben</block>
  <block id="de1371cd93c5974f25486b1d0496e7ff" category="paragraph">Durch das Bearbeiten einer Watchlist werden die Informationen in Digital Advisor nicht sofort aktualisiert. Es kann bis zu 60 Minuten dauern, bis die Änderungen in Digital Advisor reflektiert werden.</block>
  <block id="2bdc4897dd362e50492e84b2adbd474b" category="section-title">Während der Berichtsplanung wird ein leerer Bericht angezeigt</block>
  <block id="6eeadd9a025ffd894de9d068b4e77d24" category="paragraph">Geplante Berichte sind nur in Verbindung mit einem SupportEdge Advisor oder einem SupportEdge Expert Supportvertrag verfügbar. Wenn die Systeme nicht unter SupportEdge Advisor oder einem SupportEdge Expert-Supportvertrag stehen, erhalten Sie bei der Planung von Berichten möglicherweise einen leeren Bericht.</block>
  <block id="d46650e342e5c88508541b7bf48a859f" category="section-title">Anerkannte und nicht anerkannte Risiken können 60 Minuten dauern, um im Digital Advisor reflektiert zu werden</block>
  <block id="de031b37ae88787ef3cdc870e9177445" category="paragraph">Der Status der Risiken, die anerkannt und nicht anerkannt werden, spiegelt sich im Digital Advisor nicht sofort wider. Es kann bis zu 60 Minuten dauern, bis die Änderungen im Digital Advisor und im Wellness-Bericht reflektiert werden.</block>
  <block id="9f7c9f58bb8756fe75c88f458c094ff5" category="summary">Enthält Informationen, die Sie mit dem Health Check Dashboard vertraut machen können.</block>
  <block id="3cc3a0dbf287ac1f117caad7c4ff3529" category="paragraph">Auf der Grundlage des Ergebnis der Systemüberprüfung können Sie Ihre Storage-Systeme an den empfohlenen NetApp Best Practices ausrichten, um die langfristige Planung zu ermöglichen. Es hilft Ihnen, alle Systeme, die auf Software und Hardware ausgeführt werden, über eine zentrale Benutzeroberfläche zu überwachen. Ergebnisse der Integritätsprüfung ermöglichen Ihnen schnelle Einblicke in Systemrisiken. Mit den wichtigsten Empfehlungen und Best Practices können Sie Maßnahmen zur Verbesserung des Zustands Ihrer installierten Basis ergreifen.</block>
  <block id="39c8987e43727590806ec031b3dd0a86" category="summary">Enthält Informationen zu den Schlüsselbegriffen, die in Digital Advisor verwendet werden.</block>
  <block id="aecb526721c5811e8b940ed95c7e8b18" category="doc">Schlüsselkonzepte</block>
  <block id="9d20c3f0e792e5776281264573b1c017" category="paragraph">Beim Einsatz von Digital Advisor ist es wichtig, dass Sie einige der grundlegenden Begriffe kennen, die Sie im Digital Advisor erwarten können.</block>
  <block id="d3ad3d0846f828c5868eb4c6ab09e928" category="list-text">*Watchlist:* bietet Ihnen die Flexibilität, auf bereits ausgewählte Systeme zuzugreifen. Sie können Watchlisten verwenden, um Systeme von einem oder mehreren Kunden hinzuzufügen.</block>
  <block id="f7aec255f127e937f979de1bed372a50" category="list-text">*Wellness Dashboard:* gibt einen Gesamtstatus der Systeme in der Watchlist an.</block>
  <block id="b6f36a5587ee48036508da1d84d1b299" category="list-text">*Widgets:* zeigt kleine Anwendungen auf dem Dashboard an, die Ihnen eine schnelle Zusammenfassung des Status der Systeme bieten.</block>
  <block id="609ab9f49962ff004a5b2c4dd4ad0a3d" category="list-text">*Risiken:* zeigt eine Liste der Systeme mit ihren jeweiligen Problemen an. Er weist unterschiedliche Schweregrade auf:</block>
  <block id="ddbf0fd1da76583c4b866ee00d9dc49c" category="list-text">Hohe Risiken</block>
  <block id="46e1a07f6b9f9211bc404c1172b9762d" category="list-text">Mittlere Risiken</block>
  <block id="7974021eb0cfb9764fe9f3c86c01fb5a" category="list-text">Keine Risiken</block>
  <block id="cff767810c25eb9e7e045026afa7e145" category="list-text">* Einzigartige Risiken:* zeigt die Risikonamen und die Anzahl der Systeme für eine bestimmte Risikokategorie an.</block>
  <block id="5121c9dc51d6a37185dc039855ee0a0b" category="list-text">*Aktionen:* zeigt die Anzahl der eindeutigen Aktionen an, die Sie zur Behebung der Probleme ergreifen können.</block>
  <block id="629a0491d1fc1b8cac7461bcdbb6d940" category="list-text">*Farbcodierter Risikostatus*: Zeigt Risikostufen und Farbcodes an, die aufgrund ihrer Schweregrade in 3 Stufen klassifiziert sind. Die Verwendung von Farben ermöglicht eine schnellere Beurteilung der Risikostufen.</block>
  <block id="93893aaefafcef8bc1d0b7cfb3636487" category="cell">*Farbe*</block>
  <block id="0c20606a05187a81c5f8575c8cac085d" category="cell">*Severity*</block>
  <block id="ee38e4d5dd68c4e440825018d549cb47" category="inline-image-macro">Rot</block>
  <block id="f8dddc7aece9aec986615aab82c72640" category="cell"><block ref="f8dddc7aece9aec986615aab82c72640" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="909cea0c97058cfe2e3ea8d675cb08e1" category="inline-image-macro">Orange</block>
  <block id="6fa2a4bbd93156c90bf4bbb2f2a514f8" category="cell"><block ref="6fa2a4bbd93156c90bf4bbb2f2a514f8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d382816a3cbeed082c9e216e7392eed1" category="inline-image-macro">Grün</block>
  <block id="64ee1c9e1f6593d727716a2bfd8604d0" category="cell"><block ref="64ee1c9e1f6593d727716a2bfd8604d0" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a0cead27e095329905ff0ea7d83de0d2" category="list-text">*Wellness-Widget:* zeigt Informationen über die Leistung, Effizienz, Kapazität, Konfigurationseinstellungen, Sicherheitsschwachstellen, Und anderen. Es bestimmt proaktiv, dass die Systeme entweder die Kapazität überschritten oder die Kapazität fast 90 % überschreiten. Darüber hinaus erhalten Sie Informationen zu Software und Hardware, die entweder abgelaufen sind oder in den nächsten 6 Monaten ablaufen.</block>
  <block id="3308e39f080273976ba1ead8edc3dd13" category="list-text">*Performance &amp; Effizienz:* zeigt Informationen zur Leistung und Effizienz des Speichersystems an.</block>
  <block id="1c4f0f720caa935586c5ce44a7df6b85" category="list-text">*Verfügbarkeit &amp; Schutz:* zeigt Informationen zur Verfügbarkeit und zum Schutz des Speichersystems an.</block>
  <block id="f0ee5c8e0425d79cc4821f46b896129b" category="list-text">*Kapazität:* besteht aus Risiken mit einem Kapazitätsattribut für die Werte der Wirkungsfläche.</block>
  <block id="b9a9426de6f2aeaaa8a2431da4900e30" category="list-text">*Konfiguration:* besteht aus Risiken mit einem Konfigurationsattribut für die Werte des Wirkungsbereichs, sortiert mit der höchsten Auswirkung auf die Oberseite.</block>
  <block id="0df29eb5c3a3cf627598e14216743f20" category="list-text">*Wellness-Geschichte:* zeigt Informationen über Systemrisiken, die in den letzten drei Monaten auftreten, an, damit Sie lernen können, wie sie Überstunden ergehen.</block>
  <block id="927c2765ee865261a716c54a2fde3878" category="list-text">*Risiken erkennen (Ack):* ermöglicht es Ihnen, die betroffenen Risiken und Systeme anzuerkennen. Sie können diese Risiken erkennen und sich mit den Maßnahmen vertraut machen, die Sie zur Minderung dieser Risiken durchführen können.</block>
  <block id="91351fc68db7f9bca112a2fb897a0902" category="list-text">*Unquittieren von Risiken (unkacked):* ermöglicht es Ihnen, die Risiken und Systeme, die anerkannt wurden, nicht zu erkennen.</block>
  <block id="0f4f0d8eb7497054f3f3160501e62e20" category="list-text">*Beheben Sie es:* behebt die Risiken für das System mit Active IQ United Manager (um) 9.7 oder höher. Klicken Sie auf diese Schaltfläche, um zu starten und die Schritte zur Risikominderung auszuführen.</block>
  <block id="acf7d20d0268fb3265f641fbc7ac8d68" category="list-text">*Inventory Widget:* zeigt ein Rollup von Gesamtsystemen an, die Sie besitzen. Dies umfasst sowohl Digital Advisor-fähige als auch nicht-aktivierte Produkte.</block>
  <block id="70997d9cb46f1884262203c0386ee9ba" category="list-text">*Bericht generieren:* generiert den Bericht der ausgewählten Watchlist und sendet den Bericht an maximal 5 Empfänger.</block>
  <block id="4f34ff28c8e6e0459e7e8b7c218ea60a" category="list-text">*Planungs-Widget:* zeigt Informationen über den Kapazitätszulauf, Software und Hardware an, die erneuert werden müssen.</block>
  <block id="f455a78311af3f0899cacd26d802aabd" category="list-text">*Kapazitätszuwächse:* bezeichnet Systeme, die 90 % Kapazität und NETZSTANDORTE überschritten haben oder deren Kapazität knapp 70 % betragen. Sie können eine Anfrage zur Erhöhung der Kapazität Ihres Storage-Systems stellen.</block>
  <block id="a14095eb1402d18db0b8da516449039e" category="list-text">*Renewals:* liefert Informationen über die Software und Hardware, die in den nächsten 6 Monaten abgelaufen ist oder bald ablaufen.</block>
  <block id="893c77a9be3c9d01629801789ac3c684" category="list-text">*Widget „Upgrades“:* bietet die Anzahl an Upgrades für ONTAP und E-Series Systeme:</block>
  <block id="802c8daa153570ef0dadaf2d8be9ee78" category="list-text">Bei ONTAP Systemen können Sie Informationen zur Anzahl der Systeme anzeigen, für die ein Upgrade erforderlich ist, und anschließend einen Upgrade-Plan anfordern.</block>
  <block id="ac697c7fc74ba789f9ec5a46df7312c6" category="list-text">Bei E-Series Systemen werden nur Informationen zu Systemen angezeigt, für die ein Upgrade erforderlich ist.</block>
  <block id="c7d11c557339c95279902ee082ba9f5b" category="list-text">*Storage-Effizienz:* ermittelt das Storage-Effizienzverhältnis und die Einsparungen Ihres Storage-Systems mit und ohne Snapshot Kopien für AFF Systeme, Systeme anderer Anbieter oder beides.</block>
  <block id="b397fac92f5d136f7fe3fb94680c6e6f" category="list-text">*Leistungsgraph:* ermöglicht die Analyse der Leistung Ihrer Speichergeräte durch die Anzeige des grafischen Formats der Leistungsdaten. Sie können detaillierte Performance-Diagramme des ONTAP Clusters für den ausgewählten Node anzeigen.</block>
  <block id="c6a6fbd3c93831286955b654f3a43c2d" category="list-text">*Wertvolles Insights-Widget:* bietet Informationen zur Anzahl von Support-Cases, ausstehenden Software-Upgrades, Einsparungen durch Storage-Effizienz, Minderung von Risiken und anderen. Außerdem werden die Risikobenachrichtigungen aus dem Attribut Wellness proaktiv aufgelistet.</block>
  <block id="d949398a0cd9559b70782bfb2f9ac159" category="list-text">*AutoSupport:* ermöglicht es Ihnen, AutoSupport-Instanzen auf hohem Niveau oder im Detail anzuzeigen. Die Details umfassen Systemdetails, mögliche Gründe für das Problem und Vorschläge für Maßnahmen.</block>
  <block id="ec20f764d25cf1eba2cf41562f1a4dc7" category="paragraph">Um auf die AutoSupport-Funktion zuzugreifen, melden Sie sich bei Digital Advisor an, und suchen Sie nach einem Cluster oder Hostnamen. Die Option AutoSupport ist im linken Bereich verfügbar.</block>
  <block id="56f4dbda16e117456735f4152501a126" category="list-text">*Quick Links:* enthält die Liste der Anwendungen, die mit Digital Advisor gestartet werden können.</block>
  <block id="9739d4ffc25558588df6f57e8041f639" category="list-text">*ClusterViewer:* ermöglicht Ihnen detaillierte physische und logische Konfigurationsdaten zu sehen. Die Details finden sich in mehreren überblicken Tabellen, in denen eine Zusammenfassung der Cluster- und Node-Konfiguration, Informationen zu lokalen Tiers und Volumes, Netzwerkschnittstelle und Port-Informationen, ein Stack-Diagramm mit Informationen zu Festplatten und Shelfs sowie einige visuelle Kabel aufgeführt sind. Sie können auch die Grafik zur Kabelvisualisierung im SVG-Format herunterladen.</block>
  <block id="e10554f48e3ad865c8bd3aa251010031" category="paragraph">Die ClusterViewer-Funktion wird auf E-Series Systemen nicht unterstützt.</block>
  <block id="c3ee6b10a82ee8a739a196c0f92e9cc7" category="list-text">*API Services:* ermöglicht es Ihnen, Daten von Interesse zu ziehen und sie direkt in den Workflow Ihres Unternehmens zu integrieren.</block>
  <block id="cf6603053c3facd929d0e865e9f65807" category="list-text">*AutoSupport-Upload:* ermöglicht die Analyse der Fehler oder Probleme bei ONTAP und E-Series Systemen. Die Defekte oder Probleme werden manuell durch das Personal des Support-Standorts geprüft und behoben.</block>
  <block id="37adb256aff16968048142b85e04d7cc" category="list-text">*System-Firmware:* ermöglicht es Ihnen, Informationen über die System-Firmware anzuzeigen, die zusammen mit jeder Haupt- und Patch-Version von ONTAP geliefert wird.</block>
  <block id="87b3d4ff312f3761998135fad1e654e6" category="list-text">*Suche:* ermöglicht die Suche nach Systemen auf Basis verschiedener Kategorien, wie Kundenname, Seriennummer, Cluster, Standortname, Gruppenname, Hostnamen und andere.</block>
  <block id="8b4015616b4ebb333b0bb005e28e4b8e" category="list-text">*Kunde:* ermöglicht es Ihnen, die installierte Basis eines Kunden anzuzeigen und zu verwalten. Customer Dashboard ist das zentrale Portal in Digital Advisor.</block>
  <block id="18679057e5312924c976a6bd4b05d9ed" category="list-text">*Cluster:* liefert Informationen über ONTAP Cluster. Darüber hinaus werden Einblicke in Systemzustand, Kapazität, Storage-Effizienz und Performance konsolidiert.</block>
  <block id="ad2084b929b7ea214a5005875f3f854d" category="list-text">*Seriennummer:* gibt Auskunft über die dem Kunden zugewiesene Seriennummer.</block>
  <block id="989ffda8482c36243642e39d9d8e50ff" category="summary">Enthält Informationen zum Aktualisieren der AFF- und FAS-Firmware.</block>
  <block id="6032e7db579fa00df8e3062fcbc04a91" category="paragraph">Sie sollten die AFF- und FAS-Firmware mit Ansible aktualisieren, um die erkannten Risiken zu minimieren und Ihr Storage-System auf dem neuesten Stand zu halten.</block>
  <block id="1564b29b093f31fb45180a4db5577505" category="paragraph">Vor dem Aktualisieren der AFF- und FAS-Firmware mit Ansible sollten Sie:</block>
  <block id="745230e54aaf2b7a27c00a64f7313bd5" category="inline-link-macro">Installation und Einrichtung von Ansible auf Ihrem Storage-System</block>
  <block id="5c5c784bf4fbab90a4f6348de576d5da" category="inline-link-macro">Installation von Ansible 2.9 mit Sammlungen auf Ihrem Storage-System</block>
  <block id="b6b47e144c6cacc9e6c8bdaafc85da05" category="list-text">Führen Sie ein Upgrade Ihres Storage-Systems auf ONTAP 9.1 oder höher durch</block>
  <block id="15236e2742dc8cb603caee435694fbe2" category="list-text">Konfigurieren Sie Ihr Konto mit einer Administratorrolle</block>
  <block id="ffc6cdcd4e33637452d7cabcc86954ab" category="list-text">Klicken Sie auf ein beliebiges Wellness-Widget auf dem Dashboard oder klicken Sie auf *Alle Aktionen anzeigen*, um eine Liste aller Aktionen und Risiken anzuzeigen.</block>
  <block id="cd6050a6bccf4f0492eade7e0a8b22b4" category="list-text">Klicken Sie auf *Firmware Upgrade*, um alle Risiken der Firmware-Aktualisierung anzuzeigen.</block>
  <block id="47629e856a7468c3fb4d1e1a69e972fe" category="list-text">Klicken Sie auf *Update AFF und FAS Firmware*, um alle verfügbaren Aktualisierungspakete anzuzeigen, oder klicken Sie auf <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Neben jedem Risiko, das Paket zu aktualisieren, das für dieses Risiko spezifisch ist.</block>
  <block id="93a006c876b6eaa096cc468c6c5701c3" category="list-text">Klicken Sie auf *Download*, um die ZIP-Dateien herunterzuladen und Ihr Speichersystem zu aktualisieren.</block>
  <block id="595cff17c33a5e83b1c88ca7a48f0cfd" category="paragraph">Die ZIP-Datei enthält Folgendes:</block>
  <block id="25768194d367c4c25b7836beb6ba6a75" category="list-text">Ansible Playbook – Eine YAML-Datei mit dem Ansible-Skript, mit der die Firmware-Updates für Festplatten, Shelfs und Service-Prozessor durchgeführt werden können.</block>
  <block id="ccc4f365b19456825f9b83309e5739f9" category="list-text">Inventory – Eine YAML-Datei mit den Details der Systeme, die für Firmware-Updates gelten.</block>
  <block id="ec16ae1399b2143d882f379f451279d9" category="list-text">Firmware-Pakete für Festplatten, Shelfs und Service-Prozessoren/BMC sind jeweils mit *all.zip*, *all_Shelf_fw.zip* und *&lt;SP/BMC&gt;_&lt;Version_number&gt;_fw.zip* benannt.</block>
  <block id="3c31ca2c59ebd12781d8a3ccae41f4f7" category="admonition">Das manuelle Hinzufügen von Clustern und Controllern zur Bestandsdatei wird nicht unterstützt.</block>
  <block id="5d44c7cc6a90a9fcb8dbd1a194e216bf" category="summary">Stellt Informationen zur Verwaltung von Watchlisten bereit.</block>
  <block id="6e963896d19c6e8365735dbf8e7f8cba" category="doc">Verwalten einer Watchlist</block>
  <block id="aa3fb4a2f751f4c503a02c5e91433d10" category="paragraph">Sie können das Dashboard für verschiedene Watchlisten anzeigen, die Details einer vorhandenen Watchlist bearbeiten und eine Watchlist löschen.</block>
  <block id="ec42a36485bf0b7690ac95ac39ea08f3" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Watchlisten*.</block>
  <block id="ba76cc75fba1482c23f5d61fcf99fc47" category="paragraph">Der Bildschirm *Watchlist verwalten* wird angezeigt.</block>
  <block id="c533a451e2ebd63cf7629e613a0e5483" category="list-text">Klicken Sie auf den Namen der Watchlist, um die Dashboard-Details der Watchlist anzuzeigen.</block>
  <block id="170bb6f16db0d4bbf5962cd0bdb83cdc" category="list-text">Klicken Sie auf *Bearbeiten*, um die Details der Watchlist zu aktualisieren.</block>
  <block id="71c11d072ed3800acd07298b9da0447f" category="list-text">Klicken Sie auf *Löschen*, um die Watchlist zu löschen.</block>
  <block id="2ddb7471f4505c6b0aa8e3464634debc" category="summary">Stellt Informationen zu ClusterViewer bereit.</block>
  <block id="964f0ca73e7ebb063af3a2240b8483fb" category="paragraph">Mithilfe von ClusterViewer, einer zentralen Anlaufstelle für Informationen zur physischen und logischen Konfiguration der Cluster und Nodes, können Sie den Wellness-Bereich der Cluster und Nodes analysieren.</block>
  <block id="6db3885477641d8e5ca59335970bf0b0" category="paragraph">ClusterViewer stellt Informationen wie Stack-Diagramme der Nodes, Storage-Nutzung und -Effizienz, Reserven an Hardwarekapazität usw. bereit, mit denen Sie fundierte Entscheidungen treffen und den Wellness-Nutzen Ihrer Cluster und Nodes verbessern können.</block>
  <block id="acc7732ef13d215f323b715a75c23913" category="paragraph">Sie können Visualisierungen oder grafische Darstellungen der physischen Konfiguration Ihrer Nodes auf Kabel-, Stack- und RAID-Festplattenebene anzeigen. Sie können die Visualisierungen auch im SVG-Format herunterladen.</block>
  <block id="2d57c025a86cbb3c18376b2e6594182b" category="list-text">Wählen Sie im Widget *Inventory* den gewünschten Cluster oder Node (Host) aus.</block>
  <block id="05f9cea794823bcfe9edd186fcb424a3" category="list-text">Klicken Sie auf Cluster- oder Node-Ebene neben dem Widget *Configuration* auf *ClusterViewer*.</block>
  <block id="6551f219e2490db3bc60a0ba2bac261d" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte *Visualisierung*, um eine grafische Darstellung des Clusters anzuzeigen.</block>
  <block id="1adfed22e84a753b83628708ada03eee" category="summary">Enthält Informationen zum Hinzufügen einer Konfigurations-Drift-Vorlage.</block>
  <block id="474c5ad2b749cb9d123843c02a15e051" category="doc">Fügen Sie eine Konfigurations-Drift-Vorlage hinzu</block>
  <block id="a90d025280adc02fe67b217063675d0d" category="paragraph">Sie sollten eine Vorlage hinzufügen, um System- und Cluster-Konfigurationen zu vergleichen und Konfigurationsfehler nahezu in Echtzeit zu erkennen. Die Konfigurationsdrift-Vorlagen werden unter Verwendung von Systemen hinzugefügt, auf denen AutoSupport-Daten ausgeführt werden.</block>
  <block id="88b68e34df9db916b4fe94948231ccbb" category="list-text">Klicken Sie Auf *Vorlage Hinzufügen*.</block>
  <block id="db3c8b301a3ce6ee5fa41ab7a54740f3" category="list-text">Geben Sie die angeforderten Werte an.</block>
  <block id="8830ebf30b3e1ad7b344461753f7d3dd" category="summary">Stellt Informationen zur Erhöhung der Kapazität des Systems bereit.</block>
  <block id="9438f616517805af3f4c395324944dff" category="doc">Systeme, die an ihre Kapazitätsgrenzen stoßen</block>
  <block id="6d70d8473310213564444d3b9fe477dd" category="summary">Bietet Informationen zur Vermeidung von Volume-Füllungen, um einen Ausfall zu verhindern.</block>
  <block id="a80aea1c7f0129b13ea55e329311ec63" category="doc">Vermeiden Sie eine Volume-Füllung, um einen Ausfall zu verhindern</block>
  <block id="c185e2d804ea74628fccd45ec760120b" category="paragraph">Wenn Sie sich bei Digital Advisor anmelden und das rote Abzeichen im Widget *Configuration* bemerken. Wenn Sie auf das Widget klicken, wird angezeigt, dass das Volume zu 98 % voll ist und dies zu einem Ausfall führen kann. Um dieses Problem zu beheben, würde ein Volume gefüllt werden, sodass das System schreibgeschützt ist und somit Applikationen zum Absturz und Fehlschlagen der Daten zugreifen können.</block>
  <block id="ce18cbcf742aed8e35c658e5625fc984" category="inline-image-macro">Konfigurations-Widget</block>
  <block id="60436722270a4533c09cb8939f672895" category="list-text">Klicken Sie im Widget * Configuration* auf *Actions*.<block ref="6aa7a8b05df22247419ddcea980afa15" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="eae8b28f90d4f0bef1cf3c21d4b34b89" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte * Unique risks*. Wenn Sie auf den Link *Korrekturmaßnahmen* klicken, können Sie entweder die Warnschwellenwerte ändern oder dem Volumen mehr Speicherplatz zuweisen.<block ref="bae9c6e4d72077c1f8c2b8eef31cbb4e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ef8a4ebca6f4cc3e64a7ad289ebd3eb6" category="summary">Enthält Informationen zum Dashboard, zu Watchlisten, zu Funktionen und zu den Widgets.</block>
  <block id="f9d46621c3d43242e4a3984f6d9b49d4" category="doc">Lernen Sie die Funktionen von Digital Advisor kennen</block>
  <block id="346661910d62d25c1475a0a09bd7a473" category="paragraph">Mit Digital Advisor können Sie den Gesamtstatus Ihres Storage-Systems, allgemeine Informationen zum Systemzustand, Inventar, Planung, Upgrades und wertvolle Einblicke auf Uhrlistenebene anzeigen.</block>
  <block id="4d7ba674630738cac5e8b1e2fed17854" category="paragraph">Im Folgenden sind einige Funktionen von Digital Advisor aufgeführt:</block>
  <block id="d8d27ee684d88256c60816459952e514" category="admonition">Sie können das Supportangebot über das Widget *Configuration* auf dem System-Dashboard aktualisieren, um Einblicke in Ihre Installationsbasis zu erhalten und personalisierte Unterstützung zu erhalten.</block>
  <block id="6566d0c64aca6f40a49a4420aa3d8883" category="summary">Enthält Informationen zur Aktualisierung des Supportangebots.</block>
  <block id="467ddc656b1c849a40e46a0d7ee06a8f" category="doc">Upgrade des Support-Angebots</block>
  <block id="12dfd6dec7a5455387d9e6ce595e8907" category="paragraph">Sie können ein Upgrade für das Supportangebot erwerben, um auf weitere Funktionen in Digital Advisor zuzugreifen.</block>
  <block id="81bee906866e738f7e8a54b6610f32e3" category="paragraph">Sie können Ihr aktuelles Support-Angebot erweitern, um Ihre installierte Basis zu optimieren. Sie bietet unter anderem Unterstützung empfohlener Best Practices und Fixes, Upgrade-Automatisierung mit Ansible Playbooks, verwertbare Berichte, personalisierte Support-Maßnahmen usw. Das Upgrade kann erworben werden, wenn Sie Ihre Support-Verträge oder zu einer anderen Zeit über das System (Node) Dashboard verlängern.</block>
  <block id="4b0ff7d5bbadbf7074a8de3b40758350" category="admonition">Sie können AIQ Upgrade nur dann abonnieren, wenn Sie derzeit die Support-Angebote von SupportEdge Premium oder SupportEdge Secure verwenden.</block>
  <block id="7f59006fb633d44faf18e7aa72c20403" category="list-text">Klicken Sie neben dem Widget *Inventory* auf *Alle Systeme anzeigen*.</block>
  <block id="3d30fb3e89786aced41e8a9ad5e64a9b" category="list-text">Wählen Sie im Inventory Dashboard den Node (Host) aus, den Sie aktualisieren möchten. Sie werden zum System- oder Node-Dashboard umgeleitet.</block>
  <block id="6d622bcce07deb96f1d4cea2024b0766" category="list-text">Klicken Sie im Widget * Configuration* auf *Upgrade*.</block>
  <block id="bf08cd4c1bc33720a5485c666caed145" category="paragraph"><block ref="bf08cd4c1bc33720a5485c666caed145" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="632064723404f7a0755249b947a55c6a" category="list-text">Klicken Sie optional auf *Support-Angebote vergleichen*, um das Vergleichstabelle anzuzeigen und das Supportangebot auszuwählen, das Ihren Anforderungen entspricht. Alternativ können Sie im linken Navigationsmenü auf *Support-Angebote* klicken, um das Vergleichstabelle anzuzeigen.</block>
  <block id="88650e3130d602eb873c6cec8aa1b43d" category="list-text">Wählen Sie den gewünschten Upgrade-Typ aus.</block>
  <block id="6b1e028800580e41be7e09af7233c6ea" category="list-text">Fügen Sie Ihrem SupportEdge Premium oder SupportEdge Secure Support ein AIQ Upgrade hinzu</block>
  <block id="e151846aa3b308b87c9d25ba4b1deba4" category="list-text">Andere Upgrade-Anfragen</block>
  <block id="0c152bcc14bc08edd4b0de34a463af86" category="list-text">Fügen Sie Kommentare hinzu, die Sie haben, und klicken Sie auf *Senden*. Eine Anfrage zum Kauf des Support-Angebots wird an das NetApp Renewals Team gesendet.</block>
  <block id="e02babead98c40fa29fb8fc1d8fdc331" category="summary">Bietet Informationen zur Anzeige und Analyse des Wohlbefindens Ihres Speichersystems und zur Anerkennung der Risiken.</block>
  <block id="e5ec766403e277fb64b1373cde7b1e02" category="doc">Anzeigen und Bestätigen des Risikos</block>
  <block id="271d577ec8f32c51ee101c1c091a870f" category="paragraph">Sie können die Wellness-Attribute Ihres Storage-Systems analysieren, indem Sie sich die damit verbundenen Maßnahmen und Risiken anzeigen lassen. Sie sollten Korrekturmaßnahmen anzeigen und das Risiko manuell minimieren.</block>
  <block id="c8c26be9319b332a2b6294dcfb6585b6" category="list-text">Klicken Sie auf das Widget Wellness-Attribut im Dashboard oder klicken Sie auf *Alle Aktionen anzeigen*, um die Liste aller Aktionen und Risiken anzuzeigen.</block>
  <block id="2c60e29192926ea042adbfd8b4ef0fbd" category="list-text">Klicken Sie auf das Risiko, um die Risikoübersicht anzuzeigen.</block>
  <block id="c6f1cb771fe8d368c81ecb4ae31f7c66" category="list-text">Klicken Sie auf *Ack*, um das Risiko zu bestätigen.</block>
  <block id="747d136ecce6fb802da86b65cb0bad59" category="paragraph">Die detaillierten Informationen zur Risikoübersicht werden zusammen mit Korrekturmaßnahmen bereitgestellt, die manuell durchgeführt werden sollten, um das Risiko zu minimieren.</block>
  <block id="712521b43d0b848d99bf5f898ee9c033" category="list-text">Wenn Sie das Risiko zu diesem Zeitpunkt nicht mindern möchten oder nicht in der Lage sind, geben Sie die Werte für die Felder ein und klicken Sie auf *Bestätigen*.</block>
  <block id="6f93dec8e32211fde259c444ab2d63fb" category="paragraph">Das Risiko wird zu anerkannten Risiken hinzugefügt.</block>
  <block id="862744f0ea49f8f06aab2a99ec7a3482" category="admonition">Wenn Sie kein Risiko mehr anerkennen möchten, können Sie das Risiko ignorieren, indem Sie auf *UN-Ack* klicken und die gleichen Schritte befolgen.</block>
  <block id="75fb68630cabac33011c445584315dfc" category="summary">Bietet weitere Informationen zu Ansible.</block>
  <block id="5d08ea99dda2f857e6edb3d641d26b98" category="inline-link-macro">Informationen zur Fehlerbehebung</block>
  <block id="e350176e2ca4464b7c8bb3efa4e581fa" category="inline-link-macro">Slack-Workspace</block>
  <block id="e1ceb514961568f187bb88fa116f776f" category="list-text">Mailto:ng-active-iq-feedback@netapp.com[E-Mail]</block>
  <block id="ededec00f7d24950f152983df2ad1f73" category="list-text">Support-Schaltfläche in Digital Advisor für Support und Feedback.</block>
  <block id="79e6bb72bf3b27322743b85d46e7028f" category="summary">Bietet Informationen zur Vermeidung von Ausfallzeiten und möglichen Datenverlusten.</block>
  <block id="a66a2f6647458a57d2e6fc1df3f920bf" category="paragraph">Wenn Sie sich beim Digital Advisor anmelden und das rote Abzeichen im Widget *Verfügbarkeit und Schutz* bemerken, können Sie Maßnahmen ergreifen, um kritische Risiken zu beheben. Ohne die Firmware-Korrektur können diese Laufwerke nach einer gewissen Anzahl von Stunden funktionsunfähig werden. Um dies zu vermeiden, würden sowohl die Ausfallzeiten als auch mögliche Datenverluste verhindert.</block>
  <block id="7668feb1d998cf5c94c1e24359309154" category="list-text">Melden Sie sich beim Digital Advisor an.</block>
  <block id="a9d1a3c661cd780de1547f8874ba7fa9" category="inline-image-macro">Verfügbarkeit &amp;amp; Schutz-Widget</block>
  <block id="4b5886406c71d9a6478bc858959901d2" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Verfügbarkeit &amp; Schutz* auf *Aktionen*.<block ref="5a8b574aaf1c16ebb902595925228ace" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e91f704233072d4cd24a403d5175cfc" category="paragraph">Befolgen Sie die empfohlene Aktion zum Aktualisieren der Festplatten-Firmware, um die Sicherheitsrisiken zu minimieren.</block>
  <block id="36ae45e0f51d582bd7ecffce242361dd" category="list-text">Klicken Sie auf den Link *Risk Name*, um die Risikoübersicht anzuzeigen.<block ref="961d5eee8f3900b106dbb0a2777f7ace" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="57b854162d6caadf0053934ab77436cd" category="inline-image-macro">Korrekturmaßnahme</block>
  <block id="194764f556fc1cef4cadf0744c5dc483" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte * Unique risks* und dann auf den Link in der Spalte *Corrective Action*.<block ref="40b4aae1cc80ba37a700a5a58756afdd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="eea107c69ccee0cbe0becace353b156f" category="paragraph">Digital Advisor generiert benutzerdefinierte Ansible-Skripts oder Playbooks zur Aktualisierung der erforderlichen Festplatten-Firmware, einschließlich der Festplatten-Firmware-Dateien.</block>
  <block id="0a6792a12eae97ba02fc8390bfc77b8c" category="inline-image-macro">AFF und FAS Firmware</block>
  <block id="03ad1b597ecef769f82b062d6ca40935" category="list-text">Klicken Sie auf das Symbol *Ansible „A“*, um die Skripte zu generieren und herunterzuladen.<block ref="de1b9e535c23b0fc7148d0cda53eb930" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="f39b53c109ef22724fc3808f3709808c" category="summary">Enthält Informationen zum Hinzufügen einer Watchlist zum Dashboard.</block>
  <block id="19a1aa0085c346ac0453f3463cfe5ae0" category="doc">Erstellen Sie eine Watchlist</block>
  <block id="da2d66a259f4a63d3108ebfd2b3e72c3" category="list-text">Klicken Sie im linken Fensterbereich auf *Watchlisten*</block>
  <block id="f93fd0b56ed95d156b42c479f821efef" category="list-text">Klicken Sie Auf *Watchlist Erstellen*.</block>
  <block id="6e6456ff615835fa78db50bf4c134885" category="list-text">Geben Sie einen Namen für die Watchlist ein.</block>
  <block id="d757f95a394959d080114b15fde1d52e" category="paragraph">Sie können maximal 15,000 Systeme unter einer Kategorie und 500 Systeme unter einer Seriennummer hinzufügen.</block>
  <block id="4e8d1ca8d221cc5795ac4f7e56661686" category="paragraph">Das Dashboard der Watchlist wird angezeigt.</block>
  <block id="c8a6259aed44fea9ff6723eeb59cce9e" category="sidebar">Digital Advisor Dokumentation</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Versionshinweise</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Was ist neu</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Los geht's</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Schnellstart</block>
  <block id="f9e8725fc2db4a86d0c8d9ae95581d74" category="sidebar">Beobachtungsliste bereitstellen</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="sidebar">Überblick</block>
  <block id="b99a21b99fb9e230b533835afc100672" category="sidebar">Zeigen Sie Systemdetails an</block>
  <block id="2cedeaac2dc61820b8d8fc6586834073" category="sidebar">Proaktive Ermittlung der Systemanforderungen</block>
  <block id="0cc0b1a131ca25b1ae5d22ddb1c11865" category="sidebar">Steigern Sie die Effizienz und Performance Ihres Storage-Systems</block>
  <block id="5b333f7c3257e7754518c2d09d86555e" category="sidebar">Analyse der Storage-Performance</block>
  <block id="b0f4d50e3b0a80acae4cdfe5ec415bf2" category="sidebar">Analyse des Zustands Ihres Storage-Systems</block>
  <block id="5c76b7629087dd257b9ab47efd972727" category="sidebar">Aktualisieren Sie diese, um Ihre installierte Basis zu optimieren</block>
  <block id="bcbe3404f4519b7a276724fb02a336ec" category="sidebar">Aktualisieren Sie Ihre AFF- und FAS-Firmware mit dem Ansible Playbook</block>
  <block id="09a5a45f88e6f466acff860555335df6" category="sidebar">Ansible-Playbook mit NetApp Docker Image ausführen</block>
  <block id="94248bdab6eca12666593501ea5684f7" category="sidebar">Integration von Daten mithilfe von APIs</block>
  <block id="8b00815fc5298212e3dc28a279ed4a10" category="sidebar">Erstellen benutzerdefinierter Berichte</block>
  <block id="8081688f219c172dde2cb99dbacc51d8" category="doc">Fundierte Entscheidungen auf der Basis von Cloud-Empfehlungen</block>
  <block id="e404f7c0800eac65e5e44442bb4fd0cc" category="admonition">Sie sollten das Zugriffstoken herunterladen und speichern und das Token zur späteren Verwendung aktualisieren. Access Tokens verfallen eine Stunde nach der Erstellung und aktualisieren Token sollten neu generiert werden, manuell, alle 7 Tage und in der Anwendung installiert. Dazu müssen Sie sich nicht bei der Anwendung anmelden. Nach 90 Tagen müssen Sie sich jedoch bei der Anwendung anmelden, um ein neues Token für den Zugriff zu erhalten und zu aktualisieren.</block>
  <block id="73924ddc2c905c2855a59dc4ad4e29a7" category="paragraph">Die Attribute in einer Konfigurations-Drift-Vorlage sind bearbeitbar, und die folgenden Gruppen der Vorlage unterstützen reguläre Ausdrücke für einige Abschnitte:</block>
  <block id="03937134cedab9078be39a77ee3a48a0" category="cell">Gruppieren</block>
  <block id="d2c24d59e0baff4d0155fbdf62590867" category="cell">Abschnitt</block>
  <block id="f2bbdf9f72c085adc4d0404e370f0f4c" category="cell">Attribut</block>
  <block id="47b593c5940e25582a1dca06739b46cc" category="cell">* AGGREGAT*</block>
  <block id="f2cfee1656082de62bc61d6f6d957ee8" category="cell">AGGR-INFO.XML</block>
  <block id="b068931cc450442b63f5b3d276ea4297" category="cell">Name</block>
  <block id="3beefed1659b0c09798f370bfefeb567" category="cell">* CLUSTER*</block>
  <block id="a8b8f7083d259c319bbdcf79e8c313b0" category="cell">CLUSTER-INFO.XML</block>
  <block id="508767cc5bdfeffacaf1319fa70b7e0c" category="cell">Cluster-Name</block>
  <block id="630cd03f677631daf198ae03114b0479" category="cell">*LUN*</block>
  <block id="72c32ad6105c949470e7cdcebb8e7fa8" category="cell">LUN.XML</block>
  <block id="e0d26a956299752ba1653e4bf057b332" category="cell">*VSERVER*</block>
  <block id="affe66842f15d0d82eebb388d829d8c4" category="cell">VSERVER-INFO.XML</block>
  <block id="5999e4ab912c7c1d8aa6fd2225491ef2" category="cell">vserver</block>
  <block id="dd2630f76030cb00e6fa7980733e4c78" category="cell">*NETZWERK*</block>
  <block id="3520aa027a7702ae4b2c5c34dd772347" category="cell">NETZWERKSCHNITTSTELLE.XML</block>
  <block id="91dd16eb6eb42839df38f62bfc3cda48" category="cell">vif</block>
  <block id="1f837483a812efd2e08b2a3e12d8b02c" category="cell">*DNS*</block>
  <block id="28dd299428285a11cb6458603bf1c56d" category="cell">DNS.XML</block>
  <block id="e4e46deb7f9cc58c7abfb32e5570b6f3" category="cell">Domänen</block>
  <block id="218a984781458a9d1b3c02030403fee9" category="cell">*LAUTSTÄRKE*</block>
  <block id="583d69a4a79378ddaf1cd955ffc0c3eb" category="cell">VOLUME.XML</block>
  <block id="0acf8be1231e24946c3d10b649fb576f" category="cell">vol.</block>
  <block id="21f34cc44dc8079bb3c3e391a241dae2" category="paragraph">Mithilfe eines regelmäßigen Ausdrucks kann ein Anwender einen Konfigurations-Drift-Bericht erstellen, der Abweichungen aufgrund von Benennungen von Volumes, Aggregaten, Clustern usw. enthält. Wird zum Beispiel für das Attribut *Name* für den Abschnitt *AGGR-INFO.XML* in der Gruppe *AGGREGATE* ein regulärer Ausdruck *aggr-Name** angegeben, so werden die Werte des Attributs ohne Präfix *aggr-Name* bei der Erzeugung des config Drift Reports als Drift markiert.</block>
  <block id="2eb59240b774cdd59bd034ded7487a51" category="list-text">Optional: Sie können die Vorlage anpassen, indem Sie die Gruppen bearbeiten oder die nicht erforderlichen Gruppen für eine Vorlage löschen.</block>
  <block id="65ad691748c94924b6f326c7c9439c6f" category="section-title">12 Januar 2023</block>
  <block id="af8ffc565aa8e5b74351ac5b3619d11e" category="section-title">Performance-Berichte</block>
  <block id="da1d47d31f2c9af4c95e87ea269228d6" category="paragraph">Sie können die durchschnittlichen Lese-, Schreib- und sonstigen Vorgänge in Performance-Berichten auf Volume-Ebene anzeigen.</block>
  <block id="02e55cfbe6e55152bef274ca4a6a3d14" category="cell">Support-Verträge / Hardware EOS</block>
  <block id="e5f2463f379aba48a0f9ca6c913203cc" category="cell">I/O-Dichte</block>
  <block id="7f5c8fc8352c3e254ac3f5c7cf32c466" category="cell">Der Bericht zur I/O-Dichte bietet Einblicke in Spitzen-Input-Output für Kunden in Bezug auf Daten- und Metadaten-Verbrauch und -Dichte.</block>
  <block id="1c6ca21b0d3e6f38c91e416032c3b178" category="paragraph">Sie können die durchschnittlichen Lese-, Schreib- und sonstigen Vorgänge im Diagramm „Volume IOPS“ anzeigen.</block>
  <block id="80a2eb22b09cbe781077565f06b74dbf" category="paragraph">SAN- und NAS-Storage-Effizienz ist auf Node-Ebene für ONTAP Systeme verfügbar, einschließlich AFF A-Series, AFF C190, All SAN Array und FAS500 mit ONTAP 9.10 und höher.</block>
  <block id="7002d0318dc4f195c464ca83f3d2ca86" category="section-title">22 Februar 2023</block>
  <block id="c97236d0432cf7fbbc8c3b120b3e6701" category="inline-link-macro">NetApp Produktsicherheit</block>
  <block id="30becc7ff660741781b33df4424a976b" category="paragraph">Die NetApp Security Site ist die Quelle der Wahrheit für die NetApp Produktsicherheit: <block ref="5e78a47b9f3f07f171347317054eb0a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1a0fefe07d105bbdb30fd8b35268ac5f" category="paragraph">Weitere Informationen zur Produktsicherheit von NetApp, einschließlich Produkte, die nicht durch Digital Advisor abgedeckt sind, finden Sie unter <block ref="5e78a47b9f3f07f171347317054eb0a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bbca9981d6b0f3a88a20d77f9f0b515e" category="summary">Bietet Informationen zu Ihrer Kapazitätsauslastung mit einem NetApp Keystone-Abonnement.</block>
  <block id="1583e3cf3d8d7b04d46e1fc4c3378657" category="paragraph">Im Bildschirm FabricPool Advisor können Sie inaktive Datenberichterstellung (Inactive Data Reporting, IDR) aktivieren, um Aggregate zu überwachen und ein Ansible Playbook zu erstellen.</block>
  <block id="a44ea0c484f7b46a675c3900938f5c9e" category="paragraph">Weitere Informationen erhalten Sie in der Applikation:<block ref="9f34f1e9a1a1b7a5470e007139e444f5" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="45e5ff1f89e77ef1cc1575bf78209669" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0992993c6a0220032f6f381a6082dc2" category="section-title">Keystone Abonnement-Widget</block>
  <block id="f84828c873f8fa6665a13cc455631ce9" category="paragraph">Das Digital Advisor Health Check Dashboard ermöglicht eine zeitpunktgenaue Überprüfung Ihrer gesamten Umgebung. Auf der Grundlage der Systemcheck-Werte können Sie Ihre Storage-Systeme an die empfohlenen NetApp Best Practices anpassen, um die langfristige Planung zu ermöglichen und den Zustand Ihrer installierten Basis zu verbessern.</block>
  <block id="767f01b53ed58e4274d58e166e4e1e78" category="paragraph">Sie können die gebuchte, verbrauchte und Burst-Kapazität für Ihren NetApp Keystone-Abonnementservice überwachen.</block>
  <block id="e90912cb3f8595479987796300c99d6c" category="summary">Enthält Informationen zum Dashboard, zur Bewertung der Nachhaltigkeit, zu Arbeitsumgebungen und zu den empfohlenen Maßnahmen.</block>
  <block id="de857c4705c01d60f072c89db409bb0f" category="paragraph">*Nachhaltigkeitsbewertung*: Zeigt die Gesamtscore an, die die ökologische Nachhaltigkeit Ihrer Speichersysteme angibt. Sie können den Nachhaltigkeitsgrad Ihrer Storage-Systeme anhand der folgenden Bereiche beurteilen:</block>
  <block id="b04fdd8d3c616238ff5067578ec445ae" category="list-text">76 - 100: Zeigt an, dass Nachhaltigkeit oberste Priorität hat.</block>
  <block id="d79fa3a278fafc90f05b60fc886ee7a8" category="list-text">51 - 75: Weist auf ein hohes Investitionsniveau in Nachhaltigkeitsinitiativen hin.</block>
  <block id="8af93586db898b2afff53995435e56cd" category="list-text">26 - 50: Weist auf gute Fortschritte bei Nachhaltigkeitsinitiativen hin.</block>
  <block id="129c025cb275919421a73e175f4d6b51" category="list-text">Weniger als 25: Zeigt die Notwendigkeit einer Verbesserung der Nachhaltigkeitspraktiken.</block>
  <block id="39df01e4d3f96b515477bb91d41693e1" category="paragraph">Sie können die grafische Darstellung der Partitur für bis zu 5 Wochen sehen, die wöchentlich aktualisiert wird. Sie können auch den Grund für die Erhöhung oder Abnahme der Nachhaltigkeitsbewertung sehen, indem Sie den Mauszeiger über die Grafik bewegen.</block>
  <block id="124737733adb9db94833bf1012498225" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Nachhaltigkeitsbewertung zusammen mit der Grafik zeigt.</block>
  <block id="a2bc2df13c5a3762142955fb95ab0af5" category="paragraph"><block ref="a2bc2df13c5a3762142955fb95ab0af5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d934690f46f773b38d9c65526a88d2a1" category="inline-image-macro">Ein Screenshot mit einem editierbaren Symbol.</block>
  <block id="88ff2e9a0a1bf07b4e3957199ef248f0" category="paragraph">*Prozentsatz der CO2-Minderung*: Zeigt den Prozentsatz der CO2-Minderung an jedem Standort/Ort an, und die dargestellten Basiswerte basieren auf Ihrem Standort. Sie können den Prozentsatz der CO2-Minderung für bestimmte Standorte anpassen, indem Sie auf die klicken <block ref="58945c98e470d270455cd5912e91eb15" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Neben den Prozentwerten befindet sich das Symbol, und die Kohlenstoffwerte werden automatisch entsprechend angepasst.</block>
  <block id="707741d275e0975dc229329ccd426a07" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, in dem die Liste der Aktionen in der erweiterten Ansicht angezeigt wird.</block>
  <block id="855d25a326a6ecf64f0190057e34a8a2" category="paragraph">Nachhaltigkeit als Service ermöglicht es Ihnen, den Energieverbrauch zu senken und Ihre Umweltziele zu erreichen. So passen Sie Ihre Storage-Systeme an umweltfreundliche Praktiken an und erreichen Ihre Nachhaltigkeitsziele.</block>
  <block id="e9cdfc3ff6e77bfb8ec195d6362f98f9" category="list-text">Anzeigen mehrerer Watchlisten, nützlicher und nützlicher Informationen auf einen Blick.</block>
  <block id="6af161dea04328fb2cd0c0438e1f8355" category="list-text">Sie erhalten Einblick in alle Risiken für Ihr Storage-System und die Maßnahmen zur Risikominderung.</block>
  <block id="36cec47f7689f0259d19d5b01531f4e9" category="list-text">Risiken mit Active IQ Unified Manager verringern</block>
  <block id="2c1d81e3772d9ef164c64b411ca4e8f2" category="list-text">Aktualisieren Sie Ihr Storage-System.</block>
  <block id="125859f7a75ea087ef61995849562e3b" category="list-text">Analysieren Sie die Performance Ihrer Speichergeräte anhand des grafischen Formats der Performance-Daten.</block>
  <block id="dacf9744e039d2c6cd15d0001ef8a424" category="list-text">Informieren Sie sich über Hardware und Software, die abgelaufen sind oder innerhalb der nächsten 6 Monate kurz vor dem Ablaufdatum stehen.</block>
  <block id="bb684054961f57c4a18794310f91e0e7" category="list-text">Aktualisieren Sie Ihre ONTAP-Firmware mit Ansible.</block>
  <block id="eb1fe695fcd963b57a65eba0363be8d8" category="list-text">Informieren Sie sich über Systeme, die eine Kapazität von mehr als 90 % oder fast 90 % erreicht haben.</block>
  <block id="7c6c02effa6412237c8c392380180699" category="list-text">Zeigen Sie detaillierte physische und logische Konfigurationsinformationen an, einschließlich einer Zusammenfassung der Cluster- und Node-Konfiguration, Informationen zu lokalen Ebenen und Volumes, Informationen zu Netzwerkschnittstelle und Port, einem Stack-Diagramm mit Details zu den Festplatten und Shelfs sowie einigen Kabelvisualisierungen.</block>
  <block id="d81e9eda4f33de56cfd4c583d99ab437" category="list-text">Stack-übergreifende Informationen und Erkenntnisse bereitstellen, die für Fehlerbehebung, Upgrade-Bewertungen, Lösungsvalidierung und Migration von Nutzen sind</block>
  <block id="c2b079f6f62fe899dec7b1a93823c546" category="list-text">Prüfen Sie die Kompatibilität der Hosts, und geben Sie Upgrade-Empfehlungen für Host-Betriebssysteme, Treiber und .</block>
  <block id="daea2bcb0af4558719fc040fddad5b69" category="list-text">Finden Sie genau das, was Sie auf intelligente und schnellere Weise finden möchten.</block>
  <block id="325e4e14529c96a60b99d9cecba4d5a6" category="section-title">21 Juni 2023</block>
  <block id="23c5744a4c274e51948ba5ceeb6db0f9" category="paragraph">*Warum kann ich bestimmte Systeme in Digital Advisor nicht finden?*
Möglicherweise können Sie aus einem der folgenden Gründe nicht nach bestimmten Systemen suchen oder diese auf der Bestandsseite anzeigen:</block>
  <block id="f2c1cd072b0801929f6eda1e5bff8545" category="list-text">Systeme werden in SAP inaktiv, archiviert oder stillgelegt.</block>
  <block id="166fa8245082188f0cd75088bb36f5db" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[Storage Disk show^].</block>
  <block id="2c27c44b6d1d0ed255845c9ffa447dbe" category="paragraph">Weitere Informationen zu dem Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[System Controller Flash-Cache show^].</block>
  <block id="752e94f47e519cd2bf16fec09ad9f470" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[System Node run^].</block>
  <block id="90542ff9ec5b690c4ff349a953987a9f" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[Storage Shelf acp-Modul show^].</block>
  <block id="c45f42f02d2bf7bd92e0d26534723c80" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[Storage Shelf acp show^].</block>
  <block id="d2a56416e501bf47a267c5eb4f202014" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl finden Sie unter {Link-with-Unterstriche}[Storage Shelf acp konfigurieren^].</block>
  <block id="f3ffec30d4e62fd6b4663ba215a643ed" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="92a15a62356fc979cd7db02d3dcebebf" category="inline-link-macro-rx"></block> Das „Non-Technical Feedback Tool“ auf der NetApp Support Website zu öffnen.</block>
  <block id="3e77ec7dcefb3407f7a4b7c4b8051d1e" category="list-text">Öffnen Sie die Homepage von <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8dd3258635f25ed56f238af521960f2b" category="paragraph">Wenn Sie Systeme aus anderen Gründen nicht anzeigen können, Abfragen haben oder Zugriff anfordern möchten, <block ref="09587a48f092e0d3b236776f889d19c2" category="inline-link-macro-rx"></block>. Weitere Informationen zu einem nicht-technischen Support-Case erhalten Sie auf <block ref="cbc6291335aebce77afe28d818ce153c" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="ba117b364c26b06c871a54fc6945f641" category="list-text"><block ref="3eaf8bde6ca57cae1e0245ca6f31a246" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="472c223fae3612be8aadf50d73eb0809" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl „Andocker Pull“ finden Sie im <block ref="4b16511182941b47e25fae103f9d15b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="793420e8298f81919bf32aff38b47ae2" category="paragraph">Der Container startet und die Konsole befindet sich jetzt in der Bash Shell des Containers. Weitere Informationen zum Befehl Docker Ausführen finden Sie im <block ref="2e999d289da5bafdf839ad8763a0ba40" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2a0dd6c3bcb96a2f49ec6fd9a82e2f4a" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl *ansible-Playbook* finden Sie im <block ref="8c04b73445737bcfc4025ef8f1a9a540" category="inline-link-macro-rx"></block> Informationen zum Ausführen des Ansible-Playbooks im Check-Modus (Dry Run) finden Sie unter <block ref="81862bc1dc3b588f731b84b986e9994e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ae60d74a912ddc26168a3645463cc941" category="list-text"><block ref="ae60d74a912ddc26168a3645463cc941" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="801b554762e480a183c2424cbe8c2fb6" category="list-text"><block ref="801b554762e480a183c2424cbe8c2fb6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="373fd27c1797dca500c6c9dbce1225f7" category="paragraph">Der Webserver kann auf mehrere Arten eingerichtet werden. Anweisungen zum Einrichten eines einfachen Webservers mithilfe von Python finden Sie unter <block ref="303512ecf00930b786dea080d96799d8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="713451159dacf58d1a99e356169dfb3f" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="9b2adf8ad12dd16d4d2b3750ca65e5de" category="inline-link-macro-rx"></block> Unter dem Symbol *API-Katalog*.</block>
  <block id="d3b731ac977fc38e625943ab24125e73" category="list-text">Wechseln Sie zum <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block> anmeldeseite.</block>
  <block id="2cf504c669255f96f48e417bf3c86399" category="paragraph">Bei ONTAP Systemen ist AutoSupport standardmäßig aktiviert, wenn Sie Ihr Storage-System zum ersten Mal konfigurieren. Sollten Sie <block ref="03ce3f8b24f3ba6194d1a4f01375a3eb" category="inline-link-macro-rx"></block> In ONTAP Systemen zu steuern, wie die AutoSupport Informationen an den technischen Support und Ihre interne Support-Abteilung gesendet werden.</block>
  <block id="836b35da2a4494ce20730d485e090b9b" category="list-text"><block ref="836b35da2a4494ce20730d485e090b9b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="58789b5243f3cbb2a8a30f59de135896" category="list-text"><block ref="58789b5243f3cbb2a8a30f59de135896" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="155b92b0d3df6f08f7a22ee41987478d" category="paragraph">Weitere Informationen zu FabricPool finden Sie unter <block ref="95721715db0d24514cff915b8dac95f3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c9a7e25beb9575351b078da21d059517" category="list-text">*Technische Cases*: Bietet Ihnen einen detaillierten Überblick über Ihre technischen Fallhistorie, nach Falltyp und offenem oder geschlossenem Status über wählbare Zeitbereiche.  Sie können sich detaillierte Fallgruppen ansehen sowie Einzelheiten zu den Support-Fällen über anzeigen lassen <block ref="4052dc01853e78687038691ab3fc5cc0" category="inline-link-macro-rx"></block> Oder anderen Case-Portalen.</block>
  <block id="0abfb28c0c42381f5bdaaa9ae0da77db" category="list-text">Installieren <block ref="245307cfb046e79d0ebccdf0bb3e7396" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="b37d22802e31da3263bb8117bdd516f1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4bdc49aacf883a14a18411273872ee96" category="paragraph">Weitere Informationen zum ansible-Galaxie-Befehl finden Sie unter <block ref="037b694376946e6e330c847bc4e48449" category="inline-link-macro-rx"></block> Weitere Informationen zur NetApp Ansible Sammlung finden Sie im <block ref="d786fc4574d9c68470d2f8b53d708c65" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="85da219929dec7990a12ce28aff47903" category="paragraph">Weitere Informationen zum Befehl *ansible-Playbook* finden Sie im <block ref="8c04b73445737bcfc4025ef8f1a9a540" category="inline-link-macro-rx"></block> Informationen zum Ausführen des Ansible Playbook im Check-Modus (Dry Run) finden Sie unter <block ref="81862bc1dc3b588f731b84b986e9994e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="78c1cfc20c22b33386b17ebe2a0a7d64" category="list-text"><block ref="78c1cfc20c22b33386b17ebe2a0a7d64" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3aa7e8b41bd2bc3e8ab55a4e277f82ca" category="list-text"><block ref="3aa7e8b41bd2bc3e8ab55a4e277f82ca" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2eb6f862ee3ec494c6f43826c23b83da" category="list-text"><block ref="2eb6f862ee3ec494c6f43826c23b83da" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="847b7c4d19d7d7ef0daee103975b7b83" category="list-text"><block ref="847b7c4d19d7d7ef0daee103975b7b83" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8934fed115a0b826a4b438906a11bfa9" category="doc">Übersicht über das Dashboard „Nachhaltigkeit“</block>
  <block id="ca83c30c00a0e9764753dfe902966c87" category="inline-image-macro">Ein UI-Screenshot, der das Dashboard für Nachhaltigkeit zeigt.</block>
  <block id="3cab16f01bfdfc4bc2969c6d95293181" category="paragraph"><block ref="3cab16f01bfdfc4bc2969c6d95293181" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b4f83b03956523a39e8bbbd0895f0f29" category="inline-link-macro">Einblicke in die Cloud</block>
  <block id="b571f57eccbda9dd69031db85e4d4c3c" category="admonition">Damit das Dashboard optimal genutzt werden kann, müssen Sie AutoSupport aktivieren. Wenn AutoSupport nicht aktiviert ist, basieren die Daten auf Produktspezifikationen. Um Leistungsdetails in Echtzeit zu erhalten, müssen Sie Cloud Insights aktivieren. Weitere Informationen zum Aktivieren von Cloud Insights finden Sie unter <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e3667627bec4bfd6e60dea46e855352c" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der den Prozentsatz der CO2-Minderung an Standorten und die Vorgehensweise zum Bearbeiten dieses Prozentsatzes zeigt.</block>
  <block id="369583cace99a57a955a633843c9e566" category="paragraph"><block ref="369583cace99a57a955a633843c9e566" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="beb260be8cea3e84f70f9430a752b705" category="inline-link-macro">Nachhaltigkeitsbewertung</block>
  <block id="8567bc66d7819e8863325a79e4709020" category="paragraph">*Arbeitsumgebungen*: Zeigt Umgebungsparameter in der Tabelle an, die bei der Identifizierung von Clustern helfen können, um zu effizienterem Speicher zu wechseln. Aus dieser Tabelle können Sie:</block>
  <block id="62fddd607dc9693b0c872b37a4574243" category="inline-link-macro">Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene verbessern</block>
  <block id="d349bd444ea7cf19afb8883ebd796f29" category="list-text">Zeigen Sie die Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene an, wählen Sie den Cluster-Namen aus, um auf *ClusterViewer* zuzugreifen, und ergreifen Sie spezifische empfohlene Maßnahmen, um die Nachhaltigkeit zu verbessern. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="79999a4ecf711f396250420972b3f656" category="inline-image-macro">Ein UI-Screenshot, der verschiedene Umgebungsparameter anzeigt</block>
  <block id="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="paragraph"><block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a2f1182a601b743128d6828388ae0858" category="summary">Bietet Schritte zur Verbesserung der Nachhaltigkeitsbewertung durch die empfohlenen Maßnahmen.</block>
  <block id="f80ed0bec4d5369f6f27677cc8e21f1a" category="section-title">Verbesserung der Gesamtbewertung für die Nachhaltigkeit</block>
  <block id="ba18ca93ca864ea5d718c8e7333965be" category="paragraph">Führen Sie die folgenden Schritte aus, um den Gesamtergebnis für Nachhaltigkeit zu verbessern, und der Schwerpunkt liegt auf den Bemühungen des Unternehmens um Nachhaltigkeit:</block>
  <block id="3774cb32c82786aa28930cf523223326" category="list-text">Gehen Sie zu *Nachhaltigkeit* aus der Kategorie *Governance* in der Navigation links von BlueXP.</block>
  <block id="310d07964fe80f730b27d62dfa307619" category="list-text">Gehen Sie zur Registerkarte *Empfohlene Aktionen*.</block>
  <block id="aa7daef303c8d5dec7d898caf94c6b82" category="list-text">Sie können *Fix* auswählen, um diese Aktionen sofort auszuführen, oder *later* auswählen, um diese Aktionen später zu beheben.</block>
  <block id="8e1b8c2b29afb3cce80b7e0af99c3888" category="list-text">Wenn Sie die Aktionen sofort durchführen möchten, wählen Sie *Fix*.</block>
  <block id="acfcd5d5ebf910cf29ae61f92a98d41a" category="list-text">Sie erweitert die Ansicht der ausgewählten empfohlenen Aktion. Sie können die Ansicht Empfohlene Maßnahmen auch mit dem Abwärtspfeil erweitern. In der erweiterten Ansicht können Sie den Cluster-Namen, die Nachhaltigkeitsscore und die nachfolgende Erhöhung sehen, wenn Sie mit der Option *Fix* fortfahren.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad604077bec83942cadee9567a15375b" category="list-text">Wenn Sie die Aktionen später ansprechen möchten, wählen Sie *später*.</block>
  <block id="316dd9caa4fca945eb485f1dcba3db1b" category="list-text">Wenn Sie *later* auswählen, wird die ausgewählte empfohlene Aktion auf die Registerkarte *actions for later* verschoben. Die ausgewählte Aktion wird um 30 Tage verschoben. Nach 30 Tagen wird diese Aktion zur Registerkarte *Empfohlene Aktionen* verschoben.</block>
  <block id="17e537edb555d063fe1acab7ca85d6fc" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der empfohlene Aktionen mit der Option „Erwägung“ zeigt.</block>
  <block id="c24f9daf3a159dfaed4c11baee5cd023" category="list-text">Sie können die verschobenen Aktionen auch jederzeit überprüfen und auf *consider* klicken, um sie auf die Registerkarte *Empfohlene Aktionen* zu verschieben.
 +
<block ref="0dbc91ab2b9301aabf5d18bb049d2fe1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1d9eb6188c87dc4ea4c5f5759e3d7455" category="list-text">Gehen Sie in der linken Navigation des Digital Advisor Dashboards zu *Nachhaltigkeit* aus der Kategorie *SPEICHERZUSTAND*.</block>
  <block id="0a6f9f8fb46f33ae6cc9e9839b8bf516" category="list-text">Die Ansicht der ausgewählten empfohlenen Aktion wird erweitert. Sie können die Ansicht Empfohlene Maßnahmen auch mit dem Abwärtspfeil erweitern. In der erweiterten Ansicht können Sie den Cluster-Namen, die Nachhaltigkeitsscore und die nachfolgende Erhöhung sehen, wenn Sie mit der Option *Fix* fortfahren.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="53b68f8aebb769e06e32c1bf7f78512a" category="paragraph">Führen Sie die folgenden Schritte aus, um die Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene zu verbessern, die sich auf die Verbesserung der Nachhaltigkeit für einen bestimmten Cluster konzentriert:</block>
  <block id="097f569f8696e6da15280db0aa6f0c79" category="list-text">Gehen Sie zur Tabelle *Arbeitsumgebungen*.</block>
  <block id="94c9c3d23e6440e42d8b6cd9db7e01f2" category="list-text">Klicken Sie auf die Anzahl der Aktionen in der Spalte *Empfohlene Aktionen* für den Zielcluster.</block>
  <block id="946215be00757e3a0ed7e4125cca42f7" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Anzahl der Aktionen zeigt.</block>
  <block id="8e64c52acfc791ae8fe6c3547d04e4ce" category="paragraph"><block ref="8e64c52acfc791ae8fe6c3547d04e4ce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="577c43012aa48226531ac9439f4c1bf7" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Details der empfohlenen Aktionen mit der Option Fix und später enthält.</block>
  <block id="2395cbcb2989e9bb5fdcad6d1ccbb35b" category="paragraph"><block ref="2395cbcb2989e9bb5fdcad6d1ccbb35b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e70a12812942ad5ac5305a12880397a" category="list-text">Sie können die verschobenen Aktionen auch jederzeit überprüfen und auf *consider* klicken, um sie auf die Registerkarte *Empfohlene Aktionen* zu verschieben.</block>
  <block id="37cd424fb4c31937df9970a13be3fe53" category="inline-image-macro">Ein Plus-Symbol zum Hinzufügen oder Entfernen der Parameter</block>
  <block id="c8861916e6eb4a06944b90bf8c5ab56a" category="inline-image-macro">Ein Download-Symbol zum Exportieren des Parameters</block>
  <block id="a2bb032a03a021fbba597fa619f46950" category="admonition">Sie können die Umgebungsparameter in der Tabelle *Arbeitsumgebungen* mithilfe des hinzufügen oder entfernen <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Und kann diese Tabelle im CSV-Format (kommagetrennte Werte) mit dem exportieren <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="df99fff5ad47295f7f49e20f556653f3" category="summary">Bietet Informationen zur Nachhaltigkeit, mit deren Hilfe Sie den Energieverbrauch senken und Ihre Umweltziele erreichen können.</block>
  <block id="9a9d1fcb0fc2ed3c19b9209c78b11654" category="doc">Erfahren Sie mehr über Nachhaltigkeit</block>
  <block id="7e173a40533251b9a026b06b164f28ae" category="section-title">Vorteile von Nachhaltigkeit</block>
  <block id="ebfae6189a060b9e62c9f5fecbd6516a" category="paragraph">Nachhaltigkeit bietet folgende Vorteile:</block>
  <block id="1fb360f9d6a57ed97d8536894f3f8efd" category="list-text">Steigerung der Performance durch Reduzierung der Anzahl an Storage-Geräten, die die gleiche Datenmenge speichern sollen</block>
  <block id="b45ed6948b37af462ee5cdb424cfb29a" category="list-text">Senken Sie Storage-Kosten durch Optimierung der Auslastung der Storage-Systeme.</block>
  <block id="7deccfb8ccadeec05840091d0f6dcace" category="list-text">Verringern Sie den CO2-Ausstoß durch den Einsatz erneuerbarer Energien in Datacentern.</block>
  <block id="ee7f876e33250c3bf3bd06dad6065dba" category="list-text">Verbesserung der Energieeffizienz durch die Umsetzung energieeffizienter Maßnahmen.</block>
  <block id="e3d549bf2a651737a2f9dec61a7bca5d" category="summary">Erste Schritte mit dem BlueXP Sustainability Dashboard – Sie können es in BlueXP oder Digital Advisor aufrufen.</block>
  <block id="69613a6744dc452d818ae93a3ca6e67e" category="inline-link-macro">Melden Sie sich bei BlueXP an</block>
  <block id="102ef687d04ae33c5b12822aef7fb5a9" category="paragraph">Zur Anmeldung bei BlueXP können Sie Ihre Zugangsdaten für die NetApp Support Website nutzen oder sich mithilfe Ihrer E-Mail und eines Passworts für eine NetApp Cloud-Anmeldung anmelden. Weitere Informationen zu <block ref="f004bb99255f2fe182e7d54b421131c5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">BlueXP-Konsole</block>
  <block id="097983323765858e6c2c48428c8a11e3" category="list-text">Öffnen Sie einen Webbrowser, und wechseln Sie zum <block ref="046fd603b18837f482287e5ec741e5ed" category="inline-link-macro-rx"></block>.
Die Anmeldeseite für NetApp BlueXP wird angezeigt.</block>
  <block id="ad84736d27b7f84414783598f4ffd0d9" category="list-text">Melden Sie sich bei BlueXP an.</block>
  <block id="f738eb69e5869de8dbb367437a15c850" category="inline-image-macro">Ein UI-Screenshot mit der Übersicht zum Nachhaltigkeit-Dashboard in BlueXP.</block>
  <block id="f7c66e0211a98c0e13440b4326d85e1e" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste von BlueXP *Governance* &gt; *Nachhaltigkeit* aus.
  Das Dashboard Nachhaltigkeit wird angezeigt.
  +
<block ref="43327e6554d8560e9d6a5313b6abcdea" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3bed3bb3d5f50bdca501a023164ea20f" category="admonition">Wenn das Sustainability Dashboard nicht eingerichtet ist, wird die Option *NSS-Konto hinzufügen* angezeigt. Geben Sie Ihre Zugangsdaten für die NetApp-Support-Website (NSS) ein, um Ihr NachhaltigkeitsDashboard und die mit Ihrem Konto verbundenen Systeme anzuzeigen.</block>
  <block id="99af7e9994a7589c3b6403334b2da22c" category="paragraph">Zur Anmeldung bei Digital Advisor können Sie Ihre Anmeldedaten für die NetApp Support-Website verwenden.</block>
  <block id="4bb15befe9c2065f8ab552b64e5143be" category="list-text">Öffnen Sie einen Webbrowser, und wechseln Sie zum <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block> anmeldeseite.</block>
  <block id="5ffe4bab5a8e2081f75683b0813dea4c" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigation *SPEICHERZUSTAND* &gt; *Nachhaltigkeit*.</block>
  <block id="83b55c8b47e550638c37d29490b5b204" category="inline-image-macro">Ein UI-Screenshot, der den Überblick über das Sustainability Dashboard gibt.</block>
  <block id="d7ca0761e2d4019376e0400aa4cbbcaf" category="paragraph"><block ref="d7ca0761e2d4019376e0400aa4cbbcaf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f62e67d6344fc6de4c0cdc48cfd75461" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über Watchlist</block>
  <block id="826fd50d36107e836a8e3498874a9ed5" category="admonition">Die Option *Nachhaltigkeit* ist deaktiviert, wenn die Watchlist nicht konfiguriert ist. Sie können entweder eine Watchlist erstellen oder eine Suche unter Verwendung von Kundenname, Standortname, Gruppenname, StorageGRID, Hostname, Cluster, Seriennummer oder System-ID. <block ref="2ea4bc1ae55c17aa30ac5a2b6a6bc216" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="49e5c79c17d604001b21c104016f13ab" category="paragraph">Im Storage-Effizienz-Dashboard werden das Datenreduzierungsverhältnis, der genutzte logische Speicherplatz, der genutzte physische Speicherplatz und die insgesamt für Storage-Systeme mit ONTAP 9.1 und höher gespeicherten Daten angezeigt. Das Datenreduzierungsverhältnis und die Einsparungen sind mit und ohne Snapshot Kopien für AFF Systeme, Systeme ohne All Flash FAS Systeme oder beides möglich. Die Gesamtdateneinsparungen für den Storage des Kunden sind pro Effizienzfunktionen wie Volume-Deduplizierung, Volume-Komprimierung, Data-Compaction, FlexClone Volumes und Snapshot Kopien ersichtlich. Sie können sich die 5 wichtigsten Storage-Systeme mit dem besten Effizienzverhältnis anzeigen lassen. Zudem können Sie sich die SAN- und NAS-Effizienz ohne Snapshot Kopien auf Node-Ebene für ONTAP Systeme wie AFF A-Serie, AFF C190, All-SAN-Array und FAS500 mit ONTAP 9.10 und höher anzeigen lassen.</block>
  <block id="2b0b2f1dbad699e1d0a368d95c51c929" category="summary">Stellt Informationen über die verschiedenen Umgebungsparameter in den Arbeitsumgebungen bereit, um das Cluster zu identifizieren, das zu effizienterem Storage verschoben werden kann.</block>
  <block id="71e4f728e47ac15ca1906f608d2c8041" category="doc">Verwalten von Arbeitsumgebungen</block>
  <block id="b4fc95dd66d21f9bef2c9fb36e8a8401" category="paragraph">Die Tabelle *Arbeitsumgebungen* enthält verschiedene Umgebungsparameter, die bei der Identifizierung des Clusters helfen, der zu einem effizienteren Speicher verschoben werden kann. Sie können die Umgebungsparameter hinzufügen oder entfernen, um die Tabelle *Arbeitsumgebungen* anzupassen.</block>
  <block id="4190aede86e6bde71a6e8a183b35f3ee" category="paragraph">Sie können die Nachhaltigkeitsbewertung auf Clusterebene analysieren. Sie können auch die empfohlenen Aktionen auf Cluster-Ebene Ihrer installierten Basis implementieren, um den Nachhaltigkeitswert auf Cluster-Ebene zu verbessern. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="289c9a063d08ff916a3f760102ccfea3" category="paragraph">Um die Tabelle *Arbeitsumgebungen* anzupassen und besser zu verstehen, gehen Sie wie folgt vor:</block>
  <block id="7919552d7912d4cf0073510f39f95310" category="list-text">Sie können die Umgebungsparameter hinzufügen oder entfernen, um die Tabelle *Arbeitsumgebungen* mithilfe des anzupassen <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="464c4098910283d7761b877fa8a07930" category="list-text">Sie können die Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene anzeigen, den Cluster-Namen für den Zugriff auf *ClusterViewer* auswählen, von hier aus spezifische empfohlene Maßnahmen ergreifen, um die Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene zu verbessern. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a39acbc23c5101af9345e02f33776fdd" category="list-text">Sie können *Überwachung aktivieren* aus der Spalte *Echtzeit-Power* auswählen, um die Details der Echtzeitenergie auf Cluster-Ebene anzuzeigen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.
  +
<block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d013b7497726670093b4a30425f4de22" category="list-text">Sie können diese Tabelle mit dem im Format Komma-separierte Werte (.csv) exportieren <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="d0e14f7f00a4f0e04f5d22fb4a07a471" category="summary">Enthält Schritte, um die empfohlenen Maßnahmen sofort oder später zu ergreifen.</block>
  <block id="65b625224dafe290c12a1078b02b1a10" category="paragraph">Das BlueXP Dashboard für mehr Nachhaltigkeit generiert empfohlene Maßnahmen, mit denen Sie Ihre Nachhaltigkeit insgesamt verbessern können. Sie können sich diese empfohlenen Aktionen von NetApp BlueXP oder Digital Advisor ansehen.</block>
  <block id="573398dad08ccb0834a8a0e1e50f742f" category="list-text">Sie können diese Aktionen sofort durchführen, indem Sie *Fix* oder Adresse später auswählen, indem Sie *later* auswählen.</block>
  <block id="9b00ee1f4954a62075f9354823f987e1" category="list-text">Sie erweitert die Ansicht der ausgewählten empfohlenen Aktion. Sie können die Ansicht Empfohlene Maßnahmen auch mit dem Abwärtspfeil erweitern. In der erweiterten Ansicht können Sie den Cluster-Namen, die Nachhaltigkeitsscore und die nachfolgende Erhöhung sehen, wenn Sie mit der Option *Fix* fortfahren. Sie können auch eine informative Nachricht sehen, wie Sie mit der Option *Fix* fortfahren.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="27190d120f41c57eb5d9c7531949cbbe" category="list-text">In der erweiterten Ansicht können Sie *Fix* auswählen, um die Aktion sofort zu adressieren.</block>
  <block id="af60e01abf22ad0907292d3ca52ec15f" category="list-text">Sie können die verschobenen Aktionen auch jederzeit überprüfen und sie auf die Registerkarte *Empfohlene Aktionen* verschieben, indem Sie auf *betrachten* klicken.
 +
<block ref="0dbc91ab2b9301aabf5d18bb049d2fe1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="fffbd7ff7997d3b9af05c8202a51e6cd" category="list-text">Die Ansicht der ausgewählten empfohlenen Aktion wird erweitert. Sie können die Ansicht Empfohlene Maßnahmen auch mit dem Abwärtspfeil erweitern. In der erweiterten Ansicht können Sie den Cluster-Namen, die Nachhaltigkeitsscore und die nachfolgende Erhöhung sehen, wenn Sie mit der Option *Fix* fortfahren. Sie können auch eine informative Nachricht sehen, wie Sie mit der Option *Fix* fortfahren.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d37f37bcec2c93811716d3be7ec8bc92" category="list-text">Anzeige des Datenreduzierungsverhältnisses, des genutzten logischen Speicherplatzes, des genutzten physischen Speicherplatzes und der insgesamt gespeicherten Daten für Storage-Systeme mit ONTAP 9.1 und höher</block>
  <block id="8f3c8a467ba2c7ded1c48b596870d21f" category="summary">Enthält Informationen zu Arbeitsumgebungen.</block>
  <block id="533662b39ac74f8b7094ec6c14e4fd6d" category="paragraph">Sie können die Tabelle *Arbeitsumgebungen* anpassen, indem Sie Umgebungsparameter hinzufügen oder entfernen. Sie können sich auch die empfohlenen Aktionen auf Cluster-Ebene Ihrer installierten Basis anzeigen lassen und die nötigen Maßnahmen ergreifen, um die Nachhaltigkeitsziele zu erreichen.</block>
  <block id="87c8550935d5ec7373dca789c38b2bba" category="list-text">Sie können die Tabelle *Arbeitsumgebungen* anpassen, indem Sie die Umgebungsparameter mit dem hinzufügen oder entfernen <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="d2c97007e7565bfbb6bf1ccd0cdc188c" category="list-text">Sie können die Nachhaltigkeitsbewertung auf Cluster-Ebene anzeigen, auf *ClusterViewer* zugreifen, indem Sie den Cluster-Namen auswählen und von hier aus spezifische empfohlene Maßnahmen ergreifen, um die Nachhaltigkeit zu verbessern.</block>
  <block id="6da8050dda504a9aff73fca6e04d9222" category="list-text">Durch Aktivieren von Cloud Insights können Sie auch die Details zur Echtzeit-Stromversorgung auf Cluster-Ebene anzeigen. <block ref="36cb9c5ff3c1e9483f4462d41efa2861" category="inline-link-macro-rx"></block>.
  +
<block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5330dc29bb8f006115d9825cdc69ef76" category="list-text">Sie können diese Tabelle auch im CSV-Format (kommagetrennte Werte) mit dem exportieren <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol.</block>
  <block id="51f8ba1e739f07ed09f1ba20bff5e7fc" category="section-title">16 Juli 2023</block>
  <block id="520e6a90f7dfce96c54641856d8584f2" category="list-text">Das Label *Storage Efficiency*, welches das Effizienzverhältnis anzeigt, wird in *Data Reduction* umbenannt.</block>
  <block id="cc50d008d8b1e1f6ba13bbe127a1bf29" category="list-text">Das Label *Data Saved by Storage Efficiency* wird umbenannt in *Data Reduction Savings*.</block>
  <block id="2a88859b894ead28756789553bc66754" category="list-text">Der Toggle *Savings without Snapshot Backups* wird mit einer Änderung seiner Funktionalität in *with Snapshot copies* umbenannt. <block ref="3a01d99aaa6c74ce8f92a2ac5ca4e5e9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="072d1a387472fb47fdfa33e48ff08ffd" category="section-title">Dashboard zur Nachhaltigkeit</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2a3684ac064fb92899057c9c77be7b70" category="paragraph">*Was ist der ‘mit Snapshot-Kopien’ Schalter auf dem Effizienz-Dashboard?*</block>
  <block id="f8ce983c20863d5ca1224cd961651189" category="paragraph">Das Digital Advisor Efficiency Dashboard berechnet das Datenreduzierungsverhältnis auf mehreren Ebenen, einschließlich Kunde, Standort, Gruppe, Cluster und Knoten. Wenn Sie den Schalter *mit Snapshot-Kopien* aktivieren, umfasst die Berechnung des Datenreduzierungsverhältnisses die folgenden Storage-Effizienztechnologien:</block>
  <block id="461662a7d362f24e412be63da5d820a7" category="paragraph">Standardmäßig umfasst die Berechnung des Datenreduzierungsverhältnisses keine Snapshot Storage-Effizienztechnologie.</block>
  <block id="be76c1509b98001f6c35cf3715776135" category="paragraph">*Welche AutoSupport-Instanzen werden zur Berechnung des Datenreduzierungsverhältnisses verwendet?*</block>
  <block id="70df27820e59c3cfe942663b98cd6884" category="paragraph">Die Berechnungen werden entweder mit den letzten wöchentlichen oder benutzergetriggerten AutoSupport-Instanzen durchgeführt, die in der Regel die meisten Abschnitte enthalten, die für die Berechnung des Verhältnisses erforderlich sind.</block>
  <block id="55ec2efd25a5fc14516c0d831fea7c6e" category="paragraph">*Welche Volumes oder Aggregate sind von der Berechnung der Datenreduzierung ausgeschlossen?*</block>
  <block id="5cdd1fe4bb4e7b3bbfe291d13b378777" category="paragraph">Die folgenden Objekte werden bei der Berechnung des Datenreduzierungsverhältnisses nicht berücksichtigt:</block>
  <block id="27b228cdac26ea1e1d4677c11f66b9c3" category="paragraph">*Wie sehe ich den Trend in der Datenreduktionsrate?*</block>
  <block id="4f6485dbcd25eeb2c74e5217258dfeca" category="paragraph">Derzeit wird das Datenreduzierungsverhältnis auf der Grundlage der letzten wöchentlichen bzw. vom Benutzer ausgelösten AutoSupport-Instanz berechnet. Die Trendanalyse kann für eine zukünftige Version in Betracht gezogen werden.</block>
  <block id="f8af0e51ad03daa14cc1051c4aaeacde" category="paragraph">*Wie werden Verhältnisse auf Kundenebene und Einsparungen bei der Datenreduzierung berechnet?*</block>
  <block id="df0e3b60c8f0dc2c364d159e4dd455e0" category="paragraph">Das Dashboard für Storage-Effizienz auf Kundenebene bietet das Datenreduzierungsverhältnis mit und ohne Snapshot Kopien für AFF Systeme und Systeme anderer Anbieter und werden über die installierte Basis des Kunden bei Systemen mit ONTAP 9.1 und höher hinweg kombiniert. Die erforderlichen Parameter für die folgenden Berechnungen stammen aus ONTAP AutoSupport:</block>
  <block id="296178570f2543b72c33dc745457e4a8" category="cell">Insgesamt genutzte physische Ressourcen (physische Größe, die von Snapshot-Kopien verwendet wird,/aggregierte Datenreduzierungsverhältnis)</block>
  <block id="caabfdbc0d0287aff339e2db76b3c8ed" category="paragraph">*Warum ergeben sich bei jeder einzelnen Datenreduzierung nicht Einsparungen durch Datenreduzierung?*</block>
  <block id="567b01f0b5cd67001d808012ef0e7dd2" category="paragraph">Die Einsparungen durch Datenreduzierung werden im Storage-Effizienz-Dashboard für Volumes und lokale Tiers (Aggregate) dargestellt.  Sie können Volume-Einsparungen und Aggregat-Einsparungen nicht hinzufügen, da beide an unterschiedlichen Storage-Objekten geschehen.</block>
  <block id="fb8e35ae91d9f2d1bbfa26a865e3bdde" category="paragraph">*Warum wurde die Datenreduzierung vor dem Upgrade auf ONTAP als höher oder falsch gemeldet?*</block>
  <block id="d9358f68a6e1323e55b1eaead9cd9368" category="paragraph">Wenn aufgrund eines Fehlers in ONTAP Datensicherungs-Volumes im Node vorhanden sind, wird die Datenreduzierung höher angezeigt. Das Problem wurde in ONTAP 9.3P11 behoben. Bei einem Upgrade von ONTAP Versionen vor 9.3P11 sowie bei Datensicherungs-Volumes im Node werden korrekte oder niedrigere Werte angezeigt.</block>
  <block id="111e2574729518f75d68b12a141895ca" category="paragraph">Active IQ Digital Advisor wird im digitalen Berater umgewandelt und ist nun in BlueXP integriert, der einheitlichen Managementkonsole von NetApp für hybride Multi-Cloud-Umgebungen. <block ref="00345514845e0d86c9c648d29a98b060" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="685c75c1df83c508b4344c2b7bddc69a" category="paragraph">VMware Ressourcen-Informationen zu vCenters, ESXi Hosts und Virtual Machines sind jetzt in den Inventardetails enthalten, um einen vollständigen Stack-Bestand und Interoperabilitätsprüfungen bereitzustellen. <block ref="a4fd8b50f9fa1d3acd0018ed3d197139" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="689f0156b8d6f21052bcf808d6c62508" category="paragraph">Gibt Empfehlungen für Workloads und zugehörige Volumes, die mithilfe von SnapMirror Datenreplizierung in NetApp Cloud Volumes ONTAP, NetApp Cloud Volumes Service und NetApp Cloud Backup (ehemals AltaVault) verschoben werden können. <block ref="6170547bf38252f5bd3b005d8df0f331" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="de893a63460ea5903d1d626088c95638" category="list-text">Sie können goldene Vorlagen mit anderen berechtigten Benutzern mit schreibgeschütztem oder vollem Zugriff auf diese Vorlagen freigeben.
<block ref="fce3605ff7833eb2d0c24b739534268b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d7009239ee11cab715d63f06bd45b81c" category="paragraph">Sie können jetzt Ansible-Inventardateien in .yml- und .ini-Dateiformaten auf Region- und Site-Ebene generieren. <block ref="e49140995889c841dca106143f17c244" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="22a1e2cf183721997b394dc204d957b4" category="paragraph">Sie können die AutoSupport-Daten der letzten 90 Tage vergleichen und einen Drift Timeline-Bericht erstellen. <block ref="fd991fddef446a67800f179ad91c7860" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="72ed76b579308028fd573f86164d9389" category="paragraph">Das Widget „Capacity Forecast“ wurde mit einem verbesserten Algorithmus aktualisiert, der Systemneukonfigurationen besser berücksichtigt. <block ref="a424132f388a9507ecf8cc1b163c5933" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7b3d37084d95800100717e2c74ad6300" category="list-text">Sie können jetzt über das System-Dashboard eine Anfrage für ein Upgrade Ihres Support-Angebots stellen, um weitere Funktionen nutzen zu können. <block ref="8994dc1bca5f94e111ca978ae9118e0d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ac93d623b6bf8a82f00ec8d98810b37a" category="paragraph">Wenn Sie Hilfe in Echtzeit zu zusätzlichen Kapazitätsanforderungen erhalten möchten, können Sie direkt über Ihr Dashboard mit einem Vertriebsmitarbeiter chatten. <block ref="943629d75811a4829fa99f8213b13161" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a56e903d18370537609ef437aa52c0b0" category="list-text">So schützen Sie Ihre Systeme vor Hackern und Ransomware-Angriffen. <block ref="63edcc213515e0926bb0f14fcee07dfd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="affbae51cb248fc228a64eff8ef4b19a" category="list-text">Sie können Ausfallzeiten und mögliche Datenverluste vermeiden. <block ref="cdc6118fb0dd484c6eecea2c16368d88" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9914ee0052933ab0eb5ed245f68f4be" category="list-text">Erfahren Sie, wie Sie eine Volume-Füllung vermeiden, um einen Ausfall zu verhindern. <block ref="5cdf43ceea4370a0a68934a3b004b9d7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="533dbe637c2f68cac9ab973ac9a2c30d" category="list-text">Erstellen oder Planen eines Konfigurations-Drift-Berichts über Kunden, Standorte, Gruppen, Watchlist, Cluster Und Hostnamen. <block ref="de81add81e119065d94ddeac8ee64650" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="109fc841d00ef808e65701bf12c832d9" category="paragraph">Sie können Digital Advisor APIs verwenden, um Daten von Interesse zu ziehen und sie direkt in den Workflow Ihres Unternehmens zu integrieren. <block ref="1cadb4b3b896f461880aeba67b4bebd1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d2d5b2832ad6260f7e47f21eda203625" category="paragraph">Sie können ClusterViewer-Berichte generieren oder planen, um detaillierte Informationen zur physischen und logischen Konfiguration Ihrer Systeme anzuzeigen. <block ref="b5110609d22aa395850743bf41df8a3c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7f468348ccf6d1b2c89a41ca66585095" category="paragraph">Diese Funktion ermöglicht den Vergleich der System- und Cluster-Konfigurationen und die Erkennung von Konfigurationsabweichungen nahezu in Echtzeit. <block ref="b3bd45262a4931447b29e389f808703b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2ea25d3aa454a8719fbcd77c0cb45036" category="paragraph">Sie können monatlich E-Mail-Benachrichtigungen erhalten, die den Zustand der Systeme zusammenfassen, die sich in Kürze einem Verlängerungszeitraum nähern und ein Upgrade für die NetApp Produkte in Ihrer installierten Basis erfordern. <block ref="6ebaac8877cbf874499b8874b314ad68" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cc7d08b25bce1f736c4988b1381953d9" category="paragraph">Mithilfe der Berichtfunktion können Sie Berichte sofort erstellen oder einen Bericht auf wöchentlicher oder monatlicher Basis erstellen. <block ref="b5110609d22aa395850743bf41df8a3c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d08dfd94a4d36eb2bcd5fbae59ee124d" category="paragraph"><block ref="b46bd81d9b5d17f9607d3bf70532f303" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="85a5b85b171db93012b817af7272c528" category="paragraph">Die Performance-Diagramme wurden verbessert, damit Sie die Performance des Volumes beurteilen können. Sie können im selben Bildschirm zwischen der Registerkarte Node, der Cluster-Registerkarte, der Registerkarte für lokale Ebene und der Registerkarte Volume wechseln. <block ref="4513feee0626ae09dfa51f7c8eb5d5ce" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ccd4252e1ddc49da690f804e7aeabf6f" category="paragraph">Sie können jetzt einen Bericht der ausgewählten Watchlist erstellen und den Bericht an maximal 5 Empfänger senden. <block ref="e49140995889c841dca106143f17c244" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99019cd797a33c2f1f0354aa51829694" category="paragraph">Das Storage-Effizienzverhältnis und die Einsparungen Ihres Storage-Systems werden mit und ohne Snapshot Kopien für AFF Systeme, Systeme anderer Anbieter als All Flash FAS oder beides angezeigt. Sie können die Informationen zur Storage-Effizienz auf Node-Ebene anzeigen. <block ref="a712d09976009a64cc618b068e6daeda" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="840f469fb410bb3332071cd390daa1a8" category="paragraph">Mit dem Upgrade-Workflow können Upgrade-Empfehlungen und eine Zusammenfassung der neuen Funktionen in Ihrer ONTAP Zielversion angezeigt werden. <block ref="7f4976c761eb4018266cc0d54f5b87cd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="07be922df0906b959295384caa9e817a" category="paragraph">Sie können sich die Zusammenfassung der Vorteile anzeigen lassen, die Sie bei Digital Advisor und Ihrem Supportvertrag erhalten haben. Für ausgewählte Systeme konsolidiert der Value Report die Vorteile der letzten ein Jahr. <block ref="64d68cf7646e7bd28259850f10575416" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4ab7ab489ac4d021f39004a1bc70c209" category="paragraph"><block ref="ab7ef85b2ffc5cc75de4e5a966fa1b9d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="37cce083eef0841e779db21ca8daef7e" category="paragraph">Mithilfe von Active IQ Unified Manager können Sie die Risiken anzeigen und beheben. <block ref="f4086b11d800cf115240026fc88182a0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="68eadb44b69eeb166a72c254148cc4c3" category="paragraph">Siehe <block ref="b0240cce700bb082e59a979e57faa1fc" category="inline-link-macro-rx"></block> Entnehmen.</block>
  <block id="fa67fcdec3a9597a8256117c23529953" category="paragraph">Wenn Sie NetApp Keystone StaaS-Services abonniert haben, können Sie das Widget „Keystone Abonnement“ im Digital Advisor Dashboard ansehen.</block>
  <block id="580577f00c6e952d8dad642fa30380db" category="inline-link-macro">Keystone und Digital Advisor</block>
  <block id="2f9ac5e4626cf891d09ebda2d18327db" category="paragraph">Das Keystone Abonnement-Widget bietet Ihnen einen Überblick über die Kapazitätsnutzung für Ihr Konto. Es besteht aus Kapazitätsauslastungsdiagrammen in Bezug auf die physische Kapazität. Weitere Informationen zu den verschiedenen Ebenen von Abonnementdaten und Nutzungsinformationen finden Sie unter <block ref="db5795af5cbf28cf9af79d32298b7715" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0d2ad64b559232943585fd7b1d8a6a97" category="section-title">27 September 2023</block>
  <block id="f32be3299de249a0d2ea856582aaf567" category="list-text">Über die können Sie auf die Seite Upgrade Advisor für Ihre Standard-Watchlist zugreifen <block ref="2a9dc4897c9bae502dc40fd9fb7b1c92" category="inline-link-macro-rx"></block> Verlinken:</block>
  <block id="d733f1a5970e5ea99d583388ac25e9cf" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie einen Upgrade-Plan erstellen und anzeigen</block>
  <block id="728961fac8324355b6e6e72caa3fcab4" category="paragraph">Ein NachhaltigkeitsDashboard bietet wertvolle Einblicke in die ökologische Nachhaltigkeit Ihres Storage-Systems. Sie können die Informationen wie Nachhaltigkeitsbewertung, CO2-Minderung, prognostizierte Nutzung von Energie, direkter Kohlenstoff und Wärme anzeigen. Sie können den Prozentsatz der CO2-Minderung für bestimmte Standorte anpassen. Sie können die Nachhaltigkeitsbewertung auch auf Cluster-Ebene anzeigen. Basierend auf dem Ergebnis für die Nachhaltigkeit können Sie die Gesamteffizienz Ihres Storage-Systems beurteilen und das System an den von NetApp empfohlenen Maßnahmen zur Steigerung der Nachhaltigkeit ausrichten. <block ref="14f04672b3a078b1589b8f46c67500a4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="81ff79ba6c57be0faaf7131e8c633f75" category="list-text">Klicken Sie Auf *Upgrade Plan Erstellen*.</block>
  <block id="98f475d7aa8f966d87ccc93ba94fba94" category="sidebar">Analysieren Sie die Nachhaltigkeit Ihrer Storage-Systeme</block>
  <block id="d36a1ccbf2d01a1ff61c0e50416882e9" category="section-title">04 Oktober 2023</block>
  <block id="ec795e7f7ea26d9d59bc0e1e031d4234" category="section-title">Widget „Planung“</block>
  <block id="0f39f4240371d8ece7d1695a2c16fc9b" category="doc">Was ist AutoSupport</block>
  <block id="da0ad1a41b699c5a3226f922417a0037" category="list-text"><block ref="da0ad1a41b699c5a3226f922417a0037" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f1882284408a9b189100dc3da835bb13" category="list-text"><block ref="f1882284408a9b189100dc3da835bb13" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f4547f31c09ed6f71cd2e94db143fffd" category="list-text"><block ref="f4547f31c09ed6f71cd2e94db143fffd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4f0ba3197c25744bb644bb7e83a43b5f" category="list-text"><block ref="4f0ba3197c25744bb644bb7e83a43b5f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="dc52fcbf0f80ad7cfad9b3efcbd2df3d" category="list-text">Aktivieren Sie die Überwachung aus der Spalte *Echtzeit-Power*, um die Details der Echtzeitleistung auf Cluster-Ebene anzuzeigen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="20cc757c4cb0c9b6153ae0f56705ae36" category="section-title">Bis 16. November 2023</block>
  <block id="20015eaa9dc8feb8cbf1eaadb95c6b20" category="paragraph">Sie können jetzt maximal 100 Watchlisten erstellen.</block>
  <block id="752f0c78427b5fffe498798d609a58a7" category="list-text">Empfehlungen zur Technologieaktualisierung sind jetzt in Dashboards für die Watchlist, die Site und die Gruppe verfügbar.</block>
  <block id="5abb66a3f2a4a3a5e6083eb0e9cb8016" category="list-text">Sie können jetzt potenzielle Kandidaten für Technologieaktualisierungen anzeigen, wenn die Empfehlungen zur Technologieaktualisierung null sind.</block>
  <block id="bd644bc36e5d6955b3d49189c83c45f3" category="paragraph">Die Anzahl der Empfehlungen für Technologieaktualisierungen ist im Planungs-Widget des Dashboard auf Kundenebene enthalten. Diese Empfehlungen unterstützen die Planung von Aktualisierungen der Hardware-Technologie, wenn die Hardware nicht mehr unterstützt wird oder sich dem Ende des Supports nähert.</block>
  <block id="4a33ef12db92e241992049db5250349e" category="paragraph">Das Dashboard „Nachhaltigkeit“ enthält empfohlene Maßnahmen, die Sie implementieren können, um die Gesamtbewertung für die Nachhaltigkeit und die Bewertung der Nachhaltigkeit auf Cluster-Ebene zu verbessern.</block>
  <block id="5e5fa64fce688126dbdf2ee76a2a88dc" category="paragraph">Sie können das folgende Video ansehen, um mehr über das Dashboard „Nachhaltigkeit“ zu erfahren:</block>
  <block id="d99a4bbfe0f45d32ff5e507f38f9f1a7" category="admonition">AutoSupport sollte für die genaue Berechnung der Nachhaltigkeitsbewertung aktiviert sein.</block>
  <block id="4a94cc80e3bef643a461eac57bc8c9ef" category="paragraph">Das Dashboard für Nachhaltigkeit bietet durch AIOps unterstützte Berichte und Bewertungen mit verwertbaren Erkenntnissen zur Verbesserung Ihrer Nachhaltigkeitsstrategie. Das Sustainability Dashboard kann über NetApp BlueXP oder Digital Advisor aufgerufen werden.</block>
  <block id="24fbd138c7dc295cdff7b25fb0003595" category="list-text">Klicken Sie im Dashboard auf die Anzahl der Cluster im Widget *Upgrade Advisor*.</block>
  <block id="bcc117d8c868654bdcb5b2de44d7fbf2" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Anzahl der Cluster zeigt.</block>
  <block id="28c5b9b9eefe3c1e8c902c9d79cc6787" category="paragraph"><block ref="28c5b9b9eefe3c1e8c902c9d79cc6787" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a66487996a06c28a71be20aa0af1d26c" category="paragraph">Die Seite *Upgrade Advisor-ONTAP* wird angezeigt.</block>
  <block id="9d13760352c3ef2c67f70c65eb9218c3" category="inline-image-macro">Bild der Schaltfläche Bearbeiten</block>
  <block id="d983f30395f8346ffd80f3672dfe8b2a" category="list-text">Sie können den Upgrade-Plan von der Seite *Reports* herunterladen, sobald er verfügbar ist.</block>
  <block id="e914294f6ad533c4cc5d44ff79ab35e3" category="inline-link-macro">Maßnahmen nach einem ONTAP Upgrade</block>
  <block id="bbc10f30b2ee9ee55d84238475ba20b0" category="paragraph">Einige Aufgaben sollten Sie durchführen, um die Bereitschaft des Clusters nach dem Upgrade von ONTAP zu bestätigen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="49be8ce40deb1a0b7eb5c98a4fed6622" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ef2ca72de9895714706408c3a660a3ad" category="summary">Diese Folie bietet einen Überblick über den Upgrade Advisor, der die Planung eines ONTAP Upgrades vereinfacht.</block>
  <block id="67ee936e795ffe8e8018ac6757105eae" category="paragraph">Mit Upgrade Advisor erstellen Sie einen Upgrade-Plan mit detaillierten Schritt-für-Schritt-Informationen, die für ein erfolgreiches ONTAP Upgrade oder Zurücksetzen erforderlich sind.</block>
  <block id="d9b9898ac1165db3daef0e6e50933c02" category="inline-link-macro">Erstellen eines Upgrade-Plans für ein einzelnes Cluster und mehrere Cluster</block>
  <block id="86889b2158b4ac7c9d8fcef2845d3f55" category="admonition">Generieren Sie für jedes Cluster in einer MetroCluster-Konfiguration einen individuellen Upgrade-Plan mit einer vollständigen Upgrade-Anleitung.</block>
  <block id="7b410e5aa098af7d98f180ce6460fdfe" category="inline-link-macro">Bereiten Sie sich auf ein ONTAP Upgrade vor</block>
  <block id="222865b37915c0c4bc9b2b9bfcf5b07b" category="paragraph">Bevor Sie einen Upgrade-Plan erstellen, sollten Sie sich auf ein ONTAP Upgrade vorbereiten. Die richtige Vorbereitung hilft bei der Identifizierung und Minimierung potenzieller Upgrade-Risiken oder Blockers, bevor Sie mit dem Upgrade-Prozess beginnen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="ea9d3240085371b5bf3a3755f96d8f6d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0850cf3036348eacfcb9da9c7e6dff71" category="section-title">03 Januar 2024</block>
  <block id="fdee59a37f60e4c66e5c6b1c6c80b2c1" category="list-text">Der Upgrade-Plan wurde optimiert, um redundante Upgrade-Schritte zu entfernen und den Backout-Plan zu vereinfachen. Die allgemeinen Schritte aller Nodes in einem Cluster werden konsolidiert und stehen im Abschnitt „Allgemeine Informationen“ des Upgrade-Plans zur Verfügung. <block ref="f0e67dfcb5ef41ef22b88debd0952b4f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="54c8d286439441f65d676d4c8b3f8e5d" category="paragraph">Sie können sich von einer webbasierten Konsole aus bei Digital Advisor anmelden, um den Gesamtstatus Ihres Speichersystems anzuzeigen.</block>
  <block id="1e483625e81b84fcdebccdf1e8a9446a" category="inline-link-macro">Registrieren für das NetApp Support Site Konto als Kunden- oder Gastbenutzer</block>
  <block id="dd535b546ee88a50134df4a8bcb9ebc7" category="paragraph">Zur Anmeldung bei Digital Advisor müssen Sie über eine gültige NetApp Support-Website-Zertifizierung verfügen. Wenn Sie noch keinen Account haben und noch nicht begonnen haben, können Sie im folgenden KB-Artikel ein Konto erstellen:
<block ref="b73ff2fa987bdb24b44ced01bb2bd4c6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cb6d856529734d9ca63ed119e0c1bba6" category="summary">Schritte zur Erstellung eines Upgrade-Plans für ein erfolgreiches ONTAP Upgrade oder Zurücksetzen von Clustern und Clustern</block>
  <block id="6e394bcec3129051274784fa1f725065" category="paragraph">Führen Sie die folgenden Schritte aus, um einen Upgrade-Plan für ein einzelnes Cluster und mehrere Cluster zu erstellen:</block>
  <block id="94df3919fe9cfa11e61d8a1c34ab29ac" category="open-title">Einzelnes Cluster</block>
  <block id="b8b6bd2d3e7273f469feb9820cd57266" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, in dem der erweiterte Upgrade Advisor Umschalter angezeigt wird, ist aktiviert.</block>
  <block id="e5030f0aad42928362a1dd6d459850f1" category="paragraph"><block ref="e5030f0aad42928362a1dd6d459850f1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="97bf638dd7855f5b871198e3de655fb7" category="paragraph">Sie können eine Liste mit geeigneten und nicht berechtigten Clustern für ein Upgrade anzeigen.</block>
  <block id="b3264e5abfc7f8aa9cbe9bbf2bf2839e" category="list-text">Wählen Sie einen Cluster für ein Upgrade aus.
In der Spalte *Target OS Version* wird die empfohlene Ziel-OS-Version angezeigt. Sie können auf klicken <block ref="94cf0a310bc1ba95ee82428676c1afeb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol, um eine andere Ziel-BS-Version eines Clusters auszuwählen.</block>
  <block id="c25dba4666d739afcf74fafca0e16ec1" category="inline-image-macro">Ein Bild, das zeigt, wie die Zielversion ausgewählt wird.</block>
  <block id="df54a2761f4e27e29bd65d8ac649e3a9" category="paragraph"><block ref="df54a2761f4e27e29bd65d8ac649e3a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="33934d5a93267aecc3bf0f2c43482311" category="list-text">Sie können auf die Anzahl der Knoten in der Spalte *Knoten* klicken, um die Knotenzusammenfassung eines Clusters anzuzeigen.</block>
  <block id="d4586bd723aa7ed4cd56bae25e8c11c6" category="inline-image-macro">Ein Bild, das den Typ des Problems und die erforderliche Auflösung anzeigt, um es zu beheben.</block>
  <block id="e56c89382384db93bf68a52b43fa244d" category="list-text">Sie können in der Spalte *Empfohlene Aktion* auf *Probleme beheben* klicken, um die Probleme mit einem nicht berechtigten Cluster zu beheben, damit es für ein Upgrade geeignet ist.
 +
<block ref="dd4506ad5994ec27eaf432e5646257a2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6aa4c290298860f81a97d2d4eb92f157" category="list-text">Klicken Sie Auf *Upgrade Plan Erstellen*.
Sie werden auf die Seite *Upgrade Recommendation* weitergeleitet.</block>
  <block id="be3de2fbd923b98d3ddce6f87604687b" category="list-text">Auf der Seite *Upgrade Recommendation* können Sie die Details der mit einem Cluster verbundenen Risiken über die Registerkarte *Risk Advisor* einsehen. Sie können die Upgrade-Blocker, Upgrade-Warnungen und erforderliche Aktionen über die Registerkarte *Pre-Upgrade-Prüfung* sowie Informationen über die neuen Funktionen und Verbesserungen, die für die ausgewählte Ziel-OS-Version relevant sind, über die Registerkarte *Erweiterte und aktualisierte ONTAP-Funktionen* anzeigen.</block>
  <block id="3968a0cc76421e54bc6b6ab94ab3ef6d" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Gesamtansicht der Seite mit den Upgrade-Empfehlungen zeigt.</block>
  <block id="8cb031ec78addd4251b0d98fadb1f16d" category="paragraph"><block ref="8cb031ec78addd4251b0d98fadb1f16d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7911af84e5893fc16119ebbbd79e0ddd" category="list-text">Sie können eine andere Version des Zielbetriebssystems auswählen und die Risikoübersicht, den Bericht zur Prüfung vor dem Upgrade sowie Informationen zu neuen Funktionen und Verbesserungen in Bezug auf die Zielbetriebssystemversion anzeigen.</block>
  <block id="5ff9a8a8f5a8e1185c269de1ae1f16fa" category="inline-image-macro">Schaltfläche Exportieren</block>
  <block id="d0ff34d4ed0d434b63065177d69660b4" category="list-text">Sie können auf klicken <block ref="db6dc66ed954c8de99897788c99c122a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol, um die Risikoübersicht in eine Excel-Tabelle zu exportieren.</block>
  <block id="f4c01d8521810198d0aedeb1804292d2" category="list-text">Klicken Sie auf der Seite *Upgrade Recommendation* auf *Upgrade Plan generieren*.</block>
  <block id="391ae857ef756e131304172e405792b4" category="inline-image-macro">Ein Popup-Fenster mit den Angaben zum Senden der Anfrage zur Erstellung des Upgrade-Plans.</block>
  <block id="224d1474fa987e54a2ac30c76ea2e21e" category="list-text">Geben Sie die Details im angezeigten Popup-Fenster ein.
  +
<block ref="b84846bb39db1b32d099a86ab30da18d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ed103c2a26bede51077e4be32d323609" category="list-text">Klicken Sie Auf *Erzeugen*.
Sie werden zur Seite *Reports* weitergeleitet.</block>
  <block id="d33dd907f0f2e416c58ccfa29cd01d18" category="inline-image-macro">Ein Screenshot mit der Position, an der sich View Upgrade Advisor zum Klicken befindet. </block>
  <block id="e6a714556ba607de0796b5ebf874022b" category="admonition">Sie können auf *Upgrade Advisor-Berichte anzeigen* klicken, um zur Seite *Berichte* zu gelangen.
 +
<block ref="17bf329c781a0dba1bb8097588dd3401" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9847c4aa92db55ca2d4698117caccc8b" category="list-text">Wählen Sie Cluster für ein Upgrade aus.
In der Spalte *Target OS Version* wird die empfohlene Ziel-OS-Version angezeigt.Sie können auf klicken <block ref="94cf0a310bc1ba95ee82428676c1afeb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Symbol, um eine andere Ziel-BS-Version eines Clusters auszuwählen.</block>
  <block id="02a1c6ad942cf70822b83555179da604" category="paragraph"><block ref="02a1c6ad942cf70822b83555179da604" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9fe2ae1dc4e08b83a8b63d06803dd564" category="list-text">Sie können in der Spalte *Empfohlene Maßnahmen* auf *Probleme beheben klicken, um die Probleme mit nicht qualifizierten Clustern zu beheben, damit sie für ein Upgrade geeignet sind.
 +
<block ref="dd4506ad5994ec27eaf432e5646257a2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b323017de005e05ca9af3f3a9807384d" category="list-text">Geben Sie die Details im angezeigten Popup-Fenster ein.
  +
<block ref="f898fc4c474d90827399fc16cb1ce540" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c99a7dfbdf4d3cd808ff275e0e323d69" category="sidebar">Erstellen eines Upgrade-Plans</block>
  <block id="387baf0199e7c9cc944fae94e96448fa" category="section-title">Verschiedenes</block>
  <block id="48c86fda9292a5b410c6b86a0d2e64b7" category="paragraph">*Warum sind die Funktionen unter SPEICHERZUSTAND im linken Navigationsbereich deaktiviert?*
Die Verfügbarkeit der Funktionen unter *STORAGE HEALTH* hängt vom Systemtyp und -Level ab. ClusterViewer ist beispielsweise für ONTAP- und Cloud Volumes ONTAP-Systeme (CVO) auf Cluster- und Node-Ebene verfügbar. Sie können den Mauszeiger über das *i*-Symbol neben den einzelnen Funktionen bewegen, um mehr über die jeweiligen Systemtypen und -Ebenen zu erfahren.</block>
  <block id="568d1629463645988ff4868c31e4cba7" category="open-title">Mehrere Cluster</block>
  <block id="82e62a186bc8e1499e10d1400cd762e1" category="section-title">08 Februar 2024</block>
  <block id="f66a566e9695faf3a9ac3f398a6e5dcd" category="inline-link-macro">Dashboard Für Nachhaltigkeit</block>
  <block id="abb657094a0038dadd2b0ad8a1f2644b" category="paragraph">Sie können jetzt direkt über das auf die Nachhaltigkeitsmetriken für Ihr Standard-Dashboard oder Ihre Standard-Watchlist zugreifen <block ref="3bfa14a7a0d533bd50f797d3680bb9e4" category="inline-link-macro-rx"></block> Verlinken:</block>
  <block id="3f0a64c1722e89371bae517923a9f798" category="paragraph">Sie können jetzt Festplatten-RPM-Informationen im Abschnitt Datenträgerzusammenfassung anzeigen, der auf der Registerkarte Speicher und in ClusterViewer-Berichten verfügbar ist.</block>
  <block id="ee994369582acbd0aa1a2c594329160a" category="section-title">29 Februar 2024</block>
  <block id="bb6677c30e1599d498cc331db9ae9ac1" category="paragraph">Mit Watchlisten können Sie schnell und einfach auf vorgewählte Systeme in Digital Advisor zugreifen. Wenn Sie einen bestimmten Kunden oder eine Reihe von Systemen häufig sehen, empfehlen wir Ihnen, Watchlisten zu erstellen. Sie können bis zu 100 Watchlisten erstellen und jede Watchlist kann bis zu 15,000 Systeme nach Kategorie oder 500 Systeme nach Seriennummern enthalten.</block>
  <block id="0c9919bc11a911adb7dfe0c3fcfec57e" category="paragraph">Wenn Sie zum ersten Mal auf Digital Advisor zugreifen, können Sie entweder eine Watchlist erstellen oder nach Kundennamen, Standortnamen, Gruppennamen, StorageGRID, Hostnamen, Cluster, Seriennummer, System-ID oder Keystone Abonnement.</block>
  <block id="696132aa64e1de699fed134cebca0cb4" category="paragraph">Sie können eine Watchlist erstellen, um schnell und einfach auf eine Reihe von Systemen zuzugreifen. Sie können die Systeme basierend auf Kategorie oder Seriennummer hinzufügen.</block>
  <block id="8724cab6ff3882b095d7f7a1af087d3c" category="list-text">Wählen Sie eine der folgenden Optionen aus, um der Watchlist Systeme hinzuzufügen:</block>
  <block id="046b77894dfde73619bb48b4dc431dd0" category="list-text">*Kategorie*: Mit dieser Option können Sie den gesamten Bestand hinzufügen, der einer bestimmten Kategorie zugeordnet ist, z. B. Kunden-, Standort-, Gruppen- oder Keystone-Abonnements, zu Ihrer Merkliste.</block>
  <block id="ca5b91a68ba656cb1cb6cdd4e75f646a" category="inline-link-macro">Sie können nach Keystone Watchlisten suchen</block>
  <block id="a5a3e88ca2e2f72fdd690c7bf4473d53" category="admonition">Mit der Option *Keystone Subscriptions* können Sie alle mit Keystone Abonnements verbundenen Abonnementnummern angeben. Bei der Suche nach einer Watchlist werden die Abonnements im Widget *Keystone Abonnements* im Digital Advisor Dashboard angezeigt. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="6c48397e666066c17d428674ea869bc7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="abc045a62577e8c80a76e2f49162b3ae" category="list-text">*Seriennummer*: Mit dieser Option können Sie anhand der angegebenen Seriennummern den Bestand in Ihre Beobachtungsliste aufnehmen. Sie können entweder die Seriennummer direkt eingeben oder Seriennummern aus Kategorien wie Kunde, Standort oder Gruppe auswählen.</block>
  <block id="28fa24f22582565336a20a99aac1a3b6" category="sidebar">Active IQ Digital Advisor (auch als digitaler Berater bekannt) ermöglicht Ihnen die Optimierung der Dateninfrastruktur in der gesamten globalen Hybrid Cloud durch nutzbare prädiktive Analysen und proaktiven Support über ein Cloud-basiertes Portal und mobile App. Die Cloud-basierten Services von Digital Advisor nutzen das Community-Wissen und Branchenvergleiche, die sich aus der riesigen installierten Basis von NetApp ziehen. Diese Einblicke werden mit AutoSupport-Telemetrie und My AutoSupport-Funktionen kombiniert, um eine Reihe fortschrittlicher Analyseservices bereitzustellen.</block>
  <block id="102d9716e9927264b03dcd24c0dd5cc3" category="sidebar">Erfahren Sie mehr über Digital Advisor</block>
  <block id="156203bd2f0dca053d9b9dbd8f8912c7" category="sidebar">Verwenden Sie Digital Advisor</block>
  <block id="11d4d5337b73945892437ccbc95a0733" category="sidebar">Risiken anzeigen und Korrekturmaßnahmen ergreifen</block>
  <block id="a54afc6b3736cfe74798cc6c434300fc" category="sidebar">Erkennen von Konfigurationsabweichungen</block>
  <block id="7a61fe0aacb0733ede2f886638474e22" category="sidebar">Kritische Sicherheitsrisiken beheben</block>
  <block id="6cb30ae6af19fc79cca62d705f6b0744" category="sidebar">Analyse mit Digital Advisor</block>
  <block id="0aace9b9585a40db8e20e3e200feeb89" category="sidebar">Upgrade-Empfehlungen von ONTAP</block>
  <block id="5649476905365d651ff75a651e4e79a8" category="sidebar">Fundiertere Entscheidungen auf der Basis von Cloud-Empfehlungen</block>
  <block id="dfcc398099d6a64026e51ab282e16253" category="sidebar">Mehr Ressourcen</block>
  <block id="ff40d476eb35d6d339a7a745c5825109" category="sidebar">Digital Advisor Webportal</block>
  <block id="4238f8b700953551a4ce57636e1b3b11" category="sidebar">Videos Von Digital Advisor</block>
  <block id="3b4a117c34811a38cb16781ae299eb9e" category="sidebar">NetApp Community – Digital Advisor</block>
  <block id="a05a52081b0fa90b1547ef6f59f35788" category="summary">Informationen zur Evaluierung der Technologieaktualisierung bei Ihrem Vertrag für technischen Support oder Ihrer Hardware</block>
  <block id="33a9c4b5f0c522c38ff9b1b46ebd1498" category="doc">Bewertung einer Technologieaktualisierung</block>
  <block id="2d6605eb73e95419014e86f084d39681" category="paragraph">Wenn Sie herausfinden möchten, ob eine Technologieaktualisierung für Ihren Vertrag für den technischen Support oder für Ihre Hardware empfohlen wird, können Sie die Option zur Technologieaktualisierung nutzen.</block>
  <block id="65a5dc35cec4fdb5b8c204304a2ab99a" category="admonition">Sie können auf diese Funktion entweder über die wirtschaftliche Effizienz von BlueXP (*Governance &gt; wirtschaftliche Effizienz &gt; Technologieaktualisierung*) oder über den digitalen NetApp-Berater (*Dashboard &gt; Widget Planung &gt; Technologieaktualisierung*) zugreifen.</block>
  <block id="26528bfb42ca87e3e5f7846afd863bb0" category="paragraph">Weitere Informationen zu dieser Funktion finden Sie unter <block ref="a230b818a44a7d13155b37e12838fa41" category="inline-link-macro-rx"></block> In der BlueXP Dokumentation.</block>
  <block id="ef2753666e2bb535cdbdfcab50c1a017" category="list-text">*Sicherheit &amp; Ransomware Defense:* bietet Informationen über Risiken und Korrekturmaßnahmen im Zusammenhang mit Sicherheitslücken, Ransomware-Erkennung, Prävention und Recovery.</block>
  <block id="1f4882587636b2511732cfb3b14bfbcf" category="list-text">*Nachhaltigkeit:* zeigt die Anzahl der empfohlenen Maßnahmen zur Verbesserung der Nachhaltigkeitsbewertung auf Kunden-, Watchlist-, Standort- und Gruppenebene an.</block>
  <block id="0235bcf89237278317e178c8c295ac74" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Sicherheit &amp; Ransomware Defense* auf *Aktionen*.
<block ref="2fcb804d5a34085afa85e482ac09263f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="83dec637bc884dc4a2f4600da2ca5f4a" category="list-text">Deaktivieren Sie das Kontrollkästchen *Ransomware Defense*.</block>
  <block id="434c0382d376982e5be3c7cf351f2ee1" category="section-title">15 März 2024</block>
  <block id="02a4f8fbb0ee7f45b63d85dd6999883c" category="list-text">Der Wellness-Workflow enthält jetzt das Widget Nachhaltigkeit, das die Anzahl der empfohlenen Aktionen auf Kunden-, Watchlist-, Standort- und Gruppenebene enthält. Sie können auf die Anzahl der Aktionen klicken, um eine detaillierte Ansicht dieser empfohlenen Aktionen auf dem Dashboard Nachhaltigkeit anzuzeigen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="53ff1edd2c20f94d2a6e053c55aa3849" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6dca4e9566164889a09a5302487f229a" category="list-text">Die Sicherheitsanfälligkeiten und Ransomware Defense Widgets im Wellness-Workflow werden in einem einzigen Widget kombiniert, das jetzt als Sicherheit &amp; Ransomware Defense bezeichnet wird.</block>
  <block id="5bf96d52d5b39a06798b24dfa7469237" category="section-title">Health Check Dashboard</block>
  <block id="15853c3ab7376c7041427b2140bbd504" category="paragraph">Der Zeitrahmen für technische Cases wird verbessert, um den gesamten Verlauf der Fälle für 6 oder 12 Monate anzuzeigen.</block>
  <block id="51832813a6cc95d32db002987711fdc7" category="paragraph">Sie können jetzt eine Watchlist auf Basis der Keystone Abonnementnummern erstellen und über die ersten drei Zeichen einer Abonnement-Nummer oder eines Watchlist-Namens nach einem Keystone Abonnement suchen.</block>
  <block id="994ea9e16920acdbe0ac6e35ae6fffad" category="paragraph">Wenn Sie sich beim Digital Advisor anmelden, können Sie die im Widget *Sicherheit &amp; Ransomware Defense* hervorgehobenen *Aktionen* anzeigen, die die Risikozählungen anzeigen.</block>
  <block id="e8563fdf2c4612622ba50a5e8cfcb99a" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Sicherheit &amp; Ransomware Defense* auf *Aktionen*.</block>
  <block id="4d7b0b036dd7f28233ff7e59c3c1dbf5" category="list-text">Deaktivieren Sie das Kontrollkästchen *Sicherheitsschwachstellen*.</block>
  <block id="8ab2cb8f529884d0aa70d068b846421e" category="admonition">Diagramme zur Node-Latenz, lokalen Tier (Aggregat) und Volume-Performance werden nur auf Systemen unterstützt, auf denen ONTAP 9.2 und höher ausgeführt wird.</block>
  <block id="fbf668c351539b8a0b137fcc8beb4b5e" category="paragraph">Die Erstellung automatisierter, unterbrechungsfreier Upgrade-Pläne für ein einzelnes Cluster und mehrere Cluster ist möglich. Sie können Upgrade-Empfehlungen für ein einzelnes Cluster anzeigen, das eine Liste der Risiken enthält, die mit einem Cluster verbunden sind, einen Prüfbericht vor dem Upgrade mit einer Liste von Upgrade-Blockern und -Warnungen sowie Informationen zu neuen Funktionen und Verbesserungen enthält. Die Upgrade-Empfehlungen stehen für mehrere Cluster nicht zur Verfügung. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="41932a416de65dadbc9f715244a32fe5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="83c0915932deaf70b0873b6eb47c3a28" category="section-title">28 März 2024</block>
  <block id="888059a12fa3532d54872d17517e780c" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie Upgrade-Empfehlungen anzeigen und einen Upgrade-Plan erstellen.</block>
  <block id="9d10674ae163e749f65c1eeb852cdf2b" category="paragraph">Die ältere Version von Upgrade Advisor ist jetzt veraltet. Mit der erweiterten Version von Upgrade Advisor können Sie Upgrade-Pläne für ein einzelnes Cluster und mehrere Cluster erstellen. <block ref="b6cac2681a05b9a8dd19bf0553cd1066" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="09e1051fd25e78ca51d5f56f36581890" category="paragraph">Upgrade Advisor wurde erweitert und ermöglicht automatisierte, unterbrechungsfreie Upgrade-Pläne für ein einzelnes Cluster und mehrere Cluster. Sie können die Upgrade-Empfehlung nur für ein einzelnes Cluster anzeigen. Dazu gehören eine Risikoübersicht, ein Prüfbericht vor dem Upgrade sowie Informationen zu neuen Funktionen und Verbesserungen. <block ref="b6cac2681a05b9a8dd19bf0553cd1066" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cd798e0859b41c1efded8de089ce45b3" category="paragraph">Sie können Upgrade Advisor verwenden, um eine Liste der Cluster anzuzeigen, die für ein Upgrade qualifiziert oder nicht berechtigt sind. Sie können Upgrade-Empfehlungen für ein berechtigter Cluster anzeigen und einen Upgrade-Plan erstellen. Sie können die Probleme mit einem nicht berechtigten Cluster beheben, um ein Upgrade zu erhalten.</block>
  <block id="1f9ef86a19fb9104f4d7a15dcd85da08" category="section-title">Technische Fallstudie</block>
  <block id="3a3fe5cea8eb171bc705034869baf974" category="paragraph">*Wann erstelle ich einen technischen Case?*</block>
  <block id="34146078710488bcb88e2208ddabb74e" category="paragraph">Technische Cases sollen bei technischen Problemen im Zusammenhang mit Hardwareunterbrechungen, schlechter Performance, Datenproblemen oder Anforderungen an technische Informationen Unterstützung bei jedem der NetApp Produkte erhalten.</block>
  <block id="8fa70b8a3fbd3112ebe49465f5e4f6f4" category="paragraph">*Wie erstelle ich einen technischen Case?*</block>
  <block id="74345213f8d76009dd92f861947ff81d" category="list-text">Klicken Sie Auf <block ref="a45cbd48db1a7657ddea8845179b9e30" category="inline-link-macro-rx"></block> Um die NetApp Support-Website zu öffnen.</block>
  <block id="ab26c6ed73849626062a39e18c415af0" category="list-text">Klicken Sie im oberen Menü auf *Meine Fälle*.</block>
  <block id="97026494f28ea8b85c28720a5dcc49ba" category="list-text">Klicken Sie auf *Fall erstellen*.</block>
  <block id="2017e57b58cd03255505cd1386833eda" category="list-text">Wählen Sie eine Kategorie aus, geben Sie die erforderlichen Details ein, und klicken Sie auf *Neue Suche*, um ein System aus Ihrem Bestand zu suchen.</block>
  <block id="3a7cf8f60b6dbf828b28e59d650f69c7" category="list-text">Wählen Sie aus der angezeigten Liste das System aus, um den Fall zu erstellen.</block>
  <block id="d25803d7582f3b219af4a612ad2ec38a" category="list-text">Wählen Sie die Priorität für den neuen Fall aus.</block>
  <block id="d58cf7db3887b590a8c6217f53660b52" category="list-text">Wählen Sie die entsprechende Kategorie aus der Dropdown-Liste *Problemkategorie* aus.</block>
  <block id="5b2a1684bf941c030a190eeaca82ea46" category="list-text">Geben Sie die Problembeschreibung in das Feld Problembeschreibung ein und klicken Sie auf *Fortfahren*.</block>
  <block id="4f42268c65a397c8cddfe11341e788b6" category="list-text">Geben Sie weitere Details über das Problem an.</block>
  <block id="0d105b5d8aad07987a8fc6ca830c5c98" category="list-text">Klicken Sie auf *Select Files*, um Dateien oder Bilder hochzuladen, die bei der Diagnose des Problems helfen können.</block>
  <block id="2f88e5cbd35ab951b0bce5a96b06bb36" category="list-text">Klicken Sie Auf *Weiter*.</block>
  <block id="dd270a8aa811a52ca44969147eaf4518" category="list-text">Geben Sie Ihre Kontaktdaten an.</block>
  <block id="06d3f9f9f2de449fd422952b01199c74" category="list-text">Klicken Sie Auf *Fall Erstellen*.</block>
  <block id="04bfee7a9caf8ee1fb8cd6090edec89f" category="paragraph">*Wann erstelle ich einen nicht-technischen Case?*</block>
  <block id="748f6ba28053e4e8537665ce73aed705" category="list-text">Auf bestimmte Funktionen kann nicht zugegriffen werden, oder Sie benötigen Unterstützung bei Digital Advisor-Funktionen</block>
  <block id="71ba49d3e291eb6557085c00a26f1f0e" category="paragraph">Erkennen Sie proaktiv Systeme, die an ihre Kapazitätsgrenzen stoßen, und senden Sie eine Anfrage, die Kapazität Ihres Storage-Systems zu erhöhen.</block>
  <block id="64c0215a49227967002da65613b613e8" category="paragraph">ONTAP zeigt Systeme an, die in 1, 3 und 6 Monaten eine Kapazität von mehr als 90 % oder mehr als 90 % aufweisen. StorageGRID zeigt Systeme an, die in 1, 3 und 6 Monaten eine Kapazität von mehr als 70 % oder mehr als 70 % aufweisen.</block>
  <block id="c8a74c1549aa26d254c47b2fe445b5be" category="list-text">Klicken Sie im Widget *Planung* auf *Kapazitätserweiterungen*.</block>
  <block id="6af6f792a8c574d32c21182caaac6294" category="paragraph">Standardmäßig werden die ONTAP-Systeme angezeigt, die eine Kapazität von 90 % überschritten haben oder fast 90 % erreicht haben.</block>
  <block id="8774a5436b96ad3e78450845bce43111" category="list-text">Klicken Sie auf die Registerkarte *StorageGRID*, um die StorageGRID-Systeme anzuzeigen, deren Kapazität 70 % überschritten hat oder fast 70 % beträgt.</block>
  <block id="cd521d4f21b981f0132bcab8c1cd1129" category="list-text">Wählen Sie die Systeme aus, für die Sie die Kapazität erhöhen möchten.</block>
  <block id="6aeda814c1d41515a83e1377f67f46b6" category="list-text">Klicken Sie auf *View Capacity Forecast*, um die Kapazitätsprognose für die nächsten 6 Monate anzuzeigen.</block>
  <block id="8d79993c5d29c4e1c65aa5714a30b889" category="list-text">Klicken Sie auf *Anforderung zur Kapazitätserweiterung*.</block>
  <block id="db58d45951c63fe2dd675478f6b9865f" category="list-text">Geben Sie optional Kommentare ein.</block>
  <block id="1b4b8457b3e396737f084de0f45936c7" category="list-text">Klicken Sie auf *Senden*, um die Anfrage an das NetApp-Speicherteam zu senden, um die Kapazitätserweiterung für die ausgewählten Systeme zu unterstützen.</block>
  <block id="93716955add4f66b2af685a33bac4789" category="section-title">15 Mai 2024</block>
  <block id="7f7cec1be1735b1983c4a5c393d28f95" category="list-text">Öffnen Sie einen Webbrowser, und gehen Sie zu<block ref="728980458233383868b0f55c1d2cfb83" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="75a2fb3e65876cbcfa3205242ff8f481" category="paragraph"><block ref="75a2fb3e65876cbcfa3205242ff8f481" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="aa5dc235d62725940283cabf93c99f56" category="paragraph">Sie können den Nachhaltigkeitswert und die prognostizierte Nutzung von Strom, direktem Kohlenstoff und Wärme über das Dashboard „Nachhaltigkeit“ anzeigen. Sie können den Prozentsatz der CO2-Minderung für bestimmte Standorte anpassen. Sie können die Nachhaltigkeitsbewertung auch auf Cluster-Ebene anzeigen. Auf der Grundlage der Nachhaltigkeitsbewertung können Sie die Nachhaltigkeit bewerten und die empfohlenen Maßnahmen von NetApp implementieren, um die Punktzahl zu verbessern. Weitere Informationen zum Dashboard Nachhaltigkeit finden Sie unter <block ref="53113380bf04c6731431f3e5ed0db598" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5ec30fe5fd65ba8d529a625838c30d8" category="admonition">Nachhaltigkeit wird auf Cloud Volumes ONTAP, AFF Systemen (A-Series und C-Series), E-Series, FAS und StorageGRID Systemen unterstützt.</block>
  <block id="85146254574b987d9cbb6cab677e0b41" category="list-text">Sehen Sie sich den Nachhaltigkeitswert und den prognostizierten Stromverbrauch, direkten Kohlenstoff und die Wärmeabgabe an. Ausgehend von der Nachhaltigkeitsscore beurteilen Sie die allgemeine Effizienz Ihrer Storage-Systeme und passen sie an die empfohlenen Maßnahmen von NetApp zur Verbesserung des erzielten Ergebnisses an. <block ref="39c6b2486cd9bf17fda30dbe2d930cc2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f78aea7a273ac10c7cb721f1b73054d6" category="paragraph">Das Sustainability Dashboard bietet eine Bewertung der Systemumgebung für Ihre Storage-Systeme und liefert nützliche Informationen für Verbesserungen in Form der von NetApp empfohlenen Maßnahmen.</block>
  <block id="1894439cce0793aa137fea7a4b35dabb" category="paragraph">*Umweltindikatoren*: Zeigt Projektionen für Ihre Leistung, Ihren direkten Kohlenstoffverbrauch und Ihre Wärmeabstrahlung an, um den Umweltzustand Ihrer Speichersysteme zu bewerten. Diese Projektionen basieren auf den tatsächlichen Stromwerten, falls nicht verfügbar, typischen Leistungswerten. Sie können diese Projektionen monatlich, vierteljährlich oder jährlich anzeigen, indem Sie in der Dropdown-Liste oben rechts in diesem Abschnitt die gewünschte Option auswählen.</block>
  <block id="be7240e9b76d1939220e2878a2db9c57" category="paragraph">*Empfohlene Maßnahmen*: Zeigt die Liste der empfohlenen Maßnahmen zur Verbesserung der Nachhaltigkeitsbewertung Ihrer Speichersysteme an. Diese Maßnahmen können sofort oder später ergriffen werden. Weitere Informationen zur Verbesserung der Nachhaltigkeitsbewertung finden Sie unter <block ref="873cf785eea222f4f03b5ce3115ed1d1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e24114b3239c82dab2f946aab9cd9d56" category="summary">Digital Advisor ist jetzt vollständig in BlueXP integriert. Sie können jetzt Ihre Cluster verwalten und auf alle Funktionen von Digital Advisor über die Benutzeroberfläche von BlueXP zugreifen.</block>
  <block id="d16ed76d9bbe68a33a560068a6d75b3a" category="section-title">Berechnung der Nachhaltigkeitsbewertung</block>
  <block id="1edb693117135d541a37bbf14f07ec73" category="paragraph">Der Nachhaltigkeitswert wird auf der Grundlage von Regeln für Storage-Systeme berechnet, wobei jede Regel bestimmte Risiken berücksichtigt und empfohlene Maßnahmen zur Risikominimierung bietet. Jede Regel erhält eine Punktzahl, die ihre Bedeutung widerspiegelt. Wenn es beispielsweise drei Regeln für Speichersysteme gibt: Die Aufrechterhaltung der Umgebungstemperatur, die Gewährleistung einer optimalen Kapazitätsauslastung und die Verwendung eines Titannetzteils mit Werten von 30, 40 und 30 Punkten. Wenn Sie diese Punktzahlen addieren, ergeben sich insgesamt 100 Punkte, die als Nenner fungieren.</block>
  <block id="4d17f9cca03c70725a36605d7c17e756" category="paragraph">Wenn Storage-Systeme alle Kriterien erfüllen, würde dies eine Nachhaltigkeitsbewertung von 100 % erreichen. Wenn die Systeme die Hälfte der optimalen Leistung erbringen, kann dies einen Wert von 50 % erreichen. Die Gesamtpunkte dienen als Standard und werden verwendet, um die tatsächliche Leistung mit der idealen Leistung zu vergleichen. Sie können die empfohlenen Maßnahmen umsetzen, um die Einhaltung dieser Regeln zu verbessern, wodurch die Bewertung der Nachhaltigkeit verbessert wird.</block>
  <block id="8e4743bb176d909e65d015847fc93346" category="admonition">Die Nachhaltigkeitsbewertung wird zunächst auf Cluster-Ebene berechnet und dann auf anderen Ebenen wie Kunden- oder Watchlist-Ebene aggregiert.</block>
  <block id="a6cba69e97a9115b21cbf35b24b33d83" category="section-title">04 Juli 2024</block>
  <block id="8352fdd61dbba9f97925bd7797c4eb47" category="paragraph">Nachhaltigkeit wird nun auf Systemen der E-Series und StorageGRID unterstützt. Sie können eine Liste empfohlener Maßnahmen und Umweltindikatoren anzeigen, die Prognosen für Leistung, direkten Kohlenstoffverbrauch und Wärme aus dem Sustainability Dashboard für diese Systeme anzeigen. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="8ef455a63dd9427c902954b8e3c7f21b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2a4b13cd943c24cfe2735c05922d1427" category="list-text"><block ref="2a4b13cd943c24cfe2735c05922d1427" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7581b2408d4adfb3df4e98d5f1f96473" category="list-text"><block ref="7581b2408d4adfb3df4e98d5f1f96473" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="788b77f1903c86b79d6ab3fa3aeac01e" category="section-title">21 August 2024</block>
  <block id="fc1d748db1b5b488ce7af7d17ea15d55" category="inline-link-macro">Unterstützung Der Softwareversion</block>
  <block id="846815401f996d92d6775164d37e6015" category="inline-link-macro">Upgrade der Data ONTAP Storage-Systeme in 7-Mode</block>
  <block id="bebf3b3af19cc5d4d44b97e70e8b3ffb" category="paragraph">Der Bericht *7-Mode Upgrade Advisor Plans* ist nicht mehr verfügbar, da Systeme mit 7-Mode den begrenzten Support erreicht haben. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="20732c2f8b67b7236a6509e096709359" category="inline-link-macro-rx"></block>. Erfahren Sie mehr über <block ref="ee2cd00409c56591f09249cc9e682f11" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f316bc2d9abc434547fa8fee1b52c8ca" category="doc">Starten Sie mit dem Health Check Dashboard</block>
  <block id="67b672f77d14898a21dd7c6d39e4fa6a" category="doc">Health Check Dashboard verstehen</block>
  <block id="1fca6cd27ed3729b316e545f40560430" category="paragraph">Das Digital Advisor Health Check Dashboard bietet eine zeitpunktgenaue Überprüfung Ihrer gesamten Umgebung.</block>
  <block id="85de05b2e998b63934fdb41cb0ae1267" category="admonition">Das Dashboard der Integritätsprüfung kann nur über die Serviceangebote NetApp SupportEdge Advisor und SupportEdge Expert aufgerufen werden.</block>
  <block id="65d0a6b734949784b0887407ba3ca70d" category="doc">Erste Schritte mit dem Dashboard „Nachhaltigkeit“</block>
  <block id="bf8be6c11a39d44324275419a51aa06d" category="doc">Analyse des Wohlbefindens von Clustern und Nodes</block>
  <block id="3a9edb9763f2d4f0983c1ba1d9c37307" category="doc">Vermeidung von Ausfallzeiten und möglichen Datenverlusten</block>
  <block id="2ffe9e86d8e5979dbd4b981f50f1aa43" category="inline-link-macro">Laden Sie das Paket zur Automatisierung mit der AFF- und FAS-Firmware herunter</block>
  <block id="16fa1266171f008ddc9bdf0c3a3101de" category="list-text"><block ref="16fa1266171f008ddc9bdf0c3a3101de" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5d66e54e3beb67d22f4fce6eed9083ee" category="inline-link-macro">Hosten Sie die Firmware-Dateien mit dem Webserver</block>
  <block id="fe767912a8dc4f32a2931397397e89a4" category="list-text"><block ref="fe767912a8dc4f32a2931397397e89a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c2abfe15bc2ca33fe842167128892ed3" category="doc">Erkennung von Sicherheitsschwachstellen</block>
  <block id="88ee9568f7a3ba0f64aee190914804a5" category="doc">Software und Hardware Ihres Speichersystems erneuern</block>
  <block id="87d10a1ebc7440bb06c109388cf143ad" category="doc">API-Katalog zur Ausführung von APIs</block>
  <block id="a1b35cc8af8f9016bf417e1cb56f58c4" category="doc">Risiken anzeigen und manuell Korrekturmaßnahmen ergreifen</block>
  <block id="c65128dfcbb07719f3725e4d63112c78" category="doc">Anzeige der Kapazitätsauslastung mit NetApp Keystone Abonnement</block>
  <block id="483a5da192f46e3cfe8391d3ef234fc4" category="sidebar">FAQs</block>
  <block id="10774cfa8212ea83d9277785a67ca25c" category="sidebar">Nachhaltigkeit Ihres Storage-Systems analysieren</block>
  <block id="f79801f4d29b490bbe3ea28f5605af09" category="sidebar">Identifizieren von Konfigurationsabweichungen</block>
  <block id="952f02280592bc013c384a90a7d80069" category="sidebar">Installation und Ausführung des Ansible Automatisierungspakets für die AFF- und FAS-Firmware (erfahrene Benutzer)</block>
  <block id="52337cbca028caf9e3f5a7f4d46f0bf5" category="sidebar">Installation und Ausführung des Ansible Automatisierungspakets für die AFF- und FAS-Firmware (Anfänger)</block>
  <block id="bb56f3fc7f81eda7cac1534c7986e8f5" category="sidebar">Führen Sie das Ansible Playbook ohne NetApp Docker Image aus</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Wissen und Support</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="sidebar">Für den Support anmelden</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="sidebar">Holen Sie sich Hilfe</block>
  <block id="67f165f48588df98eb8f59d8a7c512d8" category="section-title">23 September 2024</block>
  <block id="65077e068c20e8afeca74c12711e893e" category="paragraph">Das NetApp SupportEdge Basic Serviceangebot umfasst jetzt alle in SupportEdge Advisor und SupportEdge Expert verfügbaren Digital Advisor-Funktionen, mit Ausnahme der umfassenden Topologie (VMware), die selbst bei Aktivierung keine Sichtbarkeit der vollständigen Überwachung des VMware Stacks bietet.</block>
  <block id="38d80ed5e3a33df19ee71c05059b6258" category="paragraph">Umgebungsindikatoren, die Einblick in den Zustand der Umgebung Ihrer Storage-Systeme bieten, bieten nun präzisere Werte für den prognostizierten Stromverbrauch, den direkten Kohlenstoffverbrauch und die Wärmeabgabe auf der Grundlage eines erweiterten Prognosemodells. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="093aadbd7a28ff730cdbe5efbf5b8c02" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cd0b2a52b53e1925d55439a6132bad52" category="doc">Supportangebote</block>
  <block id="6a64512211dad24384990fce8b83ddf8" category="section-title">Schutz vor Hackern und Angriffen</block>
  <block id="39ca8580b0e6a065fa25faac2a2acc86" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie Empfehlungen für Firmware-Updates anzeigen</block>
  <block id="af79dd5dc56c84e383198dba47e6f6fe" category="paragraph">Sie können jetzt die Speicherfirmware, die SP/BMC-Firmware und das Autonome Ransomware-Paket (ARP) anzeigen, die für ein Update empfohlen werden. <block ref="bb189956f648b21665d5198deffedcc8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e3f867c1e04dce86520c139a0ae60b18" category="section-title">Bis 12. Dezember 2024</block>
  <block id="85384a7ec038b3ed06c50841a285d5fc" category="summary">Zeigen Sie Update-Empfehlungen für Storage Firmware, SP/BMC Firmware, Systemdateien und Sicherheitsdateien an.</block>
  <block id="432405c0f2c1d2289f6d8e3b11ebfd8b" category="doc">Zeigen Sie Empfehlungen für Firmware-Updates an</block>
  <block id="789b0be6ddd32dcc2218519990c16b5c" category="paragraph">Kunden können jetzt Zeit und Aufwand sparen, da Control Tower ihre Systeme automatisch mit den neuesten Firmware-Versionen aktualisieren kann, sodass kein manuelles Eingreifen oder eine manuelle Planung erforderlich ist. Dieses Update reduziert das Risiko, dass Probleme aufgrund veralteter oder inkompatibler Firmware-Versionen auftreten, und sorgt so für optimale Systemleistung, Stabilität und Sicherheit.</block>
  <block id="715a43f582d65ce08f118788f9800f7d" category="paragraph">Kunden erhalten zeitnah Benachrichtigungen und Warnungen über den Status der Firmware-Updates. Es stehen Optionen zur Aktivierung von AutoSupport und Auto-Update-Einstellungen zur Verfügung.</block>
  <block id="fe47ca91d8c9f313f60692015dd2b72c" category="list-text">Klicken Sie auf der Dashboard-Seite im Widget *Upgrade Advisor* auf *andere Empfehlungen*.</block>
  <block id="d7e31a0bb5b5ba6257ea5fda3503a013" category="list-text">Klicken Sie auf *Empfehlungen anzeigen*, um die Liste der Empfehlungen anzuzeigen.</block>
  <block id="11672318e1b710ceb9ea65a5a12aa393" category="list-text">Klicken Sie in der Spalte *Update Status* auf *See Progress*, um die Cluster anzuzeigen, die für ein Update geeignet sind.</block>
  <block id="ea9fb85557d50ae07af62f60044c60d5" category="list-text">Klicken Sie bei Problemen auf die entsprechenden Links, um die Schritte zur Behebung der Probleme anzuzeigen.</block>
</blocks>